孟/B-PER 佳/I-PER 放/O 羊/O 娃/O 造/O 型/O 唱/O 山/O 歌/O 让/O 姐/O 姐/O 尴/O 尬/O 的/O 作/O 文/O 王/B-PER 一/I-PER 博/I-PER 给/O 赵/B-PER 丽/I-PER 颖/I-PER 编/O 头/O 发/O 令/O 人/O 面/O 红/O 心/O 跳/O 好/O 看/O 滴/O 小/O 说/O 哦/O 

杜/B-PER 淳/I-PER 老/O 婆/O 不/O 让/O 他/O 跳/O 舞/O 了/O 周/B-PER 震/I-PER 南/I-PER 创/O 4/O 路/O 透/O 张/B-PER 颂/I-PER 文/I-PER 说/O 流/O 量/O 应/O 该/O 成/O 为/O 榜/O 样/O 看/O 了/O 让/O 人/O 面/O 红/O 心/O 跳/O 的/O 小/O 说/O 

弟/O 弟/O 写/O 的/O 减/O 肥/O 版/O 出/O 师/O 表/O 青/O 你/O 3/O 无/O 限/O 符/O 号/O 座/O 位/O 图/O 郑/B-PER 乃/I-PER 馨/I-PER 粉/O 丝/O 送/O 宁/B-PER 静/I-PER 瓜/O 令/O 人/O 面/O 红/O 心/O 跳/O 好/O 看/O 的/O 小/O 说/O 哦/O 

张/B-PER 震/I-PER 为/O 缉/O 魂/O 减/O 重/O 2/O 5/O 斤/O 赵/B-PER 丽/I-PER 颖/I-PER 有/O 翡/O 花/O 絮/O 王/B-PER 霏/I-PER 霏/I-PER 的/O 行/O 李/O 箱/O 像/O 黑/O 洞/O 令/O 人/O 面/O 红/O 心/O 跳/O 好/O 看/O 的/O 小/O 说/O 哦/O 

刘/B-PER 宇/I-PER 宁/I-PER 迷/O 惑/O 自/O 拍/O 行/O 为/O 肖/B-PER 战/I-PER 耙/O 耳/O 朵/O 是/O 爱/O 老/O 婆/O 的/O 表/O 现/O 万/O 能/O 回/O 复/O 话/O 术/O 令/O 人/O 面/O 红/O 心/O 跳/O 好/O 看/O 的/O 小/O 说/O 哦/O 

正/O 青/O 春/O 定/O 档/O 红/O 花/O 需/O 要/O 绿/O 叶/O 配/O 是/O 汪/B-PER 小/I-PER 敏/I-PER 杨/B-PER 洋/I-PER 迪/B-PER 丽/I-PER 热/O 巴/O 眼/O 神/O 好/O 甜/O 看/O 了/O 让/O 人/O 面/O 红/O 心/O 跳/O 的/O 小/O 说/O 

接/O 招/O 吧/O 前/O 辈/O 定/O 档/O 刺/O 杀/O 小/O 说/O 家/O 全/O 员/O 集/O 结/O 预/O 告/O 浪/B-PER 姐/I-PER 2/O s/O l/O o/O g/O a/O n/O 令/O 人/O 面/O 红/O 心/O 跳/O 好/O 看/O 滴/O 小/O 说/O 哦/O 

镜/O 炽/O 阳/O 神/O 光/O 你/O 觉/O 得/O 好/O 看/O 吗/O …/O …/O 镜/O F/O M/O V/O P/O 皮/O 肤/O 王/O 者/O 荣/B-PER 耀/I-PER 你/O 觉/O 得/O 好/O 看/O 吗/O ？/O 

心/O 疼/O 王/B-PER 儇/I-PER 谭/B-PER 松/I-PER 韵/I-PER 年/O 度/O 最/O 佳/O 女/O 演/O 员/O 丛/B-PER 容/I-PER 温/I-PER 少/O 卿/O 尝/O 汤/O 吻/O 令/O 人/O 面/O 红/O 心/O 跳/O 好/O 看/O 的/O 小/O 说/O 哦/O 

关/B-PER 晓/I-PER 彤/I-PER 帅/O 不/O 过/O 三/O 秒/O 周/B-PER 翡/I-PER 谢/O 允/O 花/O 瓣/O 吻/O 花/O 絮/O 张/O 馨/O 予/O 画/O 乘/O 风/O 破/O 浪/O 好/O 看/O 的/O 小/O 说/O 我/O 超/O i/O 

刘/B-PER 卓/I-PER 严/O 格/O 张/O 馨/O 予/O 手/O 扶/O 拖/O 拉/O 机/O 斯/O 基/O 舞/O 台/O 时/O 代/O 少/O 年/O 团/O 青/O 春/O 的/O 起/O 点/O 舞/O 台/O 令/O 人/O 面/O 红/O 心/O 跳/O 好/O 看/O 滴/O 漫/O 

章/B-PER 小/I-PER 鱼/I-PER 面/O 试/O 柯/B-PER 滢/I-PER 以/O 死/O 相/O 逼/O 封/O 潇/O 声/O 王/B-PER 力/I-PER 宏/I-PER 教/O 王/B-PER 一/I-PER 博/I-PER 唱/O 歌/O 让/O 人/O 面/O 红/O 心/O 跳/O 的/O 好/O 看/O 的/O 漫/O 画/O 

杜/B-PER 淳/I-PER 发/O 锦/O 儿/O 表/O 情/O 包/O 回/O 应/O 刘/B-PER 芸/I-PER 哥/O 斯/O 拉/O 大/O 战/O 金/B-PER 刚/I-PER 预/O 告/O 陈/B-PER 坤/I-PER 陈/B-PER 伟/I-PER 霆/I-PER 侍/O 神/O 令/O 片/O 场/O 互/O 怼/O 好/O 看/O 的/O 小/O 说/O 我/B-PER 超/O i/O 

易/O 烊/O 千/O 玺/O 年/O 度/O 飞/O 跃/O 电/O 影/O 人/O 男/O 生/O 到/O 底/O 能/O 有/O 多/O 自/O 信/O 吃/O 火/O 锅/O 时/O 最/O 想/O 不/O 通/O 的/O 事/O 牙/O 刷/O 的/O 隐/O 藏/O 使/O 用/O 方/O 法/O 令/O 人/O 面/O 红/O 心/O 跳/O 好/O 看/O 滴/O 漫/O 画/O 哦/O 

去/O 医/O 院/O 挂/O 号/O 掏/O 耳/O 朵/O 李/B-PER 雪/I-PER 琴/I-PER 追/O 星/O 五/O 条/O 人/O 送/O 拖/O 鞋/O 陈/B-PER 妍/I-PER 希/O 重/O 新/O 选/O 择/O 还/O 是/O 会/O 演/O 小/O 龙/O 女/O 令/O 人/O 面/O 红/O 心/O 跳/O 好/O 看/O 的/O 漫/O 画/O 

暗/O 恋/O 橘/O 生/O 淮/B-LOC 南/I-LOC 土/O 味/O 情/O 话/O 吐/O 槽/O 大/O 会/O 5/O 阵/O 容/O 肖/B-PER 战/I-PER 年/O 度/O 魅/O 力/O 演/O 员/O 令/O 人/O 面/O 红/O 心/O 跳/O 好/O 看/O 滴/O 小/O 说/O 哦/O 

蔡/B-PER 文/I-PER 静/I-PER 伤/O 害/O 性/O 不/O 强/O 侮/O 辱/O 性/O 极/O 大/O 李/B-PER 晨/I-PER 演/O 的/O 北/B-LOC 漂/I-LOC 饭/O 店/O 老/O 板/O 肖/B-PER 战/I-PER 新/O 年/O 日/O 历/O 令/O 人/O 面/O 红/O 心/O 跳/O 好/O 看/O 的/O 小/O 说/O 哦/O 

魏/B-PER 大/I-PER 勋/I-PER 是/O 来/O 拆/O 家/O 的/O 吧/O 姐/O 姐/O 团/O 收/O 官/O 大/O 片/O 王/B-PER 源/I-PER 说/O 爱/O 没/O 有/O 答/O 案/O 令/O 人/O 面/O 红/O 心/O 跳/O 好/O 看/O 滴/O 漫/O 画/O 哦/O 

林/B-PER 俊/I-PER 杰/I-PER 弹/O 唱/O 最/O 向/O 往/O 的/O 地/O 方/O 范/B-PER 丞/I-PER 丞/I-PER 方/I-PER 声/O 明/O 高/B-PER 嘉/I-PER 朗/I-PER 对/O 粉/O 丝/O 说/O 抱/O 歉/O 让/O 人/O 面/O 红/O 心/O 跳/O 的/O 好/O 看/O 的/O 漫/O 画/O 

丛/B-PER 容/I-PER 温/I-PER 少/O 卿/O 和/O 好/O 邢/B-PER 菲/I-PER 大/O 型/O 社/O 死/O 现/O 场/O 章/B-PER 小/I-PER 鱼/O 过/O 山/O 车/O 式/O 入/O 职/O 令/O 人/O 面/O 红/O 心/O 跳/O 好/O 看/O 滴/O 小/O 说/O 哦/O 

王/B-PER 勉/I-PER 火/O 车/O 上/O 相/O 亲/O 直/O 接/O 见/O 家/O 长/O 金/B-PER 巧/I-PER 巧/I-PER 没/O 有/O 人/O 气/O 等/O 于/O 没/O 有/O 镜/O 头/O 张/B-PER 馨/I-PER 予/I-PER 示/O 范/O 技/O 术/O 滚/O 看/O 了/O 让/O 人/O 面/O 红/O 心/O 跳/O 的/O 小/O 说/O 

瞿/B-PER 颖/I-PER 模/O 仿/O 李/B-PER 玟/I-PER 张/B-PER 艺/I-PER 兴/I-PER 莲/I-PER 舞/O 台/O 李/B-PER 诞/I-PER 顶/O 了/O 口/O 锅/O 令/O 人/O 面/O 红/O 心/O 跳/O 好/O 看/O 的/O 小/O 说/O 哦/O 

中/B-LOC 国/I-LOC 白/O 酒/O 英/O 文/O 名/O 改/O 了/O 海/O 关/O 正/O 式/O 启/O 用/O ：/O “/O C/O h/O i/O n/O e/O s/O e/O B/O a/O i/O j/O i/O u/O ”/O 近/O 日/O ，/O 海/O 关/O 总/O 署/O 在/O 充/O 分/O 听/O 取/O 中/B-LOC 国/I-LOC 酒/O 业/O 协/O 会/O 的/O 意/O 见/O 之/O 后/O ，/O 统/O 一/O 了/O 白/O 酒/O 对/O 应/O 的/O 英/O 文/O ：/O C/O h/O i/O n/O e/O s/O e/O B/O a/O i/O j/O i/O u/O 。/O 多/O 年/O 来/O ，/O 中/B-LOC 国/I-LOC 白/O 酒/O 缺/O 乏/O 一/O 个/O 官/O 方/O 的/O 准/O 确/O 的/O 英/O 文/O 名/O 称/O ，/O 造/O 成/O 海/O 外/O 消/O 费/O 者/O 的/O 困/O 扰/O ，/O 比/O 如/O C/O h/O i/O n/O e/O s/O e/O s/O p/O i/O r/O i/O t/O s/O （/O 中/B-LOC 国/I-LOC 白/O 酒/O ）/O ，/O C/O h/O i/O n/O e/O s/O e/O d/O i/O s/O t/O i/O l/O l/O e/O d/O s/O p/O i/O r/O i/O t/O s/O （/O 中/B-LOC 国/I-LOC 蒸/O 馏/O 酒/O ）/O ，/O C/O h/O i/O n/O e/O s/O e/O l/O i/O q/O u/O o/O r/O （/O 中/B-LOC 国/I-LOC 烈/O 酒/O ）/O 等/O 都/O 称/O 为/O “/O 中/B-LOC 国/I-LOC 白/O 酒/O ”/O 。/O v/O i/O a/O :/O L/O 中/O 新/O 经/O 纬/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

小/O 红/O 书/O 回/O 应/O 被/O 行/O 政/O 处/O 罚/O 2/O 万/O 元/O ：/O 2/O 0/O 1/O 8/O 年/O 微/O 信/O 公/O 众/O 号/O 用/O 语/O 不/O 当/O ，/O 已/O 处/O 理/O 1/O 月/O 1/O 4/O 日/O ，/O @/O 小/O 红/O 书/O 发/O 布/O 通/O 告/O 表/O 示/O ，/O 关/O 于/O 小/B-PER 红/I-PER 书/O 因/O 广/O 告/O 违/O 法/O 被/O 行/O 政/O 处/O 罚/O 2/O 万/O 元/O 一/O 事/O ，/O 经/O 核/O 查/O 是/O 针/O 对/O 2/O 0/O 1/O 8/O 年/O 官/O 方/O 微/O 信/O 公/O 众/O 号/O 一/O 篇/O 文/O 章/O 内/O 容/O 用/O 语/O 不/O 当/O 。/O 公/O 司/O 接/O 到/O 举/O 报/O 已/O 对/O 问/O 题/O 文/O 章/O 进/O 行/O 处/O 理/O ，/O 并/O 对/O 所/O 有/O 官/O 方/O 公/O 众/O 号/O 文/O 章/O 进/O 行/O 重/O 审/O ，/O 严/O 格/O 按/O 照/O 监/O 管/O 要/O 求/O 认/O 真/O 落/O 实/O 整/O 改/O 。/O 此/O 前/O ，/O 有/O 媒/O 体/O 报/O 道/O ，/O 小/O 红/O 书/O 关/O 联/O 公/O 司/O 行/O 吟/O 信/O 息/O 科/O 技/O （/O 上/B-LOC 海/I-LOC ）/O 有/O 限/O 公/O 司/O 新/O 增/O 一/O 条/O 行/O 政/O 处/O 罚/O ，/O 行/O 政/O 处/O 罚/O 内/O 容/O 为/O 罚/O 款/O 2/O 万/O 元/O ，/O 责/O 令/O 停/O 止/O 发/O 布/O 。/O 决/O 定/O 机/O 关/O 为/O 上/B-LOC 海/I-LOC 市/I-LOC 嘉/B-LOC 定/I-LOC 区/I-LOC 市/O 场/O 监/O 督/O 管/O 理/O 局/O 。/O 详/O 情/O 显/O 示/O ，/O 被/O 处/O 罚/O 原/O 因/O 为/O ：/O 违/O 反/O 本/O 法/O 第/O 十/O 七/O 条/O 规/O 定/O ，/O 在/O 广/O 告/O 中/O 涉/O 及/O 疾/O 病/O 治/O 疗/O 功/O 能/O ，/O 以/O 及/O 使/O 用/O 医/O 疗/O 用/O 语/O 或/O 者/O 易/O 使/O 推/O 销/O 的/O 商/O 品/O 与/O 药/O 品/O 、/O 医/O 疗/O 器/O 械/O 相/O 混/O 淆/O 的/O 用/O 语/O 。/O 自/O 2/O 0/O 1/O 6/O 年/O 1/O 0/O 月/O 至/O 今/O ，/O 该/O 公/O 司/O 共/O 有/O 2/O 0/O 条/O 行/O 政/O 处/O 罚/O 信/O 息/O ，/O 其/O 中/O 多/O 条/O 涉/O 及/O 广/O 告/O 违/O 法/O 。/O 

河/B-LOC 北/I-LOC 1/O 死/O 亡/O 病/O 例/O 患/O 有/O 基/O 础/O 性/O 疾/O 病/O 河/B-LOC 北/I-LOC 省/I-LOC 卫/O 生/O 健/O 康/O 委/O 1/O 4/O 日/O 通/O 报/O ，/O 河/B-LOC 北/I-LOC 省/I-LOC 新/O 增/O 1/O 例/O 新/O 冠/O 肺/O 炎/O 死/O 亡/O 病/O 例/O 。/O 据/O 介/O 绍/O ，/O 死/O 亡/O 病/O 例/O 为/O 女/O 性/O ，/O 因/O 患/O 有/O 基/O 础/O 性/O 疾/O 病/O ，/O 一/O 度/O 病/O 情/O 极/O 为/O 严/O 重/O ，/O 1/O 3/O 日/O 下/O 午/O 死/O 亡/O 。/O 记/O 者/O 从/O 河/B-LOC 北/I-LOC 省/I-LOC 卫/O 健/O 委/O 了/O 解/O 到/O ，/O 在/O 对/O 患/O 者/O 救/O 治/O 过/O 程/O 中/O ，/O 河/B-LOC 北/I-LOC 紧/O 盯/O 重/O 症/O 、/O 重/O 视/O 轻/O 症/O ，/O 一/O 人/O 一/O 策/O 一/O 团/O 队/O 全/O 力/O 救/O 治/O 。/O 对/O 重/O 症/O 患/O 者/O ，/O 国/O 家/O 级/O 专/O 家/O 会/O 同/O 省/O 市/O 专/O 家/O 组/O 住/O 在/O 定/O 点/O 医/O 院/O ，/O 每/O 天/O 逐/O 一/O 进/O 行/O 会/O 诊/O 。/O （/O 新/B-ORG 华/I-ORG 社/I-ORG ）/O 

特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 成/O 首/O 位/O 遭/O 两/O 次/O 弹/O 劾/O 美/O 总/O 统/O 美/B-LOC 国/I-LOC 国/O 会/O 众/O 议/O 院/O 通/O 过/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 弹/O 劾/O 案/O ，/O 1/O 0/O 名/O 共/O 和/O 党/O 议/O 员/O 投/O 下/O 赞/O 成/O 票/O 当/O 地/O 时/O 间/O 1/O 3/O 日/O 上/O 午/O ，/O 美/B-LOC 国/I-LOC 国/O 会/O 众/O 议/O 院/O 以/O 2/O 3/O 2/O 票/O 比/O 1/O 9/O 7/O 票/O ，/O 表/O 决/O 通/O 过/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 弹/O 劾/O 案/O ，/O 正/O 式/O 指/O 控/O 他/O “/O 煽/O 动/O 叛/O 乱/O ”/O ，/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 成/O 为/O 美/B-LOC 国/I-LOC 历/O 史/O 上/O 第/O 一/O 位/O 两/O 次/O 遭/O 弹/O 劾/O 的/O 总/O 统/O 。/O 在/O 参/O 与/O 投/O 票/O 的/O 议/O 员/O 中/O ，/O 共/O 有/O 1/O 0/O 名/O 共/O 和/O 党/O 议/O 员/O 投/O 下/O 赞/O 成/O 票/O ，/O 其/O 中/O 包/O 括/O 共/O 和/O 党/O 第/O 三/O 号/O 人/O 物/O 利/B-PER 兹/I-PER ·/I-PER 切/I-PER 尼/I-PER ，/O 她/O 是/O 小/O 布/O 什/O 执/O 政/O 时/O 期/O 副/O 总/O 统/O 迪/B-PER 克/I-PER ·/I-PER 切/I-PER 尼/I-PER 的/O 长/O 女/O 。/O 同/O 时/O 共/O 和/O 党/O 议/O 员/O 博/B-PER 特/I-PER 勒/I-PER 表/O 示/O ，/O “/O 我/O 不/O 是/O 在/O 选/O 择/O 立/O 场/O ，/O 我/O 在/O 选/O 择/O 真/O 相/O 。/O ”/O 

杭/B-LOC 州/I-LOC 加/O 大/O 幼/O 儿/O 园/O 托/O 班/O 供/O 给/O 力/O 度/O 杭/B-LOC 州/I-LOC 制/O 定/O 3/O 岁/O 以/O 下/O 婴/O 幼/O 儿/O 照/O 护/O 服/O 务/O 政/O 策/O ，/O 2/O 月/O 6/O 日/O 起/O 正/O 式/O 实/O 施/O 。/O 通/O 知/O 提/O 出/O ，/O 要/O 加/O 大/O 幼/O 儿/O 园/O 托/O 班/O 服/O 务/O 供/O 给/O 力/O 度/O ，/O 鼓/O 励/O 有/O 条/O 件/O 的/O 幼/O 儿/O 园/O 开/O 设/O 托/O 班/O ，/O 支/O 持/O 民/O 办/O 幼/O 儿/O 园/O 利/O 用/O 存/O 量/O 资/O 源/O 开/O 设/O 托/O 班/O 。/O 每/O 个/O 街/O 道/O （/O 乡/O 镇/O ）/O 原/O 则/O 上/O 至/O 少/O 要/O 有/O 1/O 家/O 婴/O 幼/O 儿/O 照/O 护/O 服/O 务/O 机/O 构/O ；/O 并/O 支/O 持/O 产/O 业/O 园/O 区/O 、/O 企/O 事/O 业/O 单/O 位/O 、/O 政/O 务/O 服/O 务/O 集/O 中/O 区/O 等/O 举/O 办/O 婴/O 幼/O 儿/O 照/O 护/O 服/O 务/O 机/O 构/O 或/O 设/O 置/O 服/O 务/O 点/O ，/O 带/O 着/O 宝/O 宝/O 上/O 班/O 也/O 不/O 是/O 不/O 可/O 能/O 哦/O 。/O 杭/B-LOC 州/I-LOC 将/O 调/O 整/O 产/O 假/O 育/O 儿/O 假/O O/O 好/O 棒/O ！/O 杭/B-LOC 州/I-LOC 专/O 门/O 为/O 3/O 岁/O 以/O 下/O 婴/O 幼/O 儿/O 制/O 定/O 了/O 个/O 政/O 策/O 

L/O P/O L/O 春/O 季/O 赛/O B/O L/O G/O 0/O :/O 1/O J/O D/O G/O 。/O 在/O 最/O 后/O 时/O 刻/O Z/O o/O o/O m/O 剑/O 魔/O 打/O 断/O T/O P/O 和/O Y/O a/O g/O a/O o/O 卡/O 牌/O 偷/O 家/O 真/O 是/O 刺/O 激/O 

河/B-LOC 南/I-LOC 新/O 增/O 1/O 6/O 9/O 0/O 0/O 个/O 自/O 然/O 村/O 通/O 硬/O 化/O 路/O 圆/O 满/O 完/O 成/O 年/O 度/O 目/O 标/O 任/O 务/O 1/O 月/O 1/O 4/O 日/O ，/O 记/O 者/O 从/O 河/B-LOC 南/I-LOC 省/I-LOC 政/O 府/O 新/O 闻/O 办/O 召/O 开/O 的/O “/O 2/O 0/O 2/O 0/O 年/O 重/O 点/O 民/O 生/O 实/O 事/O 落/O 实/O 情/O 况/O 系/O 列/O 新/O 闻/O 发/O 布/O 会/O ”/O 之/O 实/O 施/O 农/O 村/O 公/O 路/O “/O 百/O 县/O 通/O 村/O 入/O 组/O ”/O 工/O 程/O 的/O 现/O 场/O 了/O 解/O 到/O ，/O 2/O 0/O 2/O 0/O 年/O 全/O 省/O 共/O 新/O 增/O 1/O ./O 6/O 9/O 万/O 个/O 自/O 然/O 村/O 通/O 硬/O 化/O 路/O ，/O 占/O 年/O 度/O 目/O 标/O 的/O 1/O 1/O 3/O %/O ，/O 全/O 省/O 自/O 然/O 村/O 通/O 硬/O 化/O 路/O 率/O 达/O 到/O 8/O 9/O %/O 以/O 上/O ，/O 圆/O 满/O 完/O 成/O 年/O 度/O 目/O 标/O 任/O 务/O 。/O 据/O 了/O 解/O ，/O 2/O 0/O 2/O 1/O 年/O 河/B-LOC 南/I-LOC 将/O 继/O 续/O 加/O 大/O 投/O 入/O 力/O 度/O ，/O 年/O 内/O 确/O 保/O 完/O 成/O 9/O 0/O 0/O 0/O 个/O 自/O 然/O 村/O 通/O 硬/O 化/O 路/O 目/O 标/O ，/O 基/O 本/O 实/O 现/O 全/O 省/O 2/O 0/O 户/O 以/O 上/O 具/O 备/O 条/O 件/O 的/O 自/O 然/O 村/O 全/O 部/O 通/O 硬/O 化/O 路/O 。/O 同/O 时/O ，/O 将/O 出/O 台/O 《/O 加/O 快/O 推/O 动/O “/O 四/O 好/O 农/O 村/O 路/O ”/O 高/O 质/O 量/O 发/O 展/O 的/O 实/O 施/O 意/O 见/O 》/O ，/O 加/O 快/O 构/O 建/O 广/O 覆/O 盖/O 、/O 深/O 通/O 达/O 、/O 高/O 品/O 质/O 的/O 农/O 村/O 交/O 通/O 运/O 输/O 网/O 络/O ，/O 实/O 现/O 城/O 乡/O 客/O 运/O 均/O 等/O 化/O 、/O 农/O 村/O 物/O 流/O 便/O 捷/O 化/O 、/O 产/O 业/O 运/O 输/O 融/O 合/O 化/O ，/O 全/O 力/O 推/O 动/O 农/O 村/O 公/O 路/O 高/O 品/O 质/O 建/O 设/O 、/O 高/O 效/O 能/O 管/O 理/O 、/O 高/O 质/O 量/O 养/O 护/O 和/O 高/O 水/O 平/O 运/O 营/O ，/O 实/O 现/O 农/O 村/O 公/O 路/O 从/O “/O 有/O ”/O 到/O “/O 优/O ”/O 迈/O 进/O 。/O （/O 记/O 者/O 张/O 睿/O 、/O 樊/B-LOC 德/I-LOC 祥/I-LOC 编/O 辑/O 贺/O 明/O ）/O L/O 河/B-LOC 南/I-LOC 交/O 通/O 广/O 播/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

2/O 0/O 2/O 1/O L/O P/O L/O 春/O 季/O 赛/O S/O N/O 1/O -/O 2/O R/O N/O G/O 芜/B-LOC 湖/I-LOC ~/I-LOC 2/I-LOC 0/I-LOC 0/I-LOC 0/I-LOC 杀/O 胜/O 利/O 者/O 的/O 微/O 笑/O ！/O X/O i/O a/O o/O h/O u/O 2/O 0/O 0/O 0/O 杀/O R/O N/O G/O 战/O 胜/O S/O N/O 2/O 0/O 2/O 1/O L/O P/O L/O 

人/O 社/O 部/O 回/O 应/O 社/O 保/O 卡/O 何/O 时/O 全/O 国/O 统/O 一/O 年/O 底/O 前/O 实/O 现/O 社/O 保/O 卡/O 申/O 领/O 启/O 用/O 跨/O 省/O 通/O 办/O 对/O 于/O 社/O 保/O 卡/O 何/O 时/O 全/O 国/O 统/O 一/O 的/O 问/O 题/O ，/O 人/O 社/O 部/O 通/O 过/O 中/B-LOC 国/I-LOC 政/O 府/O 网/O 回/O 应/O 称/O ，/O 社/O 保/O 卡/O 在/O 技/O 术/O 标/O 准/O 等/O 方/O 面/O 是/O 全/O 国/O 统/O 一/O 的/O ，/O 由/O 各/O 地/O 人/O 社/O 部/O 门/O 组/O 织/O 实/O 施/O 发/O 行/O 和/O 应/O 用/O 工/O 作/O ，/O 社/O 保/O 卡/O 的/O 社/O 会/O 保/O 障/O 号/O 码/O 、/O 姓/O 名/O 等/O 关/O 键/O 信/O 息/O 可/O 以/O 实/O 现/O 全/O 国/O 通/O 读/O ，/O 在/O 2/O 0/O 1/O 6/O 年/O 启/O 动/O 的/O 全/O 国/O 跨/O 省/O 异/O 地/O 就/O 医/O 持/O 卡/O 直/O 接/O 结/O 算/O 应/O 用/O 中/O ，/O 已/O 实/O 现/O 社/O 保/O 卡/O 全/O 国/O 通/O 用/O 。/O 随/O 着/O 各/O 地/O 社/O 会/O 保/O 险/O 已/O 普/O 遍/O 实/O 现/O 省/O 级/O 统/O 筹/O ，/O 社/O 会/O 保/O 障/O 卡/O 基/O 本/O 做/O 到/O 省/O 内/O 一/O 人/O 一/O 卡/O 。/O 随/O 着/O 全/O 国/O 统/O 筹/O 和/O 全/O 国/O 性/O 服/O 务/O 系/O 统/O 的/O 建/O 设/O ，/O 将/O 进/O 一/O 步/O 推/O 进/O 社/O 会/O 保/O 障/O 卡/O 跨/O 省/O 通/O 办/O 与/O 应/O 用/O ，/O 减/O 少/O 跨/O 省/O 重/O 复/O 办/O 卡/O 。/O 按/O 照/O 国/O 家/O 有/O 关/O 要/O 求/O ，/O 2/O 0/O 2/O 1/O 年/O 年/O 底/O 前/O 实/O 现/O 社/O 保/O 卡/O 申/O 领/O 、/O 启/O 用/O 、/O 补/O 换/O 、/O 临/O 时/O 挂/O 失/O 等/O 服/O 务/O 事/O 项/O 的/O 跨/O 省/O 通/O 办/O 。/O 

上/B-LOC 海/I-LOC 拟/O 建/O 议/O 设/O 结/O 婚/O 冷/O 静/O 期/O 上/B-LOC 海/I-LOC 市/I-LOC 政/I-LOC 协/I-LOC 委/O 员/O ：/O 倡/O 导/O 婚/O 前/O 医/O 学/O 检/O 查/O ，/O 设/O 结/O 婚/O 冷/O 静/O 期/O 保/O 障/O 知/O 情/O 权/O 2/O 0/O 2/O 1/O 年/O 上/B-LOC 海/I-LOC “/O 两/O 会/O ”/O 召/O 开/O 在/O 即/O ，/O 1/O 月/O 1/O 4/O 日/O ，/O 上/B-LOC 海/I-LOC 律/O 协/O 召/O 开/O “/O 2/O 0/O 2/O 1/O 年/O 上/B-LOC 海/I-LOC 律/O 师/O 参/O 政/O 议/O 政/O 新/O 闻/O 发/O 布/O 会/O ”/O ，/O 上/B-LOC 海/I-LOC 各/O 级/O 律/O 师/O 人/O 大/O 代/O 表/O 、/O 政/O 协/O 委/O 员/O 分/O 别/O 就/O 各/O 自/O 关/O 注/O 的/O 社/O 会/O 、/O 民/O 生/O 、/O 经/O 济/O 发/O 展/O 等/O 问/O 题/O ，/O 及/O 即/O 将/O 提/O 交/O 的/O 提/O 案/O 议/O 案/O 进/O 行/O 交/O 流/O 。/O 市/O 政/O 协/O 委/O 员/O 、/O 上/B-LOC 海/I-LOC 中/B-LOC 伦/I-LOC 律/O 师/O 事/O 务/O 所/O 合/O 伙/O 人/O 徐/B-PER 姗/I-PER 姗/I-PER 在/O 发/O 布/O 会/O 上/O 表/O 示/O ，/O 今/O 年/O 上/B-LOC 海/I-LOC “/O 两/O 会/O ”/O 上/O 拟/O 递/O 交/O 提/O 案/O ，/O 建/O 议/O 保/O 障/O 婚/O 前/O 配/O 偶/O 知/O 情/O 权/O ，/O 大/O 力/O 倡/O 导/O 婚/O 前/O 医/O 学/O 检/O 查/O ，/O 探/O 索/O 建/O 立/O 婚/O 姻/O 登/O 记/O 异/O 议/O 期/O ，/O 即/O 婚/O 姻/O 登/O 记/O 生/O 效/O 前/O 给/O 予/O 配/O 偶/O 获/O 取/O 信/O 息/O 披/O 露/O 的/O 知/O 情/O 权/O 。/O 徐/B-PER 姗/I-PER 姗/I-PER 说/O ，/O 婚/O 前/O 没/O 有/O 做/O 强/O 制/O 性/O 的/O 婚/O 前/O 检/O 查/O ，/O 实/O 际/O 上/O ，/O 对/O 于/O 双/O 方/O 真/O 实/O 信/O 息/O 的/O 了/O 解/O 非/O 常/O 有/O 必/O 要/O ，/O 不/O 然/O 会/O 出/O 现/O 婚/O 姻/O 无/O 效/O 的/O 情/O 况/O ，/O 是/O 否/O 可/O 能/O 设/O 置/O 结/O 婚/O 冷/O 静/O 期/O 限/O ，/O 保/O 障/O 双/O 方/O 的/O 知/O 情/O 权/O 。/O （/O 澎/O 湃/O 新/O 闻/O ）/O 

大/O 头/O 娃/O 娃/O 事/O 件/O 新/B-ORG 华/I-ORG 社/I-ORG 记/O 者/O 三/O 问/O 监/O 管/O 部/O 门/O 新/B-ORG 华/I-ORG 社/I-ORG 记/O 者/O 三/O 问/O 监/O 管/O 部/O 门/O ：/O 大/O 头/O 娃/O 娃/O 事/O 件/O 后/O 消/O 字/O 号/O 护/O 肤/O 品/O 如/O 何/O 管/O ？/O “/O 大/O 头/O 娃/O 娃/O ”/O 事/O 件/O 后/O “/O 消/O ”/O 字/O 号/O 护/O 肤/O 品/O 如/O 何/O 管/O ？/O 新/B-ORG 华/I-ORG 社/I-ORG 记/O 者/O 三/O 问/O 监/O 管/O 部/O 门/O —/O —/O 母/O 婴/O 护/O 肤/O 产/O 品/O 的/O 监/O 管/O 主/O 体/O 是/O 谁/O ？/O 流/O 入/O 市/O 场/O 的/O 涉/O 事/O 产/O 品/O 如/O 何/O 处/O 置/O ？/O 怎/O 么/O 保/O 证/O 消/O 费/O 者/O 选/O 用/O 安/O 全/O 的/O 母/O 婴/O 护/O 肤/O 产/O 品/O ？/O L/O 新/O 华/O 网/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

外/B-ORG 交/I-ORG 部/I-ORG 回/O 应/O 美/O 将/O 对/O 新/B-LOC 疆/I-LOC 产/O 品/O 实/O 施/O 禁/O 令/O 赵/B-PER 立/I-PER 坚/I-PER ：/O 哪/O 来/O 的/O 勇/O 气/O 对/O 中/B-LOC 国/I-LOC 指/O 手/O 画/O 脚/O 1/O 月/O 1/O 4/O 日/O ，/O 外/B-ORG 交/I-ORG 部/I-ORG 发/O 言/O 人/O 赵/B-PER 立/I-PER 坚/I-PER 举/O 行/O 例/O 行/O 记/O 者/O 会/O 。/O 有/O 记/O 者/O 提/O 问/O ，/O 美/B-LOC 国/I-LOC 海/O 关/O 和/O 边/O 境/O 保/O 护/O 局/O 称/O ，/O 将/O 对/O 来/O 自/O 中/B-LOC 国/I-LOC 新/B-LOC 疆/I-LOC 的/O 棉/O 花/O 和/O 番/O 茄/O 产/O 品/O 实/O 施/O 区/O 域/O 禁/O 令/O ，/O 中/O 方/O 对/O 此/O 有/O 何/O 评/O 论/O ？/O 赵/B-PER 立/I-PER 坚/I-PER 表/O 示/O ，/O 中/O 方/O 对/O 此/O 坚/O 决/O 反/O 对/O 。/O 美/B-LOC 国/I-LOC 国/O 内/O 几/O 十/O 万/O 无/O 辜/O 生/O 命/O 被/O 新/O 冠/O 病/O 毒/O 夺/O 走/O ，/O “/O 弗/B-PER 洛/I-PER 伊/I-PER 德/I-PER 们/O ”/O 无/O 法/O 呼/O 吸/O ，/O 连/O 最/O 基/O 本/O 的/O 公/O 民/O 健/O 康/O 、/O 安/O 全/O 权/O 利/O 都/O 保/O 障/O 不/O 了/O ，/O 美/B-LOC 国/I-LOC 个/O 别/O 政/O 客/O 哪/O 来/O 的/O 勇/O 气/O 对/O 中/B-LOC 国/I-LOC 的/O 治/O 疆/O 政/O 策/O 指/O 手/O 画/O 脚/O ？/O （/O 人/O 民/O 视/O 频/O ）/O L/O 人/O 民/O 视/O 频/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

王/B-PER 者/I-PER 荣/O 耀/O 维/O 护/O 更/O 新/O 完/O 成/O 后/O 最/O 让/O 游/O 戏/O 玩/O 家/O 们/O 犯/O 愁/O 的/O 9/O 大/O 问/O 题/O ！/O 你/O 中/O 了/O 几/O 个/O ？/O 

配/O 置/O ，/O 售/O 价/O 汇/O 总/O ，/O 三/O 星/O G/O a/O l/O a/O x/O y/O S/O 2/O 1/O 系/O 列/O 旗/O 舰/O 手/O 机/O 正/O 式/O 发/O 布/O 。/O 三/O 星/O G/O a/O l/O a/O x/O y/O S/O 2/O 1/O 系/O 列/O 非/O 国/O 行/O 售/O 价/O ：/O -/O 三/O 星/O G/O a/O l/O a/O x/O y/O S/O 2/O 1/O  /O 8/O +/O 1/O 2/O 8/O G/O B/O 售/O 价/O 7/O 9/O 9/O ./O 9/O 9/O 美/O 元/O 起/O ，/O 约/O 5/O 1/O 7/O 5/O 元/O -/O 三/O 星/O G/O a/O l/O a/O x/O y/O S/O 2/O 1/O +/O 8/O +/O 1/O 2/O 8/O G/O B/O 售/O 价/O 9/O 9/O 9/O ./O 9/O 9/O 美/O 元/O 起/O ，/O 约/O 6/O 4/O 6/O 9/O 元/O -/O 三/O 星/O G/O a/O l/O a/O x/O y/O  /O S/O 2/O 1/O U/O l/O t/O r/O a/O 1/O 2/O +/O 2/O 5/O 6/O G/O B/O 售/O 价/O 1/O 1/O 9/O 9/O ./O 9/O 9/O 美/O 元/O 起/O ，/O 约/O 7/O 7/O 6/O 2/O 元/O -/O 三/O 星/O G/O a/O l/O a/O x/O y/O B/O u/O d/O s/O P/O r/O o/O 售/O 价/O 1/O 9/O 9/O ./O 9/O 9/O 美/O 元/O ，/O 约/O 1/O 2/O 2/O 8/O 元/O -/O 三/O 星/O G/O l/O a/O x/O l/O a/O x/O y/O S/O m/O a/O r/O t/O T/O a/O g/O 售/O 价/O 1/O 9/O ./O 9/O 9/O 美/O 元/O ，/O 约/O 1/O 2/O 8/O 元/O 三/O 星/O G/O a/O l/O a/O x/O y/O S/O 2/O 1/O ：/O -/O 紫/O 、/O 粉/O 、/O 灰/O 、/O 白/O -/O 6/O ./O 2/O 英/O 寸/O D/O y/O n/O a/O m/O i/O c/O A/O M/O O/O L/O E/O D/O 2/O X/O 屏/O 幕/O ，/O 2/O 4/O 0/O 0/O x/O 1/O 0/O 8/O 0/O 分/O 辨/O 率/O ，/O 1/O 2/O 0/O H/O z/O 刷/O 新/O 率/O -/O 三/O 星/O E/O x/O y/O n/O o/O s/O 2/O 1/O 0/O 0/O 处/O 理/O 器/O ，/O 8/O G/O B/O R/O A/O M/O +/O 1/O 2/O 8/O 前/O 置/O 1/O 0/O 0/O 0/O 万/O 像/O 素/O 镜/O 头/O ，/O 后/O 置/O 1/O 2/O 0/O 0/O 万/O 像/O 素/O 主/O 摄/O +/O 1/O 2/O 0/O 0/O 万/O 像/O 素/O 超/O 广/O 角/O +/O 6/O 4/O 0/O 0/O 万/O 像/O 素/O 变/O 焦/O 三/O 摄/O 组/O 合/O -/O 4/O 0/O 0/O 0/O m/O A/O h/O 容/O 量/O 电/O 池/O ，/O 2/O 5/O W/O 有/O 线/O 快/O 充/O ，/O 1/O 5/O W/O 无/O 线/O 快/O 充/O -/O I/O P/O 6/O 8/O 防/O 水/O 防/O 尘/O ，/O W/O i/O F/O i/O 6/O ，/O A/O K/O G/O 调/O 音/O 双/O 扬/O 声/O 器/O ，/O A/O L/O 7/O s/O 1/O 0/O 金/O 属/O 边/O 框/O ，/O 塑/O 料/O 后/O 盖/O -/O 重/O 量/O 约/O 1/O 7/O 1/O g/O 三/O 星/O G/O a/O l/O a/O x/O y/O S/O 2/O 1/O +/O ：/O -/O 黑/O 、/O 银/O 、/O 紫/O 、/O 金/O 、/O 红/O -/O 6/O ./O 7/O 英/O 寸/O D/O y/O n/O a/O m/O i/O c/O A/O M/O O/O L/O E/O D/O 2/O X/O 屏/O 幕/O ，/O 2/O 4/O 0/O 0/O x/O 1/O 0/O 8/O 0/O 分/O 辨/O 率/O ，/O 1/O 2/O 0/O H/O z/O 刷/O 新/O 率/O -/O 三/O 星/O E/O x/O y/O n/O o/O s/O 2/O 1/O 0/O 0/O 处/O 理/O 器/O ，/O 8/O G/O B/O R/O A/O M/O +/O 1/O 2/O 8/O -/O 前/O 置/O 1/O 0/O 0/O 0/O 万/O 像/O 素/O 镜/O 头/O ，/O 后/O 置/O 1/O 2/O 0/O 0/O 万/O 像/O 素/O 主/O 摄/O +/O 1/O 2/O 0/O 0/O 万/O 像/O 素/O 超/O 广/O 角/O +/O 6/O 4/O 0/O 0/O 万/O 像/O 素/O 变/O 焦/O 三/O 摄/O 组/O 合/O -/O 4/O 8/O 0/O 0/O m/O A/O h/O 容/O 量/O 电/O 池/O ，/O 2/O 5/O W/O 有/O 线/O 快/O 充/O ，/O 1/O 5/O W/O 无/O 线/O 快/O 充/O -/O I/O P/O 6/O 8/O 防/O 水/O 防/O 尘/O ，/O W/O i/O F/O i/O 6/O ，/O A/O K/O G/O 调/O 音/O 双/O 扬/O 声/O 器/O ，/O A/O L/O 7/O s/O 1/O 0/O 金/O 属/O 边/O 框/O ，/O 双/O 面/O 康/O 宁/O V/O i/O c/O t/O u/O s/O 玻/O 璃/O -/O 重/O 量/O 约/O 2/O 0/O 2/O g/O 三/O 星/O G/O a/O l/O a/O x/O y/O S/O 2/O 1/O U/O l/O t/O r/O a/O ：/O -/O 黑/O 、/O 银/O 、/O 棕/O 、/O 海/O 蓝/O 、/O 钛/O -/O 6/O ./O 8/O 英/O 寸/O D/O y/O n/O a/O m/O i/O c/O A/O 

每/O 日/O 纪/O 录/O 片/O 精/O 选/O N/O H/O K/O 特/O 集/O 《/O 新/O 冠/O 冲/O 击/O 经/O 济/O 危/O 机/O 能/O 否/O 避/O 免/O ？/O 》/O 美/B-LOC 国/I-LOC 新/O 冠/O 肺/O 炎/O 的/O 数/O 字/O 还/O 在/O 不/O 断/O 上/O 涨/O ，/O 其/O 实/O 受/O 疫/O 情/O 影/O 响/O 最/O 大/O 的/O 可/O 能/O 还/O 是/O 经/O 济/O 。/O 这/O 支/O 纪/O 录/O 片/O 含/O 日/B-LOC 本/I-LOC 本/O 国/O 及/O N/O H/O K/O 记/O 者/O 驻/O 纽/B-LOC 约/I-LOC 、/O 伦/B-LOC 敦/I-LOC 、/O 曼/B-LOC 谷/I-LOC 报/O 道/O ，/O 揭/O 示/O 各/O 国/O 金/O 融/O 中/O 心/O 在/O 疫/O 情/O 下/O 所/O 受/O 的/O 冲/O 击/O 。/O (/O c/O r/O :/O M/O T/O 字/O 幕/O 组/O )/O 美/B-LOC 国/I-LOC 新/O 冠/O 肺/O 炎/O 超/O 过/O 2/O 3/O 2/O 2/O 万/O 例/O 微/B-LOC 博/I-LOC 纪/O 录/O 片/O 联/O 盟/O L/O 每/O 日/O 纪/O 录/O 片/O 精/O 选/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

深/B-LOC 圳/I-LOC 一/O 学/O 区/O 房/O 每/O 平/O 米/O 3/O 0/O 万/O ？/O 深/B-LOC 圳/I-LOC 一/O 栋/O 楼/O 市/O 价/O 超/O 过/O 半/O 数/O A/O 股/O 公/O 司/O 最/O 近/O ，/O 有/O 消/O 息/O 称/O 深/B-LOC 圳/I-LOC 福/O 田/O 百/O 花/O 片/O 区/O 的/O 国/O 城/O 花/O 园/O ，/O 4/O 4/O 平/O 方/O 米/O 房/O 源/O 成/O 交/O 价/O 格/O 达/O 到/O 1/O 4/O 2/O 0/O 万/O 元/O ，/O 折/O 合/O 每/O 平/O 方/O 米/O 3/O 2/O ./O 2/O 7/O 万/O 元/O 。/O 由/O 于/O 该/O 小/O 区/O 自/O 带/O 深/B-LOC 圳/I-LOC 实/O 验/O 小/O 学/O 和/O 实/O 验/O 中/O 学/O 两/O 个/O 优/O 质/O 学/O 位/O ，/O 多/O 年/O 来/O ，/O 备/O 受/O 家/O 长/O 和/O 投/O 资/O 客/O 追/O 捧/O 。/O 资/O 料/O 显/O 示/O ，/O 该/O 小/O 区/O 建/O 成/O 年/O 代/O 1/O 9/O 9/O 5/O 至/O 1/O 9/O 9/O 8/O 年/O ，/O 楼/O 龄/O 已/O 超/O 过/O 2/O 0/O 年/O 。/O 不/O 过/O ，/O 记/O 者/O 在/O 百/B-LOC 花/I-LOC 片/I-LOC 区/I-LOC 实/O 地/O 调/O 查/O 时/O 发/O 现/O ，/O 多/O 家/O 房/O 产/O 中/O 介/O 门/O 店/O 的/O 经/O 理/O 均/O 表/O 示/O 并/O 不/O 知/O 晓/O 有/O 相/O 关/O 房/O 源/O 出/O 售/O 的/O 消/O 息/O ，/O 记/O 者/O 在/O 各/O 大/O 房/O 产/O 中/O 介/O 交/O 易/O 平/O 台/O 查/O 询/O 时/O 也/O 未/O 发/O 现/O 该/O 房/O 源/O 。/O 记/O 者/O 在/O 几/O 个/O 主/O 流/O 房/O 产/O 交/O 易/O 平/O 台/O 发/O 现/O ，/O 拥/O 有/O “/O 双/O 实/O 验/O 学/O 位/O ”/O 的/O 国/O 城/O 花/O 园/O 的/O 参/O 考/O 均/O 价/O 为/O 2/O 2/O ./O 6/O 4/O 万/O 元/O 。/O 以/O 目/O 前/O 每/O 平/O 方/O 米/O 2/O 2/O ./O 6/O 4/O 万/O 元/O 的/O 价/O 格/O ，/O 一/O 层/O 楼/O 的/O 总/O 建/O 筑/O 面/O 积/O 9/O 2/O 0/O 平/O 方/O 米/O 来/O 计/O 算/O ，/O 国/O 城/O 花/O 园/O 这/O 栋/O 楼/O 的/O “/O 市/O 价/O ”/O 大/O 约/O 为/O 6/O 2/O ./O 5/O 亿/O 元/O 。/O 一/O 个/O 可/O 供/O 对/O 比/O 的/O 数/O 字/O 是/O ，/O 目/O 前/O 沪/O 深/O 两/O 市/O 4/O 1/O 0/O 0/O 多/O 家/O 上/O 市/O 公/O 司/O 中/O ，/O 总/O 市/O 值/O 的/O 中/O 位/O 数/O 约/O 为/O 5/O 2/O 亿/O 元/O ，/O 也/O 就/O 是/O 说/O 这/O 栋/O 楼/O 的/O 市/O 值/O 已/O 经/O 超/O 过/O 半/O 数/O A/O 股/O 公/O 司/O 。/O （/O 证/O 券/O 时/O 报/O ）/O O/O 3/O 0/O 万/O 平/O 米/O ？/O 天/O 价/O 学/O 区/O 房/O 惊/O 现/O 深/B-LOC 圳/I-LOC ，/O 一/O 栋/O 楼/O “/O 市/O 价/O ”/O 超/O 半/O 数/O A/O 股/O 公/O 司/O ，/O 价/O 格/O 飙/O 升/O 让/O 人/O 看/O 不/O 懂/O 

拜/O 登/O 推/O 1/O ./O 9/O 万/O 亿/O 美/O 元/O 刺/O 激/O 计/O 划/O ，/O 个/O 人/O 可/O 获/O 1/O 4/O 0/O 0/O 美/O 元/O 现/O 金/O 北/B-LOC 京/I-LOC 时/O 间/O 1/O 月/O 1/O 5/O 日/O ，/O 据/O 《/O 华/B-LOC 尔/I-LOC 街/I-LOC 日/O 报/O 》/O 、/O C/B-LOC N/I-LOC B/I-LOC C/I-LOC 等/O 多/O 家/O 外/O 媒/O 报/O 道/O ，/O 美/B-LOC 国/I-LOC 当/O 选/O 总/O 统/O 拜/O 登/O 公/O 布/O 了/O 大/O 规/O 模/O 刺/O 激/O 方/O 案/O “/O 美/B-LOC 国/I-LOC 救/O 援/O 计/O 划/O ”/O 细/O 节/O ，/O 该/O 方/O 案/O 总/O 规/O 模/O 达/O 1/O ./O 9/O 万/O 亿/O 美/O 元/O 。/O 包/O 括/O ：/O 向/O 大/O 多/O 数/O 美/B-LOC 国/I-LOC 人/O 每/O 人/O 直/O 接/O 支/O 付/O 1/O 4/O 0/O 0/O 美/O 元/O ，/O 连/O 同/O 2/O 0/O 2/O 0/O 年/O 1/O 2/O 月/O 的/O 6/O 0/O 0/O 美/O 元/O 在/O 内/O ，/O 救/O 济/O 总/O 金/O 额/O 将/O 达/O 到/O 2/O 0/O 0/O 0/O 美/O 元/O ；/O 将/O 联/O 邦/O 每/O 周/O 失/O 业/O 救/O 济/O 金/O 提/O 高/O 到/O 4/O 0/O 0/O 美/O 元/O ，/O 并/O 延/O 长/O 到/O 9/O 月/O 底/O ；/O 将/O 联/O 邦/O 最/O 低/O 工/O 资/O 提/O 高/O 到/O 每/O 小/O 时/O 1/O 5/O 美/O 元/O ，/O 并/O 拨/O 款/O 3/O 5/O 0/O 0/O 亿/O 美/O 元/O 用/O 于/O 州/O 政/O 府/O 和/O 地/O 方/O 政/O 府/O 援/O 助/O ；/O 拨/O 款/O 1/O 7/O 0/O 0/O 亿/O 美/O 元/O 用/O 于/O K/O -/O 1/O 2/O 学/O 校/O （/O 幼/O 儿/O 园/O 至/O 1/O 2/O 年/O 级/O ）/O 和/O 高/O 等/O 教/O 育/O 机/O 构/O ；/O 拨/O 款/O 5/O 0/O 0/O 亿/O 美/O 元/O 用/O 于/O 新/O 冠/O 病/O 毒/O 检/O 测/O ；/O 拨/O 款/O 2/O 0/O 0/O 亿/O 美/O 元/O 用/O 于/O 国/O 家/O 疫/O 苗/O 方/O 案/O 。/O O/B-PER 拜/O 登/O 推/O 1/O ./O 9/O 万/O 亿/O 美/O 元/O 刺/O 激/O 计/O 划/O ，/O 个/O 人/O 可/O 获/O 1/O 4/O 0/O 0/O 美/O 元/O 现/O 金/O 

球/O 队/O 未/O 来/O ！/O 马/O 刺/O 官/O 方/O 晒/O 凯/O 尔/O 登/O 扣/O 篮/O 照/O 祝/O 贺/O 其/O 得/O 到/O 生/O 涯/O 新/O 高/O …/O 今/O 日/O ，/O 马/O 刺/O 以/O 1/O 0/O 5/O -/O 1/O 0/O 9/O 不/O 敌/O 火/O 箭/O ；/O 赛/O 后/O ，/O 马/O 刺/O 官/O 方/O 更/O 新/O 推/O 特/O ，/O 晒/O 出/O 一/O 张/O 马/O 刺/O 球/O 员/O 凯/B-PER 尔/I-PER 登/I-PER -/O 约/O 翰/O 逊/O 的/O 赛/O 场/O 照/O 庆/O 祝/O 其/O 拿/O 到/O 职/O 业/O 生/O 涯/O 得/O 分/O 新/O 高/O 。/O “/O 凯/B-PER 尔/I-PER 登/I-PER 今/O 晚/O 刷/O 新/O 了/O 自/O 己/O 的/O 职/O 业/O 生/O 涯/O 新/O 高/O ！/O ”/O 马/B-LOC 刺/I-LOC 官/O 方/O 在/O 推/O 文/O 中/O 写/O 道/O 。/O 本/O 场/O 比/O 赛/O ，/O 凯/B-PER 尔/I-PER 登/I-PER -/O 约/O 翰/O 逊/O 出/O 场/O 3/O 1/O 分/O 钟/O ，/O 得/O 到/O 2/O 9/O 分/O 6/O 篮/O 板/O 2/O 助/O 攻/O ，/O 投/O 篮/O 1/O 6/O 中/O 1/O 2/O 。/O 火/O 箭/O 战/O 胜/O 马/O 刺/O 凯/B-PER 尔/I-PER 登/I-PER 约/B-PER 翰/I-PER 逊/I-PER 哈/I-PER 登/I-PER 离/O 队/O 火/O 箭/O 首/O 战/O 告/O 捷/O 圣/B-LOC 安/I-LOC 东/I-LOC 尼/I-LOC 奥/I-LOC 马/O 刺/O 

美/B-LOC 国/I-LOC 麻/B-LOC 省/I-LOC 理/O 工/O 知/O 名/O 华/B-PER 人/I-PER 教/O 授/O 陈/B-PER 刚/I-PER 被/O 捕/O 当/O 地/O 时/O 间/O 1/O 月/O 1/O 4/O 日/O ，/O 美/B-LOC 国/I-LOC 司/O 法/O 部/O 官/O 网/O 消/O 息/O 显/O 示/O ，/O 美/B-LOC 国/I-LOC 工/O 程/O 院/O 院/O 士/O 、/O 麻/B-LOC 省/I-LOC 理/O 工/O 学/O 院/O （/O M/O I/O T/O ）/O 教/O 授/O 陈/B-PER 刚/I-PER 因/O 未/O 能/O 向/O 美/B-LOC 国/I-LOC 能/O 源/O 部/O 披/O 露/O 其/O 在/O 中/B-LOC 国/I-LOC 的/O 工/O 作/O 和/O 获/O 得/O 的/O 奖/O 励/O 而/O 被/O 起/O 诉/O 和/O 逮/O 捕/O 。/O 5/O 6/O 岁/O 的/O 陈/B-PER 刚/I-PER 被/O 控/O 欺/O 诈/O 、/O 未/O 提/O 交/O 外/O 国/O 银/O 行/O 账/O 户/O 报/O 告/O 以/O 及/O 在/O 纳/O 税/O 申/O 报/O 单/O 中/O 虚/O 假/O 陈/O 述/O 。/O 他/O 于/O 当/O 天/O 在/O 地/O 方/O 法/O 官/O D/B-PER o/I-PER n/I-PER a/I-PER l/I-PER d/I-PER L/I-PER ./I-PER C/I-PER a/I-PER b/I-PER e/I-PER l/I-PER l/I-PER 面/O 前/O 首/O 次/O 出/O 庭/O 。/O 据/O 美/B-LOC 国/I-LOC 司/O 法/O 部/O 网/O 站/O 披/O 露/O 的/O 信/O 息/O ，/O 美/B-LOC 国/I-LOC 对/O 电/O 汇/O 欺/O 诈/O 的/O 指/O 控/O ，/O 最/O 高/O 可/O 判/O 处/O 2/O 0/O 年/O 监/O 禁/O 、/O 3/O 年/O 的/O 监/O 督/O 释/O 放/O ，/O 以/O 及/O 最/O 高/O 2/O 5/O 万/O 美/O 元/O 的/O 罚/O 款/O 。/O 对/O 虚/O 假/O 陈/O 述/O 的/O 指/O 控/O 规/O 定/O ，/O 最/O 高/O 可/O 判/O 处/O 5/O 年/O 监/O 禁/O 、/O 3/O 年/O 监/O 督/O 释/O 放/O ，/O 以/O 及/O 罚/O 款/O 2/O 5/O 万/O 美/O 元/O 。/O 对/O 未/O 提/O 交/O 外/O 国/O 银/O 行/O 账/O 户/O 报/O 告/O 的/O 指/O 控/O ，/O 最/O 高/O 可/O 判/O 处/O 5/O 年/O 监/O 禁/O 、/O 3/O 年/O 监/O 管/O 释/O 放/O ，/O 以/O 及/O 2/O 5/O 万/O 美/O 元/O 的/O 罚/O 款/O 。/O 判/O 决/O 将/O 由/O 联/O 邦/O 地/O 区/O 法/O 院/O 法/O 官/O 根/O 据/O 美/B-LOC 国/I-LOC 量/I-LOC 刑/O 指/O 南/O 和/O 其/O 他/O 法/O 定/O 因/O 素/O 作/O 出/O 。/O 

大/O 幅/O 改/O 善/O 的/O 净/O 利/O 率/O 增/O 速/O 将/O 会/O 成/O 为/O 这/O 一/O 轮/O 银/O 行/O 股/O 市/O 走/O 高/O 的/O 催/O 化/O 剂/O ，/O 而/O 且/O 去/O 年/O 风/O 险/O 的/O 充/O 分/O 释/O 放/O ，/O 资/O 产/O 质/O 量/O 有/O 了/O 很/O 明/O 显/O 的/O 提/O 高/O ，/O 四/O 季/O 度/O 报/O 表/O 的/O 确/O 定/O 性/O 越/O 发/O 良/O 好/O 。/O 站/O 在/O 趋/O 势/O 的/O 角/O 度/O ，/O 当/O 前/O 银/O 行/O 股/O 也/O 处/O 于/O V/O 字/O 反/O 转/O 的/O 变/O 盘/O 点/O ，/O 很/O 多/O 票/O 通/O 过/O 趋/O 势/O 走/O 势/O 技/O 巧/O 也/O 能/O 选/O 的/O 出/O 来/O 比/O 如/O 招/O 商/O 银/O 行/O s/O h/O 6/O 0/O 0/O 0/O 3/O 6/O 邮/O 储/O 银/O 行/O s/O h/O 6/O 0/O 1/O 6/O 5/O 8/O 银/O 行/O 股/O 春/O 天/O 要/O 来/O 了/O 吗/O 

7/O 0/O 城/O 最/O 新/O 房/O 价/O 1/O 2/O 月/O 7/O 0/O 城/O 房/O 价/O 上/O 涨/O 1/O 月/O 1/O 5/O 日/O ，/O 国/O 家/O 统/O 计/O 局/O 公/O 布/O 的/O 数/O 据/O 显/O 示/O ，/O 2/O 0/O 2/O 0/O 年/O 1/O 2/O 月/O 7/O 0/O 个/O 大/O 中/O 城/O 市/O 房/O 地/O 产/O 市/O 场/O 价/O 格/O 稳/O 中/O 略/O 涨/O 。/O 4/O 个/O 一/O 线/O 城/O 市/O 新/O 建/O 商/O 品/O 住/O 宅/O 销/O 售/O 价/O 格/O 环/O 比/O 上/O 涨/O 0/O ./O 3/O %/O ，/O 涨/O 幅/O 比/O 上/O 月/O 扩/O 大/O 0/O ./O 1/O 个/O 百/O 分/O 点/O 。/O 其/O 中/O ，/O 北/B-LOC 京/I-LOC 、/O 上/B-LOC 海/I-LOC 和/O 广/B-LOC 州/I-LOC 分/O 别/O 上/O 涨/O 0/O ./O 3/O %/O 、/O 0/O ./O 2/O %/O 和/O 0/O ./O 7/O %/O ，/O 深/B-LOC 圳/I-LOC 下/O 降/O 0/O ./O 1/O %/O 。/O 二/O 手/O 住/O 宅/O 销/O 售/O 价/O 格/O 环/O 比/O 上/O 涨/O 0/O ./O 6/O %/O ，/O 涨/O 幅/O 比/O 上/O 月/O 扩/O 大/O 0/O ./O 1/O 个/O 百/O 分/O 点/O 。/O 另/O 外/O ，/O 3/O 1/O 个/O 二/O 线/O 城/O 市/O 新/O 建/O 商/O 品/O 住/O 宅/O 和/O 二/O 手/O 住/O 宅/O 销/O 售/O 价/O 格/O 环/O 比/O 均/O 上/O 涨/O 0/O ./O 1/O %/O ，/O 涨/O 幅/O 均/O 与/O 上/O 月/O 相/O 同/O 。/O 3/O 5/O 个/O 三/O 线/O 城/O 市/O 新/O 建/O 商/O 品/O 住/O 宅/O 和/O 二/O 手/O 住/O 宅/O 销/O 售/O 价/O 格/O 环/O 比/O 分/O 别/O 上/O 涨/O 0/O ./O 1/O %/O 和/O 0/O ./O 2/O %/O ，/O 涨/O 幅/O 均/O 与/O 上/O 月/O 相/O 同/O 。/O 

央/O 行/O 副/O 行/O 长/O 陈/B-PER 雨/I-PER 露/I-PER ：/O 蚂/O 蚁/O 集/O 团/O 已/O 成/O 立/O 整/O 改/O 工/O 作/O 组/O ，/O 正/O 抓/O 紧/O 制/O 定/O 整/O 改/O 时/O 间/O 表/O 央/O 行/O 副/O 行/O 长/O 陈/B-PER 雨/I-PER 露/I-PER 1/O 月/O 1/O 5/O 日/O 在/O 国/O 新/O 办/O 新/O 闻/O 发/O 布/O 会/O 上/O 表/O 示/O ，/O 目/O 前/O 在/O 金/O 融/O 管/O 理/O 部/O 门/O 指/O 导/O 下/O ，/O 蚂/O 蚁/O 集/O 团/O 已/O 经/O 成/O 立/O 整/O 改/O 工/O 作/O 组/O ，/O 正/O 在/O 抓/O 紧/O 制/O 定/O 整/O 改/O 时/O 间/O 表/O ，/O 同/O 时/O 保/O 持/O 业/O 务/O 的/O 连/O 续/O 性/O 和/O 企/O 业/O 正/O 常/O 经/O 营/O ，/O 确/O 保/O 对/O 公/O 众/O 金/O 融/O 服/O 务/O 的/O 质/O 量/O 。/O 金/O 融/O 管/O 理/O 部/O 门/O 也/O 在/O 与/O 蚂/O 蚁/O 集/O 团/O 保/O 持/O 密/O 切/O 的/O 监/O 管/O 沟/O 通/O ，/O 有/O 关/O 工/O 作/O 进/O 展/O 将/O 及/O 时/O 发/O 布/O 。/O 金/O 融/O 数/O 据/O 发/O 布/O 会/O 中/B-LOC 国/I-LOC 网/O 现/O 场/O 直/O 播/O ：/O L/O 中/O 国/O 网/O 直/O 播/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

以/O 前/O 就/O 很/O 丑/O ，/O 只/O 不/O 过/O 是/O 更/O 丑/O 了/O 王/B-PER 者/I-PER 荣/B-PER 耀/I-PER 皮/O 肤/O 碎/O 片/O 王/B-PER 者/I-PER 荣/B-PER 耀/I-PER 红/O 包/O 

大/O 使/O 馆/O 回/O 应/O 中/B-LOC 国/I-LOC 情/O 侣/O 柬/B-LOC 埔/I-LOC 寨/I-LOC 遇/O 害/O ：/O 警/O 方/O 已/O 初/O 步/O 掌/O 握/O 凶/O 手/O 信/O 息/O 当/O 地/O 时/O 间/O 1/O 月/O 1/O 5/O 日/O ，/O 中/B-LOC 国/I-LOC 驻/O 柬/B-LOC 埔/I-LOC 寨/I-LOC 大/O 使/O 馆/O 发/O 言/O 人/O 就/O 两/O 位/O 中/B-LOC 国/I-LOC 公/O 民/O 在/O 金/B-LOC 边/I-LOC 遇/O 害/O 事/O 答/O 记/O 者/O 问/O 。/O 大/O 使/O 馆/O 称/O ，/O 目/O 前/O 柬/O 警/O 方/O 正/O 在/O 全/O 力/O 侦/O 办/O 此/O 案/O ，/O 并/O 已/O 初/O 步/O 掌/O 握/O 凶/O 手/O 的/O 有/O 关/O 信/O 息/O 和/O 线/O 索/O 。/O 据/O 悉/O ，/O 1/O 月/O 1/O 3/O 日/O ，/O 两/O 位/O 中/B-LOC 国/I-LOC 公/O 民/O 在/O 金/B-LOC 边/I-LOC 一/O 公/O 寓/O 被/O 不/O 明/O 歹/O 徒/O 残/O 忍/O 杀/O 害/O 。/O 现/O 场/O 监/O 控/O 显/O 示/O ，/O 两/O 名/O 死/O 者/O 系/O 情/O 侣/O ，/O 被/O 另/O 外/O 两/O 名/O 男/O 子/O 挟/O 持/O 进/O 房/O 间/O 。/O 当/O 地/O 警/O 方/O 向/O 《/O 柬/B-LOC 中/I-LOC 时/I-LOC 报/I-LOC 》/O 表/O 示/O ，/O 凶/O 手/O 的/O 身/O 份/O 可/O 能/O 是/O 中/B-LOC 国/I-LOC 人/O ，/O 并/O 且/O 与/O 被/O 害/O 人/O 相/O 熟/O 。/O @/O 中/B-LOC 国/I-LOC 网/I-LOC 直/O 播/O @/O 时/O 间/O 视/O 频/O L/O 时/O 间/O 视/O 频/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

鲁/B-PER 尼/I-PER 退/O 役/O 3/O 5/O 岁/O 的/O 英/O 超/O 传/O 奇/O 前/O 锋/O ，/O 曼/O 联/O 俱/O 乐/O 部/O 史/O 上/O 第/O 一/O 射/O 手/O （/O 2/O 5/O 3/O 球/O ）/O ，/O 英/B-ORG 格/I-ORG 兰/I-ORG 队/I-ORG 史/O 第/O 一/O 射/O 手/O （/O 5/O 3/O 球/O ）/O ，/O 韦/B-PER 恩/I-PER -/I-PER 鲁/I-PER 尼/I-PER ，/O 正/O 式/O 宣/O 布/O 退/O 役/O ，/O 出/O 任/O 英/O 冠/O 球/O 队/O 德/B-LOC 比/I-LOC 郡/I-LOC 正/O 式/O 主/O 帅/O 。/O 鲁/B-PER 尼/I-PER 是/O 英/O 超/O 联/O 赛/O 史/O 上/O ，/O 唯/O 一/O 一/O 名/O 打/O 进/O 超/O 过/O 2/O 0/O 0/O 个/O 进/O 球/O ，/O 贡/O 献/O 超/O 过/O 1/O 0/O 0/O 次/O 助/O 攻/O 球/O 员/O ，/O 2/O 0/O 8/O 球/O 1/O 0/O 3/O 助/O 攻/O 。/O 2/O 0/O 年/O 职/O 业/O 生/O 涯/O ，/O 拿/O 到/O 5/O 个/O 英/O 超/O 、/O 1/O 个/O 欧/O 冠/O 、/O 1/O 个/O 欧/O 联/O 杯/O 、/O 1/O 个/O 足/O 总/O 杯/O 、/O 3/O 个/O 联/O 赛/O 杯/O 、/O 1/O 个/O 世/O 俱/O 乐/O 、/O 4/O 个/O 社/O 盾/O 区/O 的/O 冠/O 军/O 。/O 鲁/B-PER 尼/I-PER 担/O 任/O 德/B-LOC 比/I-LOC 郡/I-LOC 主/O 帅/O 

年/O 内/O 首/O 调/O 汽/O 油/O 柴/O 油/O 价/O 格/O 五/O 连/O 涨/O 国/O 家/O 发/O 展/O 改/O 革/O 委/O 1/O 5/O 日/O 称/O ，/O 根/O 据/O 近/O 期/O 国/O 际/O 市/O 场/O 油/O 价/O 变/O 化/O 情/O 况/O ，/O 按/O 照/O 现/O 行/O 成/O 品/O 油/O 价/O 格/O 形/O 成/O 机/O 制/O ，/O 自/O 2/O 0/O 2/O 1/O 年/O 1/O 月/O 1/O 5/O 日/O 2/O 4/O 时/O 起/O ，/O 国/O 内/O 汽/O 油/O 、/O 柴/O 油/O 价/O 格/O 每/O 吨/O 分/O 别/O 提/O 高/O 1/O 8/O 5/O 元/O 和/O 1/O 8/O 0/O 元/O 。/O 这/O 是/O 2/O 0/O 2/O 1/O 年/O 国/O 内/O 汽/O 油/O 、/O 柴/O 油/O 价/O 格/O 首/O 次/O 调/O 整/O ，/O 也/O 是/O 2/O 0/O 2/O 0/O 年/O 1/O 1/O 月/O 1/O 9/O 日/O 以/O 来/O 连/O 续/O 第/O 五/O 次/O 上/O 调/O 。/O 此/O 次/O 调/O 价/O 折/O 合/O 每/O 升/O 上/O 调/O 约/O 1/O 角/O 5/O 分/O 。/O 国/O 家/O 发/O 展/O 改/O 革/O 委/O 有/O 关/O 负/O 责/O 人/O 表/O 示/O ，/O 中/O 石/O 油/O 、/O 中/O 石/O 化/O 、/O 中/O 海/O 油/O 三/O 大/O 公/O 司/O 要/O 组/O 织/O 好/O 成/O 品/O 油/O 生/O 产/O 和/O 调/O 运/O ，/O 确/O 保/O 市/O 场/O 稳/O 定/O 供/O 应/O ，/O 严/O 格/O 执/O 行/O 国/O 家/O 价/O 格/O 政/O 策/O 。/O 各/O 地/O 相/O 关/O 部/O 门/O 要/O 加/O 大/O 市/O 场/O 监/O 督/O 检/O 查/O 力/O 度/O ，/O 严/O 厉/O 查/O 处/O 不/O 执/O 行/O 国/O 家/O 价/O 格/O 政/O 策/O 的/O 行/O 为/O ，/O 维/O 护/O 正/O 常/O 市/O 场/O 秩/O 序/O 。/O 消/O 费/O 者/O 可/O 通/O 过/O 1/O 2/O 3/O 1/O 5/O 平/O 台/O 举/O 报/O 价/O 格/O 违/O 法/O 行/O 为/O 。/O 本/O 轮/O 成/O 品/O 油/O 调/O 价/O 周/O 期/O 内/O ，/O 国/O 际/O 市/O 场/O 原/O 油/O 价/O 格/O 持/O 续/O 上/O 涨/O 。/O 国/O 家/O 发/O 展/O 改/O 革/O 委/O 价/O 格/O 监/O 测/O 中/O 心/O 预/O 计/O ，/O 沙/O 特/O 减/O 产/O 是/O 支/O 撑/O 国/O 际/O 油/O 价/O 的/O 基/O 础/O ，/O 北/B-LOC 半/O 球/O 寒/O 冬/O 天/O 气/O 也/O 提/O 振/O 了/O 需/O 求/O 。/O 但/O 新/O 冠/O 肺/O 炎/O 疫/O 情/O 在/O 海/O 外/O 呈/O 加/O 速/O 扩/O 散/O 蔓/O 延/O 之/O 势/O ，/O 全/O 球/O 经/O 济/O 及/O 原/O 油/O 需/O 求/O 恢/O 复/O 仍/O 将/O 是/O 漫/O 长/O 且/O 不/O 均/O 衡/O 的/O 过/O 程/O ，/O 短/O 期/O 内/O 国/O 际/O 油/O 价/O 仍/O 将/O 呈/O 现/O 温/O 和/O 上/O 涨/O 势/O 头/O 。/O 

统/O 统/O 要/O 下/O 架/O ，/O 支/O 付/O 宝/O 等/O 平/O 台/O 不/O 许/O 再/O 卖/O 互/O 联/O 网/O 存/O 款/O 产/O 品/O 记/O 者/O 今/O 日/O 从/O 监/O 管/O 部/O 门/O 获/O 悉/O ，/O 银/O 保/O 监/O 会/O 、/O 人/O 民/O 银/O 行/O 近/O 日/O 联/O 合/O 印/O 发/O 《/O 关/O 于/O 规/O 范/O 商/O 业/O 银/O 行/O 通/O 过/O 互/O 联/O 网/O 开/O 展/O 个/O 人/O 存/O 款/O 业/O 务/O 有/O 关/O 事/O 项/O 的/O 通/O 知/O 》/O 。/O 《/O 通/O 知/O 》/O 明/O 确/O ，/O 商/O 业/O 银/O 行/O 不/O 得/O 通/O 过/O 非/O 自/O 营/O 网/O 络/O 平/O 台/O 开/O 展/O 定/O 期/O 存/O 款/O 和/O 定/O 活/O 两/O 便/O 存/O 款/O 业/O 务/O ，/O 包/O 括/O 但/O 不/O 限/O 于/O 由/O 非/O 自/O 营/O 网/O 络/O 平/O 台/O 提/O 供/O 营/O 销/O 宣/O 传/O 、/O 产/O 品/O 展/O 示/O 、/O 信/O 息/O 传/O 输/O 、/O 购/O 买/O 入/O 口/O 、/O 利/O 息/O 补/O 贴/O 等/O 服/O 务/O 。/O 这/O 意/O 味/O 着/O ，/O 金/O 融/O 消/O 费/O 者/O 不/O 再/O 能/O 通/O 过/O 支/O 付/O 宝/O 、/O 腾/O 讯/O 理/O 财/O 通/O 、/O 京/B-LOC 东/I-LOC 金/O 融/O 、/O 度/O 小/O 满/O 金/O 融/O 等/O 平/O 台/O 购/O 买/O 一/O 度/O 火/O 爆/O 的/O 互/O 联/O 网/O 存/O 款/O 产/O 品/O 。/O 

赵/B-PER 立/I-PER 坚/I-PER 说/O 周/O 五/O 不/O 想/O 浪/O 费/O 时/O 间/O 批/O 蓬/B-PER 佩/I-PER 奥/I-PER 1/O 5/O 日/O ，/O 外/B-ORG 交/I-ORG 部/I-ORG 发/O 言/O 人/O 赵/B-PER 立/I-PER 坚/I-PER 回/O 应/O “/O 美/B-LOC 国/I-LOC 国/O 务/O 卿/O 蓬/B-PER 佩/I-PER 奥/I-PER 发/O 表/O 有/O 关/O 南/B-LOC 海/I-LOC 声/O 明/O ，/O 宣/O 布/O 美/O 方/O 会/O 采/O 取/O 更/O 多/O 行/O 动/O ，/O 包/O 括/O 对/O 与/O 有/O 海/O 洋/O 争/O 议/O 有/O 关/O 联/O 的/O 中/B-LOC 国/I-LOC 国/O 企/O 高/O 管/O 和/O 军/O 方/O 官/O 员/O 实/O 施/O 签/O 证/O 的/O 限/O 制/O ”/O 时/O 称/O ，/O “/O 今/O 天/O 是/O 星/O 期/O 五/O ，/O 我/O 就/O 不/O 想/O 浪/O 费/O 时/O 间/O 再/O 批/O 驳/O 这/O 位/O 美/B-LOC 国/I-LOC 国/O 务/O 卿/O 了/O 。/O 他/O 是/O 虚/O 假/O 信/O 息/O 的/O 最/O 大/O 传/O 播/O 者/O 。/O ”/O L/O 海/O 客/O 新/O 闻/O 的/O 秒/O 拍/O 视/O 频/O 

年/O 内/O 首/O 调/O 汽/O 油/O 柴/O 油/O 价/O 格/O 五/O 连/O 涨/O 国/O 家/O 发/O 展/O 改/O 革/O 委/O 1/O 5/O 日/O 称/O ，/O 根/O 据/O 近/O 期/O 国/O 际/O 市/O 场/O 油/O 价/O 变/O 化/O 情/O 况/O ，/O 按/O 照/O 现/O 行/O 成/O 品/O 油/O 价/O 格/O 形/O 成/O 机/O 制/O ，/O 自/O 2/O 0/O 2/O 1/O 年/O 1/O 月/O 1/O 5/O 日/O 2/O 4/O 时/O 起/O ，/O 国/O 内/O 汽/O 油/O 、/O 柴/O 油/O 价/O 格/O 每/O 吨/O 分/O 别/O 提/O 高/O 1/O 8/O 5/O 元/O 和/O 1/O 8/O 0/O 元/O 。/O 这/O 是/O 2/O 0/O 2/O 1/O 年/O 国/O 内/O 汽/O 油/O 、/O 柴/O 油/O 价/O 格/O 首/O 次/O 调/O 整/O ，/O 也/O 是/O 2/O 0/O 2/O 0/O 年/O 1/O 1/O 月/O 1/O 9/O 日/O 以/O 来/O 连/O 续/O 第/O 五/O 次/O 上/O 调/O 。/O 此/O 次/O 调/O 价/O 折/O 合/O 每/O 升/O 上/O 调/O 约/O 1/O 角/O 5/O 分/O 。/O 国/O 家/O 发/O 展/O 改/O 革/O 委/O 有/O 关/O 负/O 责/O 人/O 表/O 示/O ，/O 中/O 石/O 油/O 、/O 中/O 石/O 化/O 、/O 中/O 海/O 油/O 三/O 大/O 公/O 司/O 要/O 组/O 织/O 好/O 成/O 品/O 油/O 生/O 产/O 和/O 调/O 运/O ，/O 确/O 保/O 市/O 场/O 稳/O 定/O 供/O 应/O ，/O 严/O 格/O 执/O 行/O 国/O 家/O 价/O 格/O 政/O 策/O 。/O 各/O 地/O 相/O 关/O 部/O 门/O 要/O 加/O 大/O 市/O 场/O 监/O 督/O 检/O 查/O 力/O 度/O ，/O 严/O 厉/O 查/O 处/O 不/O 执/O 行/O 国/O 家/O 价/O 格/O 政/O 策/O 的/O 行/O 为/O ，/O 维/O 护/O 正/O 常/O 市/O 场/O 秩/O 序/O 。/O 消/O 费/O 者/O 可/O 通/O 过/O 1/O 2/O 3/O 1/O 5/O 平/O 台/O 举/O 报/O 价/O 格/O 违/O 法/O 行/O 为/O 。/O 本/O 轮/O 成/O 品/O 油/O 调/O 价/O 周/O 期/O 内/O ，/O 国/O 际/O 市/O 场/O 原/O 油/O 价/O 格/O 持/O 续/O 上/O 涨/O 。/O 国/O 家/O 发/O 展/O 改/O 革/O 委/O 价/O 格/O 监/O 测/O 中/O 心/O 预/O 计/O ，/O 沙/O 特/O 减/O 产/O 是/O 支/O 撑/O 国/O 际/O 油/O 价/O 的/O 基/O 础/O ，/O 北/B-LOC 半/O 球/O 寒/O 冬/O 天/O 气/O 也/O 提/O 振/O 了/O 需/O 求/O 。/O 但/O 新/O 冠/O 肺/O 炎/O 疫/O 情/O 在/O 海/O 外/O 呈/O 加/O 速/O 扩/O 散/O 蔓/O 延/O 之/O 势/O ，/O 全/O 球/O 经/O 济/O 及/O 原/O 油/O 需/O 求/O 恢/O 复/O 仍/O 将/O 是/O 漫/O 长/O 且/O 不/O 均/O 衡/O 的/O 过/O 程/O ，/O 短/O 期/O 内/O 国/O 际/O 油/O 价/O 仍/O 将/O 呈/O 现/O 温/O 和/O 上/O 涨/O 势/O 头/O 。/O 

续/O 航/O 3/O 0/O 1/O k/O m/O 奔/O 奔/O E/O -/O S/O t/O a/O r/O 国/O 民/O 版/O 售/O 价/O 2/O ./O 9/O 8/O -/O 3/O ./O 9/O 8/O 万/O 元/O 1/O 月/O 1/O 4/O 日/O ，/O 长/O 安/O 奔/O 奔/O E/O -/O S/O t/O a/O r/O 推/O 出/O 国/O 民/O 版/O 车/O 型/O ，/O 售/O 价/O 为/O 2/O ./O 9/O 8/O -/O 3/O ./O 9/O 8/O 万/O 元/O 。/O 奔/O 奔/O E/O -/O S/O t/O a/O r/O 是/O 长/O 安/O 新/O 能/O 源/O 推/O 出/O 的/O 一/O 款/O 纯/O 电/O 动/O 小/O 型/O 车/O ，/O 拥/O 有/O 3/O 0/O 1/O k/O m/O 的/O 续/O 航/O 能/O 力/O ，/O 日/O 常/O 城/O 市/O 代/O 步/O 够/O 用/O 了/O 。/O 靠/O 谱/O 的/O 电/O 动/O 代/O 步/O 车/O 是/O 啥/O 样/O 电/O 动/O 汽/O 车/O 真/O 香/O 定/O 律/O 你/O 觉/O 得/O 怎/O 么/O 样/O ？/O O/O 奔/O 奔/O E/O -/O S/O t/O a/O r/O 国/O 民/O 版/O 售/O 2/O ./O 9/O 8/O 万/O 起/O 

救/O 遭/O 猥/O 亵/O 女/O 同/O 学/O 被/O 捕/O 男/O 生/O 发/O 声/O ：/O 对/O 自/O 己/O 打/O 击/O 很/O 大/O ，/O 但/O 不/O 后/O 悔/O 出/O 手/O 相/O 救/O 周/B-PER 刊/I-PER 君/I-PER 现/O 场/O 河/B-LOC 南/I-LOC 焦/B-PER 作/I-PER 一/O 名/O 1/O 7/O 岁/O 高/O 中/O 生/O 救/O 遭/O 猥/O 亵/O 女/O 孩/O ，/O 致/O 猥/O 亵/O 者/O 受/O 伤/O 被/O 拘/O 留/O 引/O 发/O 关/O 注/O 。/O 2/O 0/O 1/O 9/O 年/O 1/O 2/O 月/O ，/O 高/O 中/O 生/O 王/B-PER 某/I-PER 出/O 手/O 解/O 救/O 遭/O 猥/O 亵/O 的/O 女/O 同/O 学/O ，/O 打/O 伤/O 猥/O 亵/O 者/O 造/O 成/O 鼻/O 子/O 粉/O 碎/O 性/O 骨/O 折/O 。/O 因/O 涉/O 嫌/O 故/O 意/O 伤/O 害/O 于/O 2/O 0/O 2/O 0/O 年/O 被/O 逮/O 捕/O ，/O 今/O 年/O 1/O 月/O ，/O 被/O 羁/O 押/O 3/O 7/O 天/O 后/O 王/B-PER 某/I-PER 获/O 取/O 保/O 候/O 审/O 。/O 近/O 日/O ，/O 王/B-PER 某/I-PER 对/O @/O 中/B-LOC 国/I-LOC 新/O 闻/O 周/O 刊/O 表/O 示/O ，/O 此/O 事/O 对/O 自/O 己/O 打/O 击/O 很/O 大/O ，/O 目/O 前/O 被/O 学/O 校/O 退/O 学/O ，/O 觉/O 得/O 对/O 不/O 起/O 父/O 母/O ，/O 但/O 不/O 后/O 悔/O 出/O 手/O 相/O 救/O 。/O 王/B-PER 某/I-PER 称/O ，/O 事/O 发/O 当/O 晚/O 一/O 名/O 陌/O 生/O 男/O 子/O 曾/O 多/O 次/O 强/O 行/O 对/O 女/O 同/O 学/O 搂/O 抱/O 亲/O 吻/O ，/O 并/O 强/O 行/O 要/O 将/O 女/O 同/O 学/O 带/O 走/O ，/O 自/O 己/O 出/O 面/O 阻/O 止/O 。/O 王/B-PER 某/I-PER 表/O 示/O ，/O 因/O 遭/O 到/O 对/O 方/O 多/O 次/O 纠/O 缠/O 殴/O 打/O 后/O 才/O 出/O 手/O 反/O 击/O ，/O 对/O 自/O 己/O 被/O 拘/O 一/O 事/O 感/O 到/O 委/O 屈/O 。/O 王/B-PER 某/I-PER 代/O 理/O 律/O 师/O 对/O @/O 中/B-LOC 国/I-LOC 新/O 闻/O 周/B-PER 刊/I-PER 表/O 示/O ，/O 对/O 方/O 曾/O 要/O 求/O 王/B-PER 某/I-PER 做/O 出/O 经/O 济/O 赔/O 偿/O ，/O 多/O 次/O 协/O 商/O 未/O 果/O 。/O 目/O 前/O 已/O 向/O 当/O 地/O 提/O 交/O 撤/O 案/O 申/O 请/O 。/O L/O 中/B-LOC 国/I-LOC 新/O 闻/O 周/B-PER 刊/I-PER 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

湖/O 人/O 轻/O 松/O 大/O 胜/O 鹈/O 鹕/O ，/O 喜/O 迎/O 五/O 连/O 胜/O ！/O 詹/B-PER 姆/I-PER 斯/I-PER 2/O 1/O 分/O 8/O 板/O 1/O 1/O 助/O ，/O 浓/O 眉/O 1/O 7/O 分/O 6/O 板/O 5/O 助/O 。/O 湖/O 人/O 五/O 连/O 胜/O 我/O 爱/O 这/O 比/O 赛/O 

男/O 子/O 提/O 醒/O 邻/O 居/O 降/O 噪/O 反/O 被/O 打/O 遭/O 单/O 位/O 解/O 雇/O ：/O 打/O 人/O 者/O 没/O 被/O 拘/O 留/O 发/O 微/B-LOC 博/I-LOC 维/I-LOC 权/I-LOC 却/O 遭/O 解/O 雇/O 2/O 0/O 2/O 0/O 年/O 1/O 0/O 月/O ，/O 黑/B-LOC 龙/I-LOC 江/I-LOC 绥/B-LOC 化/I-LOC 韩/B-PER 先/O 生/O 因/O 不/O 堪/O 忍/O 受/O 楼/O 上/O 邻/O 居/O 夜/O 晚/O 噪/O 音/O ，/O 敲/O 墙/O 提/O 醒/O 反/O 遭/O 邻/O 居/O 入/O 室/O 暴/O 力/O 殴/O 打/O ，/O 家/O 中/O 两/O 位/O 老/O 人/O 也/O 遭/O 邻/O 居/O 殴/O 打/O 。/O 韩/B-PER 某/I-PER 告/O 诉/O 记/O 者/O ，/O 当/O 时/O 报/O 警/O 十/O 小/O 时/O 警/O 方/O 都/O 未/O 出/O 警/O ，/O 直/O 到/O 其/O 发/O 微/O 博/O 维/O 权/O 后/O 警/O 方/O 才/O 出/O 面/O ，/O 并/O 要/O 求/O 其/O 删/O 除/O 微/O 博/O ；/O 2/O 0/O 2/O 0/O 年/O 1/O 0/O 月/O 3/O 1/O 日/O ，/O 警/O 方/O 以/O 互/O 殴/O 为/O 由/O 予/O 以/O 韩/B-PER 先/O 生/O 行/O 政/O 拘/O 留/O 八/O 日/O 处/O 罚/O 。/O 韩/B-PER 某/I-PER 表/O 示/O 自/O 己/O 并/O 未/O 还/O 手/O 不/O 属/O 于/O 互/O 殴/O ，/O 并/O 质/O 疑/O 邻/O 居/O 入/O 室/O 暴/O 力/O 殴/O 打/O 为/O 何/O 未/O 被/O 拘/O 留/O 。/O 韩/B-PER 先/O 生/O 称/O ，/O 事/O 发/O 至/O 今/O 警/O 方/O 多/O 次/O 要/O 求/O 其/O 删/O 除/O 微/O 博/O ，/O 并/O 要/O 求/O 韩/B-PER 先/O 生/O 所/O 在/O 单/O 位/O 与/O 其/O 解/O 除/O 劳/O 动/O 合/O 同/O 。/O 据/O 韩/B-PER 某/I-PER 称/O ，/O 单/O 位/O 目/O 前/O 以/O 其/O 拘/O 留/O 史/O 为/O 由/O ，/O 与/O 其/O 沟/O 通/O 解/O 除/O 劳/O 动/O 合/O 同/O 。/O 记/O 者/O 致/O 电/O 韩/B-PER 先/O 生/O 原/O 单/O 位/O 负/O 责/O 人/O ，/O 该/O 负/O 责/O 人/O 称/O 不/O 方/O 便/O 透/O 露/O 具/O 体/O 情/O 况/O 。/O 负/O 责/O 处/O 理/O 此/O 案/O 件/O 的/O 绥/B-PER 化/I-PER 奋/O 斗/O 派/O 出/O 所/O 副/O 所/O 长/O 称/O ，/O 该/O 案/O 件/O 处/O 理/O 公/O 开/O 公/O 正/O ，/O 符/O 合/O 法/O 律/O 程/B-PER 序/I-PER 。/O @/O 中/B-LOC 国/I-LOC 新/O 闻/O 周/O 刊/O L/O 中/B-LOC 国/I-LOC 新/O 闻/O 周/B-PER 刊/I-PER 的/O 微/B-PER 博/I-PER 视/I-PER 频/O 

欧/B-PER 阳/I-PER 明/I-PER 高/O 评/O 1/O 0/O 0/O 0/O 公/O 里/O 续/O 航/O 车/O 型/O ：/O 几/O 分/O 钟/O 能/O 充/O 满/O 电/O +/O 安/O 全/O 且/O 成/O 本/O 低/O =/O 骗/O 子/O 院/O 士/O 欧/B-PER 阳/I-PER 明/I-PER 高/O 质/O 疑/O 1/O 0/O 0/O 0/O 公/O 里/O 续/O 航/O 1/O 月/O 1/O 6/O 日/O ，/O 在/O 中/B-LOC 国/I-LOC 电/O 动/O 车/O 百/O 人/O 会/O 论/O 坛/O 上/O ，/O 中/B-LOC 国/I-LOC 科/O 学/O 院/O 院/O 士/O 、/O 中/B-LOC 国/I-LOC 电/O 动/O 汽/O 车/O 百/O 人/O 会/O 副/O 理/O 事/O 长/O 欧/B-PER 阳/I-PER 明/I-PER 高/I-PER 表/O 示/O ：/O “/O 如/O 果/O 有/O 人/O 告/O 诉/O 你/O ，/O 这/O 个/O 车/O 能/O 跑/O 1/O 0/O 0/O 0/O 公/O 里/O ，/O 几/O 分/O 钟/O 能/O 充/O 满/O 电/O ，/O 还/O 很/O 安/O 全/O ，/O 成/O 本/O 又/O 很/O 低/O 。/O 以/O 目/O 前/O 的/O 技/O 术/O 来/O 讲/O ，/O 他/O 一/O 定/O 是/O 骗/O 子/O 。/O ”/O 事/O 实/O 上/O ，/O 近/O 期/O ，/O 1/O 0/O 0/O 0/O 公/O 里/O 续/O 航/O 里/O 程/O 是/O 新/O 能/O 源/O 汽/O 车/O 行/O 业/O 的/O 关/O 注/O 焦/O 点/O 。/O 1/O 月/O 1/O 5/O 日/O ，/O 广/O 汽/O 埃/O 安/O 发/O 布/O 的/O 海/O 报/O 上/O 称/O ，/O 其/O 搭/O 载/O 石/O 墨/O 烯/O 基/O 超/O 级/O 快/O 充/O 电/O 池/O 的/O 车/O 型/O 8/O 分/O 钟/O 可/O 充/O 电/O 8/O 0/O %/O ，/O N/O E/O D/O C/O 标/O 准/O 续/O 航/O 里/O 程/O 达/O 到/O 1/O 0/O 0/O 0/O 公/O 里/O ；/O 1/O 月/O 1/O 3/O 日/O ，/O 智/O 己/O 汽/O 车/O 宣/O 布/O 旗/O 下/O 首/O 款/O 车/O 型/O 与/O 宁/B-LOC 德/I-LOC 时/O 代/O (/O 3/O 8/O 0/O ./O 5/O 5/O 0/O ，/O 1/O 1/O ./O 5/O 4/O ，/O 3/O ./O 1/O 3/O %/O )/O 开/O 展/O 合/O 作/O ，/O 搭/O 载/O “/O 掺/O 硅/O 补/O 锂/O ”/O 电/O 池/O ，/O 最/O 大/O 续/O 航/O 里/O 程/O 将/O 超/O 过/O 1/O 0/O 0/O 0/O 公/O 里/O ；/O 1/O 月/O 9/O 日/O ，/O 蔚/O 来/O （/O N/O I/O O/O ）/O 发/O 布/O 1/O 5/O 0/O k/O W/O h/O 固/O 态/O 电/O 池/O ，/O 称/O 搭/O 载/O 该/O 电/O 池/O 的/O 车/O 型/O ，/O N/O E/O D/O C/O 续/O 航/O 可/O 达/O 到/O 1/O 0/O 0/O 0/O 公/O 里/O 。/O 欧/O 阳/O 明/O 高/O 认/O 为/O ，/O 当/O 前/O 人/O 类/O 社/O 会/O 正/O 处/O 在/O 电/O 池/O 为/O 核/O 心/O 、/O 可/O 再/O 生/O 能/O 源/O 为/O 主/O 体/O ，/O 电/O 和/O 氢/O 能/O 为/O 载/O 体/O ，/O 电/O 动/O 车/O 为/O 工/O 具/O 的/O 第/O 三/O 次/O 能/O 源/O 革/O 命/O 中/O 。/O 电/O 动/O 化/O 是/O 汽/O 车/O 动/O 力/O 百/O 年/O 来/O 的/O 重/O 大/O 技/O 术/O 变/O 革/O ，/O 锂/O 离/O 子/O 电/O 池/O 更/O 是/O 能/O 源/O 利/O 用/O 百/O 年/O 来/O 的/O 重/O 大/O 革/O 命/O 。/O 

流/O 入/O 天/B-LOC 津/I-LOC 市/O 场/O 涉/O 疫/O 雪/O 糕/O 追/O 回/O 3/O 7/O 2/O 盒/O 你/O 还/O 敢/O 吃/O 雪/O 糕/O 吗/O ？/O 敢/O 吗/O 

2/O 0/O 2/O 1/O 第/O 一/O 项/O 世/O 界/O 纪/O 录/O ！/O 室/O 内/O 三/O 级/O 跳/O 远/O 跃/O 入/O 1/O 8/O 米/O 大/O 关/O 在/O 法/B-LOC 国/I-LOC 奥/O 比/O 埃/O 尔/O 田/O 径/O 室/O 内/O 赛/O 男/O 子/O 三/O 级/O 跳/O 比/O 赛/O ，/O 布/B-PER 基/I-PER 纳/I-PER 法/I-PER 索/I-PER 2/O 7/O 岁/O 名/O 将/O 赞/B-PER 戈/I-PER 以/O 1/O 8/O 米/O 0/O 7/O 的/O 夺/O 冠/O ，/O 打/O 破/O 世/O 界/O 纪/O 录/O 。/O 此/O 前/O 的/O 室/O 内/O 三/O 级/O 跳/O 远/O 世/O 界/O 纪/O 录/O 是/O 法/B-LOC 国/I-LOC 名/O 将/O 塔/B-PER 姆/I-PER 戈/I-PER 在/O 2/O 0/O 1/O 1/O 年/O 跳/O 出/O 的/O 1/O 7/O ./O 9/O 2/O 米/O 。/O 此/O 次/O ，/O 赞/B-PER 戈/I-PER 将/O 纪/O 录/O 提/O 升/O 了/O 1/O 5/O 厘/O 米/O ，/O 三/O 级/O 跳/O 室/O 内/O 世/O 界/O 纪/O 录/O 首/O 次/O 突/O 破/O 1/O 8/O 米/O 大/O 关/O 。/O 

关/O 于/O 近/O 视/O 眼/O 的/O 冷/O 知/O 识/O 如/O 何/O 预/O 防/O 近/O 视/O ？/O 这/O 些/O 要/O 告/O 诉/O 孩/O 子/O ①/O 及/O 时/O 告/O 知/O 家/O 长/O 眼/O 睛/O 不/O 适/O ：/O 如/O 看/O 不/O 清/O 黑/O 板/O 上/O 的/O 文/O 字/O 、/O 眼/O 睛/O 经/O 常/O 干/O 涩/O 、/O 经/O 常/O 揉/O 眼/O 等/O ；/O ②/O 正/O 确/O 做/O 眼/O 保/O 健/O 操/O ；/O ③/O 保/O 持/O 正/O 确/O 读/O 写/O 姿/O 势/O ：/O 眼/O 睛/O 离/O 书/O 本/O 一/O 尺/O ，/O 胸/O 口/O 离/O 桌/O 沿/O 一/O 拳/O ，/O 握/O 笔/O 的/O 手/O 指/O 离/O 笔/O 尖/O 一/O 寸/O ；/O ④/O 控/O 制/O 读/O 写/O 时/O 间/O ：/O 读/O 写/O 连/O 续/O 用/O 眼/O 不/O 超/O 4/O 0/O 分/O 钟/O ，/O 每/O 4/O 0/O 分/O 钟/O 休/O 息/O 1/O 0/O 分/O 钟/O 。/O 更/O 多/O ↓/O 

字/O 节/O 跳/O 动/O 不/O 再/O 研/O 发/O 坚/O 果/O 手/O 机/O 字/O 节/O 跳/O 动/O 硬/O 件/O 业/O 务/O 调/O 整/O ：/O 原/O 锤/O 子/O 团/O 队/O 被/O 合/O 并/O ，/O 暂/O 停/O 手/O 机/O ，/O 聚/O 焦/O 教/O 育/O 字/O 节/O 跳/O 动/O 暂/O 停/O 手/O 机/O 业/O 务/O 《/O 晚/O 点/O L/O a/O t/O e/O P/O o/O s/O t/O 》/O 独/O 家/O 获/O 悉/O ，/O 1/O 月/O 1/O 3/O 日/O ，/O 字/O 节/O 跳/O 动/O 小/O 范/O 围/O 宣/O 布/O ，/O 原/O 锤/O 子/O 科/O 技/O 团/O 队/O 组/O 建/O 的/O 新/O 石/O 实/O 验/O 室/O ，/O 并/O 入/O M/O u/O s/O i/O c/O a/O l/O ./O l/O y/O 原/O 创/O 始/O 人/O 阳/B-PER 陆/I-PER 育/I-PER 负/O 责/O 的/O 教/O 育/O 硬/O 件/O 团/O 队/O 。/O 之/O 后/O ，/O 字/O 节/O 跳/O 动/O 的/O 硬/O 件/O 团/O 队/O 由/O 阳/B-PER 陆/I-PER 育/I-PER 统/O 一/O 负/O 责/O ，/O 向/O 字/O 节/O 跳/O 动/O 高/O 级/O 副/O 总/O 裁/O 、/O 教/O 育/O 业/O 务/O 负/O 责/O 人/O 陈/B-PER 林/I-PER 汇/I-PER 报/O 。/O 在/O 业/O 务/O 上/O ，/O 合/O 并/O 后/O 的/O 硬/O 件/O 团/O 队/O 将/O 聚/O 焦/O 教/O 育/O 领/O 域/O ，/O 不/O 再/O 研/O 发/O 坚/O 果/O 手/O 机/O 、/O T/O N/O T/O 显/O 示/O 器/O 等/O 其/O 他/O 无/O 关/O 产/O 品/O 。/O 这/O 意/O 味/O 着/O 字/O 节/O 跳/O 动/O 按/O 下/O 了/O 手/O 机/O 业/O 务/O 暂/O 停/O 键/O ，/O 人/O 们/O 可/O 能/O 再/O 也/O 看/O 不/O 到/O 新/O 一/O 代/O 坚/O 果/O （/O 锤/O 子/O ）/O 手/O 机/O 了/O 。/O O/O 晚/O 点/O 独/O 家/O |/O 字/O 节/O 跳/O 动/O 硬/O 件/O 业/O 务/O 调/O 整/O ：/O 原/O 锤/O 子/O 团/O 队/O 被/O 合/O 并/O ，/O 暂/O 停/O 手/O 机/O ，/O 聚/O 焦/O 教/O 育/O 

i/O G/O 教/O 练/O I/O G/O 后/O 两/O 把/O 的/O b/O p/O 问/O 题/O 确/O 实/O 不/O 小/O ，/O 你/O 觉/O 得/O 今/O 天/O I/O G/O 输/O 了/O ，/O 教/O 练/O 的/O 责/O 任/O 大/O 么/O ？/O 今/O 天/O I/O G/O 输/O 了/O ，/O 新/O 教/O 练/O 的/O 问/O 题/O 大/O 么/O ？/O 

石/B-PER 平/I-PER 老/O 贼/O 写/O 的/O 书/O ：/O 《/O 中/B-LOC 国/I-LOC 为/O 何/O 一/O 直/O 给/O 世/O 界/O 撒/O 播/O 不/O 幸/O 》/O 你/O 们/O 说/O 为/O 何/O 日/B-LOC 本/I-LOC 这/O 种/O 反/O 华/O 的/O 书/O 籍/O 有/O 大/O 量/O 的/O 出/O 版/O ？/O 是/O 因/O 为/O 销/O 量/O 好/O 吗/O ？/O 日/B-LOC 本/I-LOC 居/O 家/O 隔/O 离/O 新/O 冠/O 患/O 者/O 破/O 3/O 万/O 日/B-LOC 本/I-LOC 发/O 生/O 近/O 4/O 0/O 0/O 0/O 例/O 新/O 冠/O 聚/O 集/O 性/O 病/O 例/O 日/B-LOC 本/I-LOC 研/O 发/O A/O I/O 分/O 拣/O 鲜/O 鱼/O 2/O 名/O 中/B-LOC 国/I-LOC 人/O 靖/B-LOC 国/I-LOC 神/O 社/O 内/O 抗/O 议/O 获/O 罪/O 日/B-LOC 本/I-LOC 否/O 认/O 东/B-LOC 京/I-LOC 奥/O 运/O 会/O 可/O 能/O 取/O 消/O 的/O 传/O 闻/O 日/B-LOC 本/I-LOC 官/O 员/O 重/O 申/O 将/O 在/O 2/O 0/O 2/O 1/O 年/O 夏/O 季/O 举/O 办/O 奥/O 运/O 会/O 

美/B-LOC 国/I-LOC 凤/B-LOC 凰/I-LOC 城/I-LOC 一/O 购/O 物/O 中/O 心/O 突/O 发/O 枪/O 击/O 事/O 件/O ，/O 至/O 少/O 3/O 人/O 中/O 枪/O 美/B-LOC 国/I-LOC 亚/B-LOC 利/I-LOC 桑/I-LOC 那/I-LOC 州/I-LOC 当/O 地/O 媒/O 体/O 报/O 道/O ，/O 当/O 地/O 时/O 间/O 1/O 月/O 1/O 7/O 日/O 3/O 时/O 许/O ，/O 凤/B-LOC 凰/I-LOC 城/I-LOC 一/O 处/O 购/O 物/O 中/O 心/O 发/O 生/O 枪/O 击/O 事/O 件/O ，/O 已/O 致/O 至/O 少/O 3/O 人/O 中/O 枪/O ，/O 伤/O 者/O 已/O 被/O 送/O 往/O 医/O 院/O 。/O （/O 视/O 频/O 来/O 源/O 综/O 合/O 网/O 络/O ）/O O/O 网/O 页/O 链/O 接/O L/O 澎/O 湃/O 新/O 闻/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

⚽/O ️/O 西/O 超/O 杯/O 决/O 赛/O 巴/B-LOC 萨/I-LOC v/O s/O 毕/B-PER 尔/I-PER 巴/I-PER 鄂/I-PER 全/O 场/O 比/O 赛/O 结/O 束/O ，/O 巴/B-LOC 萨/I-LOC 2/O -/O 3/O 不/O 敌/O 毕/B-PER 尔/I-PER 巴/I-PER 鄂/I-PER 竞/O 技/O 。/O ⚽/O ️/O 上/O 半/O 场/O 格/B-PER 列/I-PER 兹/I-PER 曼/I-PER 打/O 破/O 僵/O 局/O ，/O 随/O 后/O 对/O 手/O 闪/O 电/O 扳/O 平/O 比/O 分/O ；/O ⚽/O ️/O 易/O 边/O 再/O 战/O ，/O 阿/B-PER 尔/I-PER 巴/I-PER 助/O 攻/O 格/B-PER 列/I-PER 兹/I-PER 曼/I-PER 梅/I-PER 开/O 二/O 度/O ，/O 对/O 手/O 再/O 度/O 扳/O 平/O 比/O 分/O 。/O 加/O 时/O 赛/O 阶/O 段/O ，/O 对/O 手/O 反/O 超/O 比/O 分/O 。/O 巴/B-LOC 萨/I-LOC 最/O 终/O 2/O -/O 3/O 毕/B-PER 尔/I-PER 巴/I-PER 鄂/I-PER ，/O 未/O 能/O 成/O 功/O 捧/O 杯/O 。/O 巴/B-LOC 萨/I-LOC 🔴/O 🔵/O ⚽/O ️/O 🌍/O 🪐/O ☀/O ️/O 🏆/O O/O 网/O 页/O 链/O 接/O 

疫/O 情/O 防/O 控/O 有/O 力/O 有/O 效/O 中/B-LOC 国/I-LOC 船/O 企/O 接/O 单/O 量/O 重/O 回/O 世/O 界/O 第/O 一/O 工/B-ORG 信/I-ORG 部/I-ORG 日/O 前/O 发/O 布/O 的/O 数/O 据/O 显/O 示/O ，/O 2/O 0/O 2/O 0/O 年/O ，/O 中/B-LOC 国/I-LOC 新/O 船/O 接/O 单/O 量/O 超/O 过/O 韩/B-LOC 国/I-LOC ，/O 时/O 隔/O 两/O 年/O 重/O 新/O 夺/O 回/O 接/O 单/O 量/O 全/O 球/O 第/O 一/O 。/O 这/O 份/O 最/O 新/O 出/O 炉/O 的/O 数/O 据/O 显/O 示/O ，/O 2/O 0/O 2/O 0/O 年/O ，/O 中/B-LOC 国/I-LOC 和/O 韩/B-LOC 国/I-LOC 的/O 新/O 船/O 接/O 单/O 量/O 占/O 全/O 球/O 份/O 额/O 的/O 比/O 例/O 分/O 别/O 为/O 4/O 8/O ./O 8/O %/O 和/O 4/O 1/O ./O 4/O %/O 。/O 时/O 隔/O 两/O 年/O 中/B-LOC 国/I-LOC 重/O 返/O 全/O 球/O 第/O 一/O ，/O 韩/B-LOC 国/I-LOC 位/O 居/O 第/O 二/O ，/O 日/B-LOC 本/I-LOC 获/O 得/O 约/O 7/O %/O 的/O 份/O 额/O ，/O 排/O 名/O 第/O 三/O 。/O 中/B-LOC 国/I-LOC 新/O 船/O 接/O 单/O 量/O 超/O 过/O 韩/B-LOC 国/I-LOC L/O 央/O 视/O 网/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

2/O 0/O 2/O 0/O 年/O 我/O 国/O G/O D/O P/O 总/O 量/O 首/O 次/O 突/O 破/O 1/O 0/O 0/O 万/O 亿/O 元/O 初/O 步/O 核/O 算/O ，/O 2/O 0/O 2/O 0/O 年/O 全/O 年/O 国/O 内/O 生/O 产/O 总/O 值/O 1/O 0/O 1/O 5/O 9/O 8/O 6/O 亿/O 元/O ，/O 按/O 可/O 比/O 价/O 格/O 计/O 算/O ，/O 比/O 上/O 年/O 增/O 长/O 2/O ./O 3/O ％/O 。/O 分/O 季/O 度/O 看/O ，/O 一/O 季/O 度/O 同/O 比/O 下/O 降/O 6/O ./O 8/O ％/O ，/O 二/O 季/O 度/O 增/O 长/O 3/O ./O 2/O ％/O ，/O 三/O 季/O 度/O 增/O 长/O 4/O ./O 9/O ％/O ，/O 四/O 季/O 度/O 增/O 长/O 6/O ./O 5/O ％/O 。/O 分/O 产/O 业/O 看/O ，/O 第/O 一/O 产/O 业/O 增/O 加/O 值/O 7/O 7/O 7/O 5/O 4/O 亿/O 元/O ，/O 比/O 上/O 年/O 增/O 长/O 3/O ./O 0/O ％/O ；/O 第/O 二/O 产/O 业/O 增/O 加/O 值/O 3/O 8/O 4/O 2/O 5/O 5/O 亿/O 元/O ，/O 增/O 长/O 2/O ./O 6/O ％/O ；/O 第/O 三/O 产/O 业/O 增/O 加/O 值/O 5/O 5/O 3/O 9/O 7/O 7/O 亿/O 元/O ，/O 增/O 长/O 2/O ./O 1/O ％/O 。/O （/O 人/O 民/O 日/O 报/O ）/O 

日/B-LOC 本/I-LOC 否/O 认/O 东/B-LOC 京/I-LOC 奥/O 运/O 会/O 可/O 能/O 取/O 消/O 的/O 传/O 闻/O 日/B-LOC 本/I-LOC 官/O 房/O 长/O 官/O 否/O 认/O 东/B-LOC 京/I-LOC 奥/O 运/O 取/O 消/O 报/O 道/O 称/O 方/O 针/O 不/O 变/O 据/O 日/B-LOC 本/I-LOC 共/B-ORG 同/I-ORG 社/I-ORG 报/O 道/O ，/O 近/O 日/O ，/O 有/O 外/O 媒/O 报/O 道/O 称/O ，/O 由/O 于/O 新/O 冠/O 疫/O 情/O 蔓/O 延/O ，/O 东/B-LOC 京/I-LOC 奥/O 运/O 会/O 有/O 可/O 能/O 面/O 临/O 取/O 消/O 。/O 日/B-LOC 本/I-LOC 官/O 房/O 长/O 官/O 加/B-PER 藤/I-PER 胜/I-PER 信/I-PER 1/O 7/O 日/O 在/O 富/O 士/O 电/O 视/O 台/O 节/O 目/O 中/O ，/O 就/O 报/O 道/O 内/O 容/O 表/O 示/O 否/O 定/O ，/O 并/O 称/O 举/O 办/O 的/O 方/O 针/O 不/O 变/O 。/O 加/B-PER 藤/I-PER 胜/I-PER 信/I-PER 表/O 示/O ：/O “/O 场/O 所/O 及/O 日/O 程/O 已/O 经/O 决/O 定/O ，/O 相/O 关/O 人/O 士/O 包/O 括/O 防/O 疫/O 对/O 策/O 在/O 内/O 正/O 在/O 推/O 进/O 筹/O 备/O 工/O 作/O ”/O 。/O O/O 日/B-LOC 本/I-LOC 官/O 房/O 长/O 官/O 否/O 认/O 东/B-LOC 京/I-LOC 奥/O 运/O 取/O 消/O 报/O 道/O 称/O 方/O 针/O 不/O 变/O 

月/O 球/O 样/O 品/O 管/O 理/O 办/O 法/O 首/O 次/O 发/O 布/O 今/O 天/O ，/O 《/O 月/O 球/O 样/O 品/O 管/O 理/O 办/O 法/O 》/O 首/O 次/O 对/O 外/O 发/O 布/O ，/O 明/O 确/O ：/O ①/O 月/O 球/O 样/O 品/O 的/O 4/O 种/O 基/O 础/O 用/O 途/O 原/O 则/O 上/O 分/O 为/O 永/O 久/O 存/O 储/O 、/O 备/O 份/O 永/O 久/O 存/O 储/O 、/O 研/O 究/O 和/O 公/O 益/O ；/O ②/O 月/O 球/O 样/O 品/O 的/O 管/O 理/O 和/O 使/O 用/O 遵/O 循/O 中/B-LOC 国/I-LOC 缔/O 结/O 和/O 参/O 加/O 的/O 相/O 关/O 国/O 际/O 公/O 约/O ，/O 鼓/O 励/O 开/O 展/O 基/O 于/O 月/O 球/O 样/O 品/O 的/O 空/O 间/O 科/O 学/O 国/O 际/O 联/O 合/O 研/O 究/O 工/O 作/O ，/O 促/O 进/O 成/O 果/O 国/O 际/O 共/O 享/O 。/O 期/O 待/O 更/O 多/O 科/O 学/O 成/O 果/O ！/O 全/O 文/O →/O O/O 国/O 家/O 航/O 天/O 局/O 关/O 于/O 印/O 发/O 《/O 月/O 球/O 样/O 品/O 管/O 理/O 办/O 法/O 》/O 的/O 通/O 知/O （/O 总/O 台/O 央/O 视/O 记/O 者/O 王/B-PER 世/I-PER 玉/I-PER 黄/B-PER 玮/I-PER ）/O 

漳/B-LOC 州/I-LOC 婴/O 儿/O 霜/O 致/O 大/O 头/O 娃/O 娃/O 事/O 件/O 已/O 被/O 立/O 案/O 侦/O 查/O 漳/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC “/O 欧/O 艾/O 抑/O 菌/O 霜/O ”/O 事/O 件/O 处/O 置/O 工/O 作/O 组/O 1/O 8/O 日/O 消/O 息/O ，/O 根/O 据/O 目/O 前/O 产/O 品/O 检/O 测/O 结/O 果/O 和/O 调/O 查/O 情/O 况/O ，/O 欧/O 艾/O 婴/O 童/O 健/O 康/O 护/O 理/O 用/O 品/O 有/O 限/O 公/O 司/O 生/O 产/O 、/O 销/O 售/O 伪/O 劣/O 产/O 品/O ，/O 涉/O 嫌/O 犯/O 罪/O 。/O 公/O 安/O 机/O 关/O 已/O 立/O 案/O 侦/O 查/O ，/O 并/O 对/O 相/O 关/O 嫌/O 疑/O 人/O 采/O 取/O 刑/O 事/O 强/O 制/O 措/O 施/O ；/O 卫/O 健/O 部/O 门/O 依/O 法/O 吊/O 销/O 涉/O 案/O 企/O 业/O 《/O 消/O 毒/O 产/O 品/O 生/O 产/O 企/O 业/O 卫/O 生/O 许/O 可/O 证/O 》/O ；/O 市/O 场/O 监/O 管/O 部/O 门/O 依/O 法/O 吊/O 销/O 涉/O 案/O 企/O 业/O 营/O 业/O 执/O 照/O 。/O 漳/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 将/O 继/O 续/O 加/O 大/O 案/O 件/O 侦/O 办/O 力/O 度/O ，/O 坚/O 决/O 依/O 法/O 依/O 规/O 从/O 严/O 从/O 重/O 查/O 处/O 涉/O 案/O 企/O 业/O 及/O 相/O 关/O 人/O 员/O 。/O 此/O 前/O 报/O 道/O ：/O 福/B-LOC 建/I-LOC 漳/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC “/O 欧/O 艾/O 抑/O 菌/O 霜/O ”/O 事/O 件/O 处/O 置/O 工/O 作/O 组/O 1/O 7/O 日/O 通/O 报/O 称/O ，/O 经/O 检/O 测/O ，/O 已/O 确/O 认/O 涉/O 事/O 产/O 品/O 含/O 有/O 氯/O 倍/O 他/O 索/O 丙/O 酸/O 酯/O ，/O 企/O 业/O 涉/O 嫌/O 生/O 产/O 、/O 销/O 售/O 伪/O 劣/O 产/O 品/O 。/O 公/O 安/O 机/O 关/O 已/O 传/O 唤/O 涉/O 事/O 企/O 业/O 主/O 要/O 涉/O 案/O 人/O 员/O 。/O L/O 中/O 新/O 视/O 频/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

福/B-PER 克/I-PER 斯/I-PER 4/O 3/O 分/O 1/O 3/O 助/O 攻/O ，/O 1/O 9/O 7/O 3/O 年/O 以/O 来/O 首/O 位/O 至/O 少/O 4/O 0/O 分/O 1/O 0/O 助/O 攻/O 的/O 国/O 王/O 球/O 员/O 篮/B-PER 说/I-PER N/O B/O A/O ​/B-PER ​/I-PER ​/I-PER ​/I-PER 福/I-PER 克/I-PER 斯/I-PER 4/O 3/O 分/O 今/O 日/O 国/O 王/O 主/O 场/O 以/O 1/O 2/O 3/O -/O 1/O 2/O 8/O 不/O 敌/O 鹈/O 鹕/O ，/O 遭/O 遇/O 到/O 3/O 连/O 败/O 。/O 但/O 这/O 场/O 比/O 赛/O 里/O ，/O 福/B-PER 克/I-PER 斯/I-PER 虽/O 败/O 犹/O 荣/O ，/O 他/O 全/O 场/O 比/O 赛/O 2/O 7/O 投/O 1/O 7/O 中/O ，/O 罚/O 球/O 8/O 中/O 6/O ，/O 砍/O 下/O 4/O 3/O 分/O 1/O 3/O 助/O 攻/O 4/O 抢/O 断/O 。/O 值/O 得/O 一/O 提/O 的/O 是/O ，/O 福/B-PER 克/I-PER 斯/I-PER 还/O 成/O 为/O 自/O 1/O 9/O 7/O 3/O 年/O 3/O 月/O 1/O 3/O 日/O 的/O 奈/B-PER 特/I-PER -/I-PER 阿/I-PER 奇/I-PER 博/I-PER 尔/I-PER 德/I-PER 以/O 来/O ，/O 首/O 位/O 在/O 单/O 场/O 至/O 少/O 砍/O 下/O 4/O 0/O 分/O 1/O 0/O 助/O 攻/O 的/O 国/O 王/O 队/O 球/O 员/O ，/O 但/O 他/O 的/O 出/O 色/O 表/O 现/O 却/O 依/O 然/O 无/O 力/O 帮/O 助/O 国/O 王/O 扭/O 转/O 颓/O 势/O 。/O 国/O 王/O 这/O 场/O 再/O 度/O 被/O 对/O 手/O 拿/O 下/O 1/O 2/O 8/O 分/O ，/O 这/O 也/O 是/O 他/O 们/O 连/O 续/O 第/O 8/O 场/O 比/O 赛/O 失/O 分/O 达/O 到/O 1/O 2/O 0/O +/O 。/O 这/O 也/O 是/O 过/O 去/O 的/O 3/O 5/O 个/O 赛/O 季/O 里/O ，/O 并/O 列/O 联/O 盟/O 第/O 二/O 的/O 纪/O 录/O 。/O 

四/B-LOC 川/I-LOC 师/O 范/O 大/O 学/O 通/O 报/O 教/O 授/O 去/O 世/O 排/O 除/O 刑/O 事/O 案/O 件/O 1/O 月/O 1/O 8/O 日/O ，/O 网/O 传/O 四/B-LOC 川/I-LOC 师/O 范/O 大/O 学/O 教/O 授/O 庹/B-PER 继/I-PER 光/I-PER 今/O 早/O 在/O 学/O 校/O 田/B-PER 家/I-PER 炳/I-PER 大/O 楼/O 跳/O 楼/O 疑/O 自/O 杀/O 身/O 亡/O ，/O 庹/B-PER 继/I-PER 光/I-PER 教/O 授/O 系/O 双/O 博/O 士/O 后/O ，/O 身/O 兼/O 律/O 师/O ，/O 有/O 媒/O 体/O 报/O 道/O 此/O 前/O 曾/O 实/O 名/O 举/O 报/O 暴/O 力/O 拆/O 迁/O 问/O 题/O 。/O 1/O 月/O 1/O 8/O 日/O ，/O @/O 四/B-LOC 川/I-LOC 师/O 范/O 大/O 学/O 发/O 表/O 回/O 应/O 称/O ：/O 2/O 0/O 2/O 1/O 年/O 1/O 月/O 1/O 8/O 日/O 上/O 午/O 8/O 时/O 许/O ，/O 我/O 校/O 文/O 学/O 院/O 庹/B-PER 继/I-PER 光/I-PER 教/O 授/O 在/O 校/O 内/O 坠/O 亡/O 。/O 经/O 警/O 方/O 现/O 场/O 调/O 查/O 勘/O 验/O ，/O 排/O 除/O 刑/O 事/O 案/O 件/O ，/O 具/O 体/O 情/O 况/O 正/O 在/O 进/O 一/O 步/O 调/O 查/O 中/O 。/O 学/O 校/O 对/O 庹/B-PER 继/I-PER 光/I-PER 教/O 授/O 的/O 不/O 幸/O 离/O 世/O 深/O 感/O 痛/O 心/O 并/O 表/O 示/O 深/O 切/O 哀/O 悼/O ，/O 向/O 其/O 家/O 人/O 表/O 示/O 诚/O 挚/O 慰/O 问/O 。/O （/O 川/O 观/O 新/O 闻/O ）/O O/B-LOC 四/B-LOC 川/I-LOC 师/O 范/O 大/O 学/O 某/O 教/O 授/O 坠/O 亡/O ，/O 排/O 除/O 刑/O 事/O 案/O 件/O L/O 封/O 面/O 新/O 闻/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 四/B-LOC 川/I-LOC 师/O 范/O 大/O 学/O 回/O 应/O 一/O 教/O 授/O 去/O 世/O 

伊/B-LOC 朗/I-LOC 拟/O 用/O 被/O 韩/B-LOC 国/I-LOC 冻/O 结/O 资/O 金/O 支/O 付/O 联/B-ORG 合/I-ORG 国/I-ORG 会/O 费/O 伊/B-LOC 朗/I-LOC 外/O 交/O 部/O 发/O 言/O 人/O 哈/B-PER 提/I-PER 卜/I-PER 扎/I-PER 德/I-PER 1/O 7/O 日/O 说/O ，/O 伊/B-LOC 朗/I-LOC 拟/O 用/O 在/O 韩/B-LOC 国/I-LOC 被/O 冻/O 结/O 的/O 资/O 金/O 支/O 付/O 联/B-ORG 合/I-ORG 国/I-ORG 会/O 费/O 。/O 伊/B-LOC 朗/I-LOC 伊/O 斯/O 兰/O 共/O 和/O 国/O 通/O 讯/O 社/O 援/O 引/O 哈/B-PER 提/I-PER 卜/I-PER 扎/I-PER 德/I-PER 的/O 话/O 说/O ，/O 近/O 年/O 来/O ，/O 尽/O 管/O 美/B-LOC 国/I-LOC 对/O 伊/B-LOC 朗/I-LOC 实/O 施/O 单/O 边/O 制/O 裁/O ，/O 伊/B-LOC 朗/I-LOC 仍/O 然/O 通/O 过/O 有/O 限/O 的/O 金/O 融/O 汇/O 款/O 渠/O 道/O 支/O 付/O 联/B-ORG 合/I-ORG 国/I-ORG 会/O 费/O 。/O 目/O 前/O 伊/B-LOC 朗/I-LOC 正/O 与/O 联/B-ORG 合/I-ORG 国/I-ORG 秘/O 书/O 处/O 协/O 商/O ，/O 用/O 在/O 韩/B-LOC 国/I-LOC 被/O 冻/O 结/O 的/O 资/O 金/O 支/O 付/O 拖/O 欠/O 的/O 会/O 费/O 。/O 据/O 报/O 道/O ，/O 联/B-ORG 合/I-ORG 国/I-ORG 近/O 日/O 通/O 知/O ，/O 包/O 括/O 伊/B-LOC 朗/I-LOC 在/O 内/O 的/O 若/O 干/O 国/O 家/O 因/O 拖/O 欠/O 会/O 费/O ，/O 暂/O 时/O 失/O 去/O 在/O 联/B-ORG 合/I-ORG 国/I-ORG 相/O 关/O 会/O 议/O 上/O 的/O 投/O 票/O 权/O 。/O 美/B-LOC 国/I-LOC 政/O 府/O 2/O 0/O 1/O 8/O 年/O 5/O 月/O 单/O 方/O 面/O 退/O 出/O 伊/B-LOC 朗/I-LOC 核/O 问/O 题/O 全/O 面/O 协/O 议/O ，/O 随/O 后/O 重/O 启/O 并/O 新/O 增/O 一/O 系/O 列/O 对/O 伊/B-LOC 制/O 裁/O 措/O 施/O 。/O 受/O 美/B-LOC 国/I-LOC 扩/O 大/O 对/O 伊/B-LOC 朗/I-LOC 制/O 裁/O 影/O 响/O ，/O 韩/B-LOC 国/I-LOC 两/O 家/O 银/O 行/O 2/O 0/O 1/O 9/O 年/O 9/O 月/O 起/O 冻/O 结/O 大/O 约/O 7/O 0/O 亿/O 美/O 元/O 伊/B-LOC 朗/I-LOC 资/O 金/O 。/O 伊/B-LOC 朗/I-LOC 曾/O 数/O 次/O 要/O 求/O 韩/B-LOC 国/I-LOC 不/O 要/O 因/O 美/B-LOC 国/I-LOC 制/O 裁/O 而/O 冻/O 结/O 伊/B-LOC 朗/I-LOC 在/O 韩/O 资/O 金/O 。/O 韩/B-LOC 国/I-LOC 外/O 交/O 部/O 第/O 一/O 次/O 官/O 崔/B-PER 钟/I-PER 建/I-PER 本/O 月/O 1/O 1/O 日/O 分/O 别/O 与/O 伊/B-LOC 朗/I-LOC 外/O 交/O 部/O 长/O 扎/B-PER 里/I-PER 夫/I-PER 、/O 中/O 央/O 银/O 行/O 行/O 长/O 赫/B-PER 马/I-PER 提/I-PER 就/O 被/O 伊/B-LOC 朗/I-LOC 扣/O 押/O 的/O 韩/B-LOC 国/I-LOC 油/O 轮/O 和/O 伊/B-LOC 朗/I-LOC 在/O 韩/O 被/O 冻/O 结/O 资/O 金/O 问/O 题/O 举/O 行/O 会/O 谈/O ，/O 两/O 国/O 尚/O 未/O 就/O 此/O 达/O 成/O 一/O 致/O 。/O （/O 新/O 华/O 网/O ）/O 

中/B-LOC 国/I-LOC 女/O 网/O 选/O 手/O 王/B-PER 曦/I-PER 雨/I-PER 呈/O 阳/O 性/O ，/O 无/O 缘/O 澳/O 网/O 北/B-LOC 京/I-LOC 时/O 间/O 2/O 0/O 2/O 1/O 年/O 1/O 月/O 1/O 7/O 日/O ，/O 中/B-LOC 国/I-LOC 女/O 子/O 网/O 球/O 选/O 手/O 王/B-PER 曦/I-PER 雨/I-PER 在/O 社/O 交/O 媒/O 体/O 发/O 文/O 表/O 示/O ，/O 在/O 离/O 开/O 阿/B-LOC 布/I-LOC 扎/I-LOC 比/I-LOC 前/O 往/O 墨/B-LOC 尔/I-LOC 本/I-LOC 之/O 前/O ，/O 新/O 冠/O 病/O 毒/O 检/O 测/O 结/O 果/O 呈/O 阳/O 性/O ，/O 根/O 据/O 规/O 定/O 她/O 需/O 要/O 在/O 阿/B-LOC 布/I-LOC 扎/I-LOC 比/I-LOC 进/O 行/O 隔/O 离/O ，/O 因/O 此/O 无/O 缘/O 澳/O 网/O 比/O 赛/O 。/O 王/B-PER 曦/I-PER 雨/I-PER 表/O 示/O ，/O 目/O 前/O 身/O 体/O 状/O 况/O 良/O 好/O ，/O 没/O 有/O 出/O 现/O 任/O 何/O 症/O 状/O 。/O ​/O ​/O ​/O ​/O 疫/O 情/O 综/O 合/O 播/O 报/O 

百/B-PER 香/I-PER 果/I-PER 女/O 童/O 遗/O 体/O 已/O 火/O 化/O 民/O 政/O 部/O 门/O 减/O 免/O 1/O 0/O 余/O 万/O 元/O 停/O 尸/O 费/O 红/B-PER 星/I-PER 新/O 闻/O 记/O 者/O 从/O “/O 百/B-PER 香/I-PER 果/I-PER 女/O 童/O 案/O ”/O （/O 杨/B-PER 光/I-PER 毅/I-PER 强/O 奸/O 案/O ）/O 遇/O 害/O 女/O 童/O 杨/B-PER 某/O 燕/O 的/O 家/O 属/O 处/O 了/O 解/O 到/O ，/O 1/O 月/O 1/O 8/O 日/O 上/O 午/O ，/O 家/O 属/O 已/O 前/O 往/O 殡/O 仪/O 馆/O 将/O 杨/B-PER 某/O 燕/O 的/O 遗/O 体/O 火/O 化/O ，/O 并/O 将/O 按/O 照/O 当/O 地/O 风/O 俗/O 择/O 期/O 为/O 杨/B-PER 某/O 燕/O 办/O 理/O 后/O 事/O 。/O 家/O 属/O 还/O 表/O 示/O ，/O 正/O 在/O 等/O 待/O 最/O 高/O 院/O 关/O 于/O 凶/O 手/O 杨/B-PER 光/I-PER 毅/I-PER 死/O 刑/O 核/O 准/O 的/O 消/O 息/O ，/O 杨/B-PER 某/I-PER 燕/I-PER 的/O 案/O 子/O 一/O 直/O 备/O 受/O 社/O 会/O 关/O 注/O ，/O 最/O 后/O 的/O 判/O 决/O 结/O 果/O 也/O 是/O 给/O 大/O 众/O 一/O 个/O 交/O 代/O ，/O 对/O 死/O 者/O 亡/O 灵/O 的/O 告/O 慰/O 。/O 百/B-PER 香/I-PER 果/I-PER 女/O 童/O 遗/O 体/O 被/O 火/O 化/O 从/O 2/O 0/O 1/O 8/O 年/O 案/O 发/O 至/O 再/O 审/O 改/O 判/O 杨/B-PER 光/I-PER 毅/I-PER 死/O 刑/O 前/O 的/O 两/O 年/O 多/O 时/O 间/O 里/O ，/O 遇/O 害/O 女/O 童/O 杨/B-PER 某/I-PER 燕/I-PER 的/O 遗/O 体/O 一/O 直/O 停/O 放/O 在/O 广/B-LOC 西/I-LOC 灵/B-LOC 山/I-LOC 县/I-LOC 殡/O 仪/O 馆/O ，/O 按/O 照/O 收/O 费/O 标/O 准/O 产/O 生/O 1/O 0/O 余/O 万/O 元/O 费/O 用/O 。/O 2/O 0/O 2/O 0/O 年/O 1/O 2/O 月/O 2/O 8/O 日/O ，/O 广/B-LOC 西/I-LOC 高/O 院/O 对/O 最/O 高/O 院/O 指/O 令/O 再/O 审/O 的/O 杨/B-PER 光/I-PER 毅/I-PER 强/O 奸/O 一/O 案/O 公/O 开/O 宣/O 判/O ，/O 撤/O 销/O 二/O 审/O 判/O 决/O ，/O 改/O 判/O 杨/B-PER 光/I-PER 毅/I-PER 死/O 刑/O ，/O 并/O 依/O 法/O 报/O 请/O 最/O 高/O 院/O 核/O 准/O 。/O 再/O 审/O 宣/O 判/O 后/O ，/O 杨/B-PER 某/I-PER 燕/I-PER 的/O 亲/O 属/O 表/O 示/O 满/O 意/O 此/O 判/O 决/O 结/O 果/O ，/O 但/O 对/O 高/O 额/O 停/O 尸/O 费/O 有/O 所/O 顾/O 虑/O ，/O 并/O 向/O 当/O 地/O 民/O 政/O 部/O 门/O 申/O 请/O 减/O 免/O 殡/O 仪/O 馆/O 费/O 用/O 。/O 2/O 0/O 2/O 1/O 年/O 1/O 月/O 1/O 8/O 日/O ，/O 杨/B-PER 某/O 燕/O 的/O 姐/O 姐/O 表/O 示/O ，/O 这/O 部/O 分/O 费/O 用/O 已/O 被/O 减/O 免/O 。/O O/B-PER 网/O 页/O 链/O 接/O 

在/O 涉/O 台/O 涉/O 港/O 问/O 题/O 上/O 表/O 现/O 恶/O 劣/O ！/O 中/O 方/O 决/O 定/O 对/O 美/O 对/O 等/O 制/O 裁/O 在/O 今/O 天/O 的/O 外/B-ORG 交/I-ORG 部/I-ORG 例/O 行/O 记/O 者/O 会/O 上/O ，/O 有/O 记/O 者/O 问/O 及/O “/O 美/O 方/O 近/O 日/O 在/O 涉/O 台/O 问/O 题/O 上/O 采/O 取/O 了/O 放/O 松/O 美/O 台/O 交/O 往/O 限/O 制/O 等/O 行/O 动/O ”/O 。/O 华/B-PER 春/I-PER 莹/I-PER 表/O 示/O ，/O 鉴/O 于/O 美/O 方/O 错/O 误/O 行/O 径/O ，/O 中/O 方/O 已/O 决/O 定/O 对/O 在/O 台/B-LOC 湾/I-LOC 问/O 题/O 上/O 表/O 现/O 恶/O 劣/O 的/O 美/O 负/O 责/O 官/O 员/O 实/O 施/O 制/O 裁/O 。/O 另/O 有/O 记/O 者/O 问/O 及/O 美/O 方/O 上/O 周/O 宣/O 布/O 对/O 六/O 名/O 中/O 央/O 政/O 府/O 和/O 香/B-LOC 港/I-LOC 特/O 区/O 政/O 府/O 官/O 员/O 实/O 施/O 所/O 谓/O “/O 制/O 裁/O ”/O 。/O 华/B-PER 春/I-PER 莹/I-PER ：/O 中/O 方/O 已/O 经/O 决/O 定/O 对/O 在/O 涉/O 港/O 问/O 题/O 上/O 表/O 现/O 恶/O 劣/O ，/O 负/O 有/O 主/O 要/O 责/O 任/O 的/O 美/B-LOC 国/I-LOC 行/O 政/O 部/O 门/O 官/O 员/O 、/O 国/O 会/O 人/O 员/O 、/O 非/O 政/O 府/O 组/O 织/O 人/O 员/O 及/O 其/O 直/O 系/O 亲/O 属/O 实/O 施/O 对/O 等/O 制/O 裁/O 。/O （/O 总/O 台/O 央/O 视/O 记/O 者/O 吴/B-PER 汶/I-PER 倩/I-PER 孔/B-PER 禄/I-PER 渊/I-PER ）/O L/O 环/O 球/O 资/O 讯/O 广/O 播/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

2/O 0/O 2/O 0/O 年/O 5/O 月/O ，/O 受/O 疫/O 情/O 影/O 响/O ，/O 各/O 国/O 边/O 境/O 持/O 续/O 关/O 闭/O ，/O 经/O 代/O 孕/O 出/O 生/O 的/O 近/O 5/O 0/O 个/O 婴/O 儿/O 被/O 困/O 在/O 乌/B-LOC 克/I-LOC 兰/I-LOC 酒/O 店/O ，/O 像/O “/O 商/O 品/O ”/O 一/O 样/O 等/O 待/O 被/O 领/O 走/O 。/O 因/O 为/O 没/O 有/O 法/O 律/O 的/O 明/O 确/O 禁/O 止/O ，/O 代/O 孕/O 在/O 乌/B-LOC 克/I-LOC 兰/I-LOC 处/O 于/O 灰/O 色/O 区/O 域/O ，/O 从/O 事/O 该/O 产/O 业/O 的/O 人/O 员/O 可/O 能/O 因/O 人/O 口/O 贩/O 卖/O 被/O 指/O 控/O ，/O 然/O 而/O 乌/B-LOC 克/I-LOC 兰/I-LOC 官/O 员/O 们/O 似/O 乎/O 不/O 想/O 断/O 掉/O 这/O 个/O “/O 蓬/O 勃/O 发/O 展/O ”/O 的/O 财/O 路/O 。/O 视/O 频/O 来/O 自/O 自/O 称/O 为/O “/O 人/O 类/O 繁/O 殖/O 中/O 心/O ”/O 的/O B/O i/O o/O t/O e/O x/O c/O o/O m/O （/O 代/O 孕/O 中/O 心/O ）/O @/O 今/O 日/O 俄/B-LOC 罗/I-LOC 斯/I-LOC R/O T/O 代/O 孕/O L/O 今/O 日/O 俄/B-LOC 罗/I-LOC 斯/I-LOC R/O T/O 的/O 微/B-PER 博/I-PER 视/O 频/O 为/O 什/O 么/O 要/O 反/O 对/O 代/O 孕/O 

百/B-PER 香/I-PER 果/I-PER 女/O 童/O 遗/O 体/O 已/O 火/O 化/O 民/O 政/O 部/O 门/O 减/O 免/O 1/O 0/O 余/O 万/O 元/O 停/O 尸/O 费/O 红/O 星/O 新/O 闻/O 记/O 者/O 从/O “/O 百/B-PER 香/I-PER 果/I-PER 女/O 童/O 案/O ”/O （/O 杨/B-PER 光/I-PER 毅/I-PER 强/O 奸/O 案/O ）/O 遇/O 害/O 女/O 童/O 杨/B-PER 某/I-PER 燕/I-PER 的/O 家/O 属/O 处/O 了/O 解/O 到/O ，/O 1/O 月/O 1/O 8/O 日/O 上/O 午/O ，/O 家/O 属/O 已/O 前/O 往/O 殡/O 仪/O 馆/O 将/O 杨/B-PER 某/O 燕/O 的/O 遗/O 体/O 火/O 化/O ，/O 并/O 将/O 按/O 照/O 当/O 地/O 风/O 俗/O 择/O 期/O 为/O 杨/B-PER 某/O 燕/O 办/O 理/O 后/O 事/O 。/O 家/O 属/O 还/O 表/O 示/O ，/O 正/O 在/O 等/O 待/O 最/O 高/O 院/O 关/O 于/O 凶/O 手/O 杨/B-PER 光/I-PER 毅/I-PER 死/O 刑/O 核/O 准/O 的/O 消/O 息/O ，/O 杨/B-PER 某/I-PER 燕/I-PER 的/O 案/O 子/O 一/O 直/O 备/O 受/O 社/O 会/O 关/O 注/O ，/O 最/O 后/O 的/O 判/O 决/O 结/O 果/O 也/O 是/O 给/O 大/O 众/O 一/O 个/O 交/O 代/O ，/O 对/O 死/O 者/O 亡/O 灵/O 的/O 告/O 慰/O 。/O 从/O 2/O 0/O 1/O 8/O 年/O 案/O 发/O 至/O 再/O 审/O 改/O 判/O 杨/B-PER 光/I-PER 毅/I-PER 死/O 刑/O 前/O 的/O 两/O 年/O 多/O 时/O 间/O 里/O ，/O 遇/O 害/O 女/O 童/O 杨/B-PER 某/O 燕/O 的/O 遗/O 体/O 一/O 直/O 停/O 放/O 在/O 广/B-LOC 西/I-LOC 灵/B-LOC 山/I-LOC 县/I-LOC 殡/O 仪/O 馆/O ，/O 按/O 照/O 收/O 费/O 标/O 准/O 产/O 生/O 1/O 0/O 余/O 万/O 元/O 费/O 用/O 。/O 2/O 0/O 2/O 0/O 年/O 1/O 2/O 月/O 2/O 8/O 日/O ，/O 广/B-LOC 西/I-LOC 高/O 院/O 对/O 最/O 高/O 院/O 指/O 令/O 再/O 审/O 的/O 杨/B-PER 光/I-PER 毅/I-PER 强/O 奸/O 一/O 案/O 公/O 开/O 宣/O 判/O ，/O 撤/O 销/O 二/O 审/O 判/O 决/O ，/O 改/O 判/O 杨/B-PER 光/I-PER 毅/I-PER 死/O 刑/O ，/O 并/O 依/O 法/O 报/O 请/O 最/O 高/O 院/O 核/O 准/O 。/O 再/O 审/O 宣/O 判/O 后/O ，/O 杨/B-PER 某/I-PER 燕/I-PER 的/O 亲/O 属/O 表/O 示/O 满/O 意/O 此/O 判/O 决/O 结/O 果/O ，/O 但/O 对/O 高/B-PER 额/I-PER 停/O 尸/O 费/O 有/O 所/O 顾/O 虑/O ，/O 并/O 向/O 当/O 地/O 民/O 政/O 部/O 门/O 申/O 请/O 减/O 免/O 殡/O 仪/O 馆/O 费/O 用/O 。/O 2/O 0/O 2/O 1/O 年/O 1/O 月/O 1/O 8/O 日/O ，/O 杨/B-PER 某/O 燕/O 的/O 姐/O 姐/O 表/O 示/O ，/O 这/O 部/O 分/O 费/O 用/O 已/O 被/O 减/O 免/O 。/O O/B-PER 网/I-PER 页/I-PER 链/O 接/O 百/O 香/O 果/O 女/O 童/O 遗/O 体/O 被/O 火/O 化/O 

美/O 媒/O ：/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 离/O 任/O 前/O 将/O 发/O 布/O 1/O 0/O 0/O 项/O 特/O 赦/O 和/O 减/O 刑/O 令/O 1/O 月/O 1/O 7/O 日/O ，/O 美/O 媒/O 报/O 道/O ，/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 将/O 在/O 离/O 任/O 前/O 1/O 天/O ，/O 也/O 就/O 是/O 1/O 月/O 1/O 9/O 日/O ，/O 发/O 布/O 约/O 1/O 0/O 0/O 项/O 赦/O 免/O 和/O 减/O 刑/O 命/O 令/O 。/O 赦/O 免/O 和/O 减/O 刑/O 对/O 象/O 包/O 括/O 知/O 名/O 说/O 唱/O 歌/O 手/O 等/O ，/O 但/O 不/O 包/O 括/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 自/O 己/O 。/O 媒/O 体/O 已/O 曝/O 光/O 称/O 想/O 要/O 获/O 得/O 赦/O 免/O 的/O 人/O ，/O 正/O 急/O 于/O 出/O 钱/O “/O 买/O 通/O ”/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 亲/O 信/O ，/O 希/O 望/O 通/O 过/O 游/O 说/O 活/O 动/O “/O 抢/O 到/O ”/O 赦/O 免/O 名/O 额/O 。/O L/O 世/O 面/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

多/O 家/O 大/O 型/O 金/O 融/O 机/O 构/O 逃/O 离/O 华/B-LOC 尔/I-LOC 街/I-LOC 纽/B-LOC 约/I-LOC 市/I-LOC 或/O 面/O 临/O 9/O 0/O 亿/O 美/O 元/O 财/O 政/O 缺/O 口/O 位/O 于/O 美/B-LOC 国/I-LOC 纽/B-LOC 约/I-LOC 哈/B-LOC 德/I-LOC 逊/I-LOC 河/I-LOC 畔/I-LOC 的/O 华/B-LOC 尔/I-LOC 街/I-LOC ，/O 一/O 直/O 被/O 视/O 作/O 是/O 全/O 球/O 最/O 重/O 要/O 的/O 金/O 融/O 中/O 心/O 之/O 一/O 。/O 然/O 而/O 近/O 年/O 来/O ，/O 尤/O 其/O 是/O 最/O 近/O 2/O 5/O 年/O ，/O 有/O 不/O 少/O 大/O 型/O 金/O 融/O 机/O 构/O 先/O 后/O 将/O 总/O 部/O 或/O 办/O 公/O 地/O 点/O 搬/O 出/O 了/O 华/B-LOC 尔/I-LOC 街/I-LOC ，/O 疫/O 情/O 更/O 加/O 速/O 了/O 这/O 个/O 进/O 程/O 。/O 疫/O 情/O 暴/O 发/O 以/O 来/O ，/O 纽/B-LOC 约/I-LOC 市/I-LOC 不/O 少/O 金/O 融/O 机/O 构/O 将/O 员/O 工/O 分/O 散/O 至/O 不/O 同/O 办/O 公/O 地/O 点/O ，/O 并/O 采/O 取/O 远/O 程/O 办/O 公/O 。/O 许/O 多/O 金/O 融/O 从/O 业/O 者/O 选/O 择/O 搬/O 往/O “/O 阳/O 光/O 之/O 州/O ”/O 佛/B-LOC 罗/I-LOC 里/I-LOC 达/I-LOC ，/O 这/O 里/O 不/O 仅/O 有/O 温/O 暖/O 的/O 气/O 候/O 、/O 宽/O 阔/O 的/O 城/O 市/O 空/O 间/O ，/O 生/O 活/O 成/O 本/O 也/O 更/O 低/O 。/O 纽/B-LOC 约/I-LOC 市/I-LOC 和/O 纽/B-LOC 约/I-LOC 州/I-LOC 对/O 高/O 收/O 入/O 人/O 群/O 总/O 共/O 征/O 收/O 近/O 1/O 3/O %/O 的/O 个/O 人/O 所/O 得/O 税/O ，/O 而/O 佛/B-LOC 罗/I-LOC 里/I-LOC 达/I-LOC 和/O 得/B-LOC 克/I-LOC 萨/I-LOC 斯/I-LOC 等/O 州/O 不/O 征/O 收/O 个/O 人/O 所/O 得/O 税/O 。/O 一/O 项/O 调/O 查/O 显/O 示/O ，/O 截/O 至/O 2/O 0/O 2/O 1/O 年/O 7/O 月/O ，/O 预/O 计/O 只/O 有/O 一/O 半/O 的/O 金/O 融/O 从/O 业/O 者/O 会/O 回/O 到/O 纽/B-LOC 约/I-LOC 市/I-LOC ，/O 高/O 收/O 入/O 人/O 群/O 的/O 离/O 开/O 将/O 导/O 致/O 纽/B-LOC 约/I-LOC 市/I-LOC 流/O 失/O 大/O 量/O 消/O 费/O 者/O 支/O 出/O 和/O 税/O 收/O ，/O 这/O 或/O 将/O 使/O 得/O 纽/B-LOC 约/I-LOC 市/I-LOC 在/O 未/O 来/O 两/O 年/O 面/O 临/O 高/O 达/O 9/O 0/O 亿/O 美/O 元/O 的/O 财/O 政/O 缺/O 口/O 。/O L/O 央/O 视/O 财/O 经/O 的/O 微/B-LOC 博/I-LOC 视/O 频/O 

“/O 特/O 朗/O 普/O 宝/O 宝/O ”/O 气/O 球/O 将/O 安/B-PER 家/I-PER 伦/B-LOC 敦/I-LOC 博/O 物/O 馆/O ，/O 被/O 纳/O 入/O 抗/O 议/O 主/O 题/O 收/O 藏/O 品/O 行/O 列/O “/O 一/O 个/O 将/O 美/B-LOC 国/I-LOC 总/O 统/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 描/O 绘/O 成/O 咆/O 哮/O 的/O 、/O 穿/O 着/O 尿/O 布/O 的/O 橙/O 色/O 婴/O 儿/O 气/O 球/O ，/O 在/O 伦/B-LOC 敦/I-LOC 最/O 受/O 欢/O 迎/O 的/O 博/O 物/O 馆/O 之/O 一/O 找/O 到/O 了/O 归/O 属/O 。/O ”/O 英/B-LOC 国/I-LOC 路/O 透/O 社/O 1/O 8/O 日/O 报/O 道/O 称/O ，/O “/O 特/O 朗/O 普/O 宝/O 宝/O ”/O 气/O 球/O 将/O “/O 安/O 家/O ”/O 伦/B-LOC 敦/I-LOC 博/O 物/O 馆/O 。/O 特/O 朗/O 普/O 宝/O 宝/O 气/O 球/O 将/O 安/B-LOC 家/I-LOC 伦/B-LOC 敦/I-LOC 博/O 物/O 馆/O 博/O 物/O 馆/O 馆/O 长/O 莎/B-PER 伦/I-PER •/I-PER 阿/I-PER 门/I-PER 特/I-PER (/O S/B-LOC h/I-LOC a/I-LOC r/I-LOC o/I-LOC n/I-LOC A/I-LOC m/I-LOC e/I-LOC n/I-LOC t/I-LOC )/O 说/O ，/O “/O 通/O 过/O 收/O 藏/O 这/O 只/O ‘/O 宝/O 宝/O ’/O 气/O 球/O ，/O 我/O 们/O 可/O 以/O 记/O 录/O 下/O 那/O 天/O 席/O 卷/O 整/O 个/O 城/O 市/O 的/O 情/O 绪/O ，/O 捕/O 捉/O 反/O 抗/O 的/O 特/O 殊/O 时/O 刻/O 。/O ”/O 2/O 0/O 1/O 8/O 年/O 7/O 月/O 1/O 3/O 日/O ，/O 美/B-LOC 国/I-LOC 总/O 统/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 出/O 访/O 英/B-LOC 国/I-LOC 。/O 美/B-LOC 国/I-LOC 有/O 线/O 电/O 视/O 新/O 闻/O 网/O （/O C/O N/O N/O ）/O 报/O 道/O 称/O ，/O 英/B-LOC 国/I-LOC 议/O 会/O 大/O 厦/O 附/O 近/O ，/O 出/O 现/O 一/O 个/O 巨/O 大/O 的/O “/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/O 宝/O 宝/O ”/O 充/O 气/O 气/O 球/O ，/O 以/O 抗/O 议/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/B-PER 对/O 英/B-LOC 国/I-LOC 争/O 议/O 性/O 的/O 访/O 问/O 。/O 针/O 对/O 将/O 在/O 伦/B-LOC 敦/I-LOC 上/O 空/O 飞/O 行/O 的/O 巨/O 型/O “/O 特/O 朗/O 普/O 宝/O 宝/O ”/O 气/O 球/O 的/O 问/O 题/O ，/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/B-PER 还/O 回/O 应/O 说/O ，/O 既/O 然/O 他/O 们/O 把/O 它/O 放/O 出/O 来/O 让/O 我/O 感/O 觉/O 自/O 己/O 不/O 受/O 欢/O 迎/O ，/O 我/O 干/O 嘛/O 还/O 要/O 去/O 伦/B-LOC 敦/I-LOC ？/O “/O 当/O 我/O 说/O 这/O 些/O 我/O 指/O 的/O 是/O 英/B-LOC 国/I-LOC 政/O 府/O 里/O 那/O 些/O 人/O ”/O ，/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 说/O ，/O 英/B-LOC 国/I-LOC 人/O 民/O 还/O 是/O 很/O 赞/O 同/O 我/O 的/O ”/O ，/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 说/O ，/O “/O 我/O 知/O 道/O 很/O 多/O 人/O 很/O 开/O 心/O ，/O 他/O 们/O 喜/O 欢/O 美/B-LOC 国/I-LOC 总/O 统/O ”/O 。/O 

勇/O 士/O 湖/O 人/O 湖/O 人/O 目/O 前/O 战/O 绩/O 排/O 全/O 联/O 盟/O 第/O 一/O （/O 1/O 1/O 胜/O 3/O 负/O ）/O ，/O 从/O 前/O 1/O 4/O 场/O 比/O 赛/O 来/O 看/O ，/O 湖/O 人/O 打/O 任/O 何/O 队/O 都/O 让/O 球/O 迷/O 比/O 较/O 放/O 心/O ，/O 不/O 管/O 坑/O 多/O 大/O 都/O 能/O 填/O 回/O 来/O ，/O 还/O 无/O 需/O 老/B-PER 詹/I-PER 、/O 小/B-PER 戴/O "/O 拼/O 命/O "/O ，/O 本/O 赛/O 季/O 湖/O 人/O 卫/O 冕/O 希/O 望/O 很/O 大/O 。/O 

这/O 段/O 视/O 频/O 请/O 让/O 更/O 多/O 人/O 看/O 到/O ！/O 央/O 视/O 记/O 者/O 曾/O 暗/O 访/O 代/O 孕/O 机/O 构/O 为/O 保/O 证/O 胚/O 胎/O 植/O 入/O 成/O 功/O 率/O ，/O 代/O 孕/O 者/O 要/O 不/O 断/O 打/O 针/O 吃/O 药/O ；/O “/O 包/O 生/O 男/O 孩/O ”/O 代/O 孕/O 者/O 怀/O 女/O 孩/O 会/O 被/O 强/O 行/O 打/O 胎/O ；/O 胎/O 儿/O 如/O 存/O 缺/O 陷/O ，/O 会/O 发/O 生/O 弃/O 婴/O …/O …/O 代/O 孕/O 机/O 构/O 称/O “/O 只/O 管/O 付/O 钱/O 抱/O 孩/O 子/O ”/O ，/O 却/O 只/O 字/O 不/O 提/O 我/O 国/O 禁/O 止/O 以/O 任/O 何/O 形/O 式/O 实/O 施/O 代/O 孕/O ，/O 双/O 方/O 签/O 订/O 的/O 协/O 议/O 不/O 被/O 法/O 律/O 承/O 认/O ！/O 转/O 起/O 了/O 解/O ！/O L/O 央/O 视/O 新/O 闻/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

河/B-LOC 南/I-LOC 济/B-LOC 源/I-LOC 市/O 委/O 书/O 记/O 又/O 遭/O 实/O 名/O 举/O 报/O 被/O 举/O 报/O 涉/O 嫌/O 强/O 拆/O 致/O 死/O 事/O 件/O 1/O 月/O 1/O 6/O 日/O ，/O 河/B-LOC 南/I-LOC 济/B-LOC 源/I-LOC 市/O 政/O 府/O 秘/O 书/O 长/O 翟/B-PER 伟/I-PER 栋/I-PER 的/O 妻/O 子/O 尚/B-PER 娟/I-PER 曾/O 发/O 文/O 实/O 名/O 举/O 报/O 张/B-PER 战/I-PER 伟/I-PER 。/O 尚/B-PER 娟/I-PER 在/O 举/O 报/O 文/O 章/O 中/O 说/O ，/O 2/O 0/O 2/O 0/O 年/O 1/O 1/O 月/O 1/O 1/O 日/O 早/O 晨/O ，/O 翟/B-PER 伟/I-PER 栋/I-PER 与/O 其/O 他/O 市/O 领/O 导/O 在/O 机/O 关/O 餐/O 厅/O 角/O 落/O 里/O 吃/O 早/O 餐/O 时/O ，/O 被/O 张/B-PER 战/I-PER 伟/I-PER 掌/O 掴/O 。/O 由/O 于/O 涉/O 及/O 官/O 场/O 特/O 权/O 和/O 暴/O 力/O 问/O 题/O ，/O 此/O 事/O 引/O 发/O 外/O 界/O 舆/O 论/O 广/O 泛/O 关/O 注/O 。/O 一/O 波/O 未/O 平/O ，/O 一/O 波/O 又/O 起/O 。/O 1/O 8/O 日/O 下/O 午/O ，/O 河/B-LOC 南/I-LOC 省/I-LOC 济/B-LOC 源/I-LOC 市/I-LOC 检/O 察/O 院/O 正/O 式/O 干/O 警/O 李/B-PER 安/I-PER 林/I-PER 同/O 样/O 实/O 名/O 举/O 报/O 济/B-LOC 源/I-LOC 市/O 委/O 书/O 记/O 张/B-PER 战/I-PER 伟/I-PER 。/O 李/B-PER 安/I-PER 林/I-PER 在/O 举/O 报/O 中/O 说/O 道/O ，/O “/O 张/B-PER 战/I-PER 伟/I-PER 涉/O 嫌/O 违/O 法/O 提/O 拔/O 涉/O 嫌/O 违/O 法/O 犯/O 罪/O 人/O 杜/B-PER 中/I-PER 联/I-PER ，/O 后/O 者/O 在/O 一/O 起/O 强/O 拆/O 过/O 程/O 中/O 将/O 被/O 害/O 人/O 李/B-PER 平/I-PER 贵/I-PER 致/O 死/O 。/O @/O 澎/O 湃/O 新/O 闻/O O/B-PER 继/O 打/O 政/O 府/O 秘/O 书/O 长/O 耳/B-PER 光/I-PER 被/O 举/O 报/O 后/O ，/O 河/B-LOC 南/I-LOC 济/B-LOC 源/I-LOC 市/O 委/O 书/O 记/O 又/O 遭/O 实/O 名/O 举/O 报/O 

新/O 闻/O 追/O 踪/O 济/B-LOC 源/I-LOC 市/O 委/O 书/O 记/O 掌/O 掴/O 市/O 政/O 府/O 秘/O 书/O 长/O 有/O 关/O 部/O 门/O 正/O 深/O 入/O 调/O 查/O 在/O 经/O 过/O 一/O 天/O 的/O 刷/O 屏/O 后/O ，/O 河/B-LOC 南/I-LOC 济/B-LOC 源/I-LOC 市/O 委/O 书/O 记/O 掌/O 掴/O 市/O 政/O 府/O 秘/O 书/O 长/O 一/O 事/O 有/O 了/O 最/O 新/O 进/O 展/O 。/O 1/O 月/O 1/O 9/O 日/O 凌/O 晨/O ，/O 大/O 河/O 网/O 发/O 布/O 消/O 息/O ：/O 记/O 者/O 获/O 悉/O ，/O 关/O 于/O 网/O 上/O 举/O 报/O 济/B-LOC 源/I-LOC 市/O 委/O 书/O 记/O 张/B-PER 战/I-PER 伟/I-PER 有/O 关/O 问/O 题/O ，/O 河/B-LOC 南/I-LOC 省/I-LOC 有/O 关/O 部/O 门/O 正/O 在/O 深/O 入/O 调/O 查/O 。/O 河/B-LOC 南/I-LOC 省/I-LOC 济/B-LOC 源/I-LOC 市/O 委/O 书/O 记/O 掌/O 掴/O 秘/O 书/O 长/O 被/O 举/O 报/O 官/O 方/O 回/O 应/O 济/B-LOC 源/I-LOC 市/O 委/O 书/O 记/O 掌/O 掴/O 市/O 政/O 府/O 秘/O 书/O 长/O v/B-PER i/I-PER a/I-PER ./I-PER 长/B-LOC 安/I-LOC 街/I-LOC 知/O 事/O 、/O 大/O 河/O 网/O 

这/O 段/O 视/O 频/O 请/O 让/O 更/O 多/O 人/O 看/O 到/O ！/O 央/O 视/O 记/O 者/O 曾/O 暗/O 访/O 代/O 孕/O 机/O 构/O 为/O 保/O 证/O 胚/O 胎/O 植/O 入/O 成/O 功/O 率/O ，/O 代/O 孕/O 者/O 要/O 不/O 断/O 打/O 针/O 吃/O 药/O ；/O “/O 包/O 生/O 男/O 孩/O ”/O 代/O 孕/O 者/O 怀/O 女/O 孩/O 会/O 被/O 强/O 行/O 打/O 胎/O ；/O 胎/O 儿/O 如/O 存/O 缺/O 陷/O ，/O 会/O 发/O 生/O 弃/O 婴/O …/O …/O 代/O 孕/O 机/O 构/O 称/O “/O 只/O 管/O 付/O 钱/O 抱/O 孩/O 子/O ”/O ，/O 却/O 只/O 字/O 不/O 提/O 我/O 国/O 禁/O 止/O 以/O 任/O 何/O 形/O 式/O 实/O 施/O 代/O 孕/O ，/O 双/O 方/O 签/O 订/O 的/O 协/O 议/O 不/O 被/O 法/O 律/O 承/O 认/O ！/O 转/O 起/O 了/O 解/O ！/O L/O 央/O 视/O 新/O 闻/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

汇/O 源/O 果/O 汁/O 退/O 市/O 汇/O 源/O 果/O 汁/O 是/O 否/O 会/O 东/B-LOC 山/I-LOC 再/O 起/O 一/O 个/O 饮/O 料/O 帝/O 国/O 崩/O 塌/O 了/O 。/O 百/O 亿/O 债/O 务/O 压/O 顶/O ，/O 朱/B-PER 新/I-PER 礼/I-PER 父/O 女/O 已/O 退/O 出/O 上/O 市/O 公/O 司/O 董/O 事/O 会/O 。/O 有/O 分/O 析/O 称/O ，/O 汇/O 源/O 走/O 到/O 退/O 市/O 这/O 一/O 步/O ，/O 主/O 要/O 是/O 投/O 资/O “/O 大/O 农/O 业/O ”/O 项/O 目/O 太/O 多/O 了/O ，/O 直/O 接/O 把/O 汇/O 源/O 的/O 资/O 金/O 链/O 拉/O 断/O 了/O ，/O 其/O 本/O 身/O 运/O 营/O 也/O 存/O 在/O 一/O 些/O 深/O 层/O 次/O 的/O 原/O 因/O 。/O 汇/O 源/O 的/O 退/O 市/O ，/O 对/O 线/O 下/O 的/O 销/O 售/O 来/O 说/O ，/O 会/O 有/O 一/O 定/O 的/O 影/O 响/O 且/O 影/O 响/O 不/O 小/O 。/O 你/O 觉/O 得/O 汇/O 源/O 果/O 汁/O 会/O 否/O 东/O 山/O 再/O 起/O ？/O 你/O 觉/O 得/O 汇/O 源/O 果/O 汁/O 会/O 否/O 东/O 山/O 再/O 起/O ？/O 

企/O 业/O 微/O 信/O 崩/O 了/O 崩/O 了/O 崩/O 了/O ，/O 豆/O 瓣/O 崩/O 完/O 企/O 业/O 微/O 信/O 崩/O ，/O 这/O 一/O 崩/O 才/O 发/O 现/O 原/O 来/O 这/O 么/O 多/O 人/O 用/O 企/O 业/O 微/O 信/O 呀/O 下/O 班/O 前/O 企/O 业/O 微/O 信/O 崩/O 了/O ，/O 是/O 不/O 是/O 影/O 响/O 到/O 大/O 家/O 收/O 工/O 啦/O 

教/O 育/O 热/O 点/O 话/O 题/O 第/O 一/O 学/O 历/O 偏/O 好/O 会/O 加/O 剧/O 社/O 会/O 不/O 公/O 吗/O ？/O 洞/O 见/O 计/O 划/O 高/O 校/O 毕/O 业/O 生/O 就/O 业/O 问/O 题/O 一/O 直/O 都/O 是/O 社/O 会/O 各/O 界/O 关/O 注/O 的/O 焦/O 点/O 。/O 劳/O 动/O 力/O 市/O 场/O 中/O ，/O 一/O 些/O 用/O 人/O 单/O 位/O 以/O 第/O 一/O 学/O 历/O 毕/O 业/O 院/O 校/O 是/O 否/O 属/O 于/O “/O 双/O 一/O 流/O ”/O 高/O 校/O 或/O 传/O 统/O 的/O 9/O 8/O 5/O 、/O 2/O 1/O 1/O 高/O 校/O 作/O 为/O 筛/O 选/O 门/O 槛/O ，/O 限/O 制/O 第/O 一/O 学/O 历/O 为/O 普/O 通/O 院/O 校/O 的/O 毕/O 业/O 生/O 应/O 聘/O 求/O 职/O ，/O 导/O 致/O 普/O 通/O 高/O 校/O 毕/O 业/O 生/O 与/O 重/O 点/O 高/O 校/O 毕/O 业/O 生/O 就/O 业/O 机/O 会/O 差/O 距/O 拉/O 大/O ，/O 加/O 剧/O 了/O 大/O 学/O 生/O 的/O 就/O 业/O 焦/O 虑/O 。/O 有/O 调/O 查/O 表/O 明/O ，/O 大/O 部/O 分/O 高/O 校/O 毕/O 业/O 生/O 可/O 以/O 感/O 知/O 到/O 招/O 聘/O 中/O 存/O 在/O 着/O 学/O 历/O “/O 査/O 三/O 代/O ”/O 现/O 象/O 。/O “/O 名/O 校/O 情/O 结/O ”/O 是/O 产/O 生/O 该/O 问/O 题/O 的/O 心/O 理/O 因/O 素/O ，/O 用/O 人/O 单/O 位/O 将/O 第/O 一/O 学/O 历/O 为/O 重/O 点/O 高/O 校/O 的/O 毕/O 业/O 生/O 视/O 为/O 提/O 升/O 组/O 织/O 影/O 响/O 力/O 的/O 手/O 段/O 。/O 过/O 分/O 强/O 调/O 第/O 一/O 学/O 历/O ，/O 不/O 考/O 虑/O 工/O 作/O 内/O 容/O 和/O 岗/O 位/O 要/O 求/O ，/O 是/O 用/O 人/O 单/O 位/O 基/O 于/O 买/O 方/O 市/O 场/O 的/O 强/O 势/O 所/O 采/O 取/O 的/O 破/O 坏/O 社/O 会/O 公/O 平/O 的/O 行/O 为/O ，/O 是/O 以/O 标/O 签/O 化/O 的/O 管/O 理/O 方/O 式/O 代/O 替/O 对/O 人/O 才/O 真/O 诚/O 的/O 理/O 解/O 与/O 关/O 怀/O 。/O 程/O 序/O 不/O 公/O 平/O 最/O 后/O 可/O 能/O 导/O 致/O 实/O 质/O 不/O 公/O ，/O 影/O 响/O 整/O 个/O 社/O 会/O 的/O 正/O 确/O 人/O 才/O 观/O 的/O 形/O 成/O ，/O 影/O 响/O 社/O 会/O 的/O 人/O 才/O 评/O 价/O 和/O 人/O 才/O 使/O 用/O ，/O 影/O 响/O 当/O 前/O 中/B-LOC 国/I-LOC 国/O 情/O 下/O 人/O 才/O 开/O 发/O 实/O 践/O 与/O 创/O 新/O 国/O 家/O 的/O 建/O 设/O ，/O 进/O 而/O 影/O 响/O 到/O 人/O 才/O 强/O 国/O 战/O 略/O 的/O 全/O 面/O 推/O 进/O 与/O 实/O 现/O 。/O O/O 第/O 一/O 学/O 历/O 偏/O 好/O 会/O 加/O 剧/O 社/O 会/O 不/O 公/O 吗/O ？/O 

总/O 结/O 的/O 太/O 棒/O 了/O ，/O 身/O 为/O 中/B-LOC 国/I-LOC 人/O 的/O 我/O 都/O 没/O 能/O 总/O 结/O 得/O 如/O 此/O 精/O 确/O 和/O 简/O 洁/O 一/O 句/O 话/O 说/O 出/O 了/O 麻/O 将/O 的/O 内/O 涵/O 

芯/O 片/O 缺/O 货/O 涨/O 价/O 潮/O 持/O 续/O 芯/O 片/O 制/O 造/O 企/O 业/O 成/O 倍/O 抢/O 购/O 晶/O 圆/O 进/O 入/O 2/O 0/O 2/O 1/O 年/O ，/O 芯/O 片/O 行/O 业/O 的/O 缺/O 货/O 潮/O 似/O 乎/O 还/O 没/O 有/O 缓/O 解/O 的/O 迹/O 象/O 。/O 一/O 家/O 企/O 业/O 负/O 责/O 人/O 告/O 诉/O 记/O 者/O ，/O 他/O 们/O 企/O 业/O 生/O 产/O 的/O 摄/O 像/O 头/O 需/O 要/O 主/O 控/O 制/O 芯/O 片/O 、/O 存/O 储/O 芯/O 片/O 、/O W/O i/O F/O i/O 芯/O 片/O 等/O 零/O 部/O 件/O ，/O 这/O 些/O 零/O 部/O 件/O 占/O 了/O 产/O 品/O 总/O 成/O 本/O 的/O 6/O 0/O %/O ，/O 目/O 前/O 除/O 了/O 订/O 货/O 难/O 以/O 外/O ，/O 不/O 少/O 芯/O 片/O 的/O 价/O 格/O 还/O 出/O 现/O 了/O 不/O 同/O 程/O 度/O 的/O 上/O 涨/O 。/O 各/O 类/O 芯/O 片/O 紧/O 张/O 难/O 以/O 订/O 货/O ，/O 今/O 年/O 的/O 扩/O 产/O 计/O 划/O 也/O 大/O 幅/O 缩/O 水/O 。/O 在/O 缺/O 货/O 潮/O 中/O ，/O 不/O 少/O 终/O 端/O 企/O 业/O 甚/O 至/O 按/O 以/O 往/O 几/O 倍/O 的/O 采/O 购/O 量/O 恐/O 慌/O 性/O 下/O 单/O ，/O 而/O 在/O 终/O 端/O 企/O 业/O 抢/O 芯/O 片/O 的/O 同/O 时/O ，/O 芯/O 片/O 制/O 造/O 企/O 业/O 也/O 忙/O 着/O 从/O 他/O 们/O 的/O 上/O 游/O 抢/O 购/O 用/O 于/O 制/O 造/O 芯/O 片/O 的/O 原/O 材/O 料/O 晶/O 圆/O 。/O 业/O 内/O 人/O 士/O 告/O 诉/O 记/O 者/O ，/O 部/O 分/O 企/O 业/O 抢/O 产/O 能/O ，/O 叠/O 加/O 疫/O 情/O 导/O 致/O 的/O 供/O 给/O 制/O 约/O ，/O 共/O 同/O 造/O 成/O 了/O 芯/O 片/O 缺/O 货/O 现/O 象/O ，/O 但/O 更/O 核/O 心/O 的/O 原/O 因/O 集/O 中/O 在/O 上/O 游/O 的/O 晶/O 圆/O 制/O 造/O 环/O 节/O 上/O 。/O 深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 一/O 家/O 晶/O 圆/O 制/O 造/O 企/O 业/O 的/O 负/O 责/O 人/O 告/O 诉/O 记/O 者/O ，/O 目/O 前/O 晶/O 圆/O 厂/O 的/O 产/O 能/O 主/O 要/O 分/O 为/O 6/O 英/O 寸/O 、/O 8/O 英/O 寸/O 和/O 1/O 2/O 英/O 寸/O ，/O 一/O 般/O 情/O 况/O 下/O 8/O 英/O 寸/O 和/O 1/O 2/O 英/O 寸/O 的/O 应/O 用/O 量/O 最/O 大/O 。/O 然/O 而/O 在/O 疫/O 情/O 期/O 间/O ，/O 来/O 自/O 消/O 费/O 电/O 子/O 、/O 工/O 业/O 市/O 场/O 和/O 汽/O 车/O 需/O 求/O 猛/O 增/O ，/O 这/O 些/O 大/O 多/O 需/O 要/O 用/O 到/O 8/O 英/O 寸/O 晶/O 圆/O 。/O 需/O 求/O 激/O 增/O 导/O 致/O 了/O 市/O 场/O 上/O 的/O 8/O 英/O 寸/O 晶/O 圆/O 产/O 能/O 持/O 续/O 紧/O 张/O 。/O 根/O 据/O 国/O 际/O 半/O 导/O 体/O 产/O 业/O 协/O 会/O 去/O 年/O 1/O 1/O 月/O 份/O 发/O 布/O 的/O 全/O 球/O 晶/O 圆/O 预/O 测/O 报/O 告/O ，/O 到/O 2/O 0/O 2/O 1/O 年/O 底/O 8/O 英/O 寸/O 晶/O 圆/O 生/O 产/O 线/O 数/O 量/O 将/O 增/O 加/O 到/O 2/O 0/O 2/O 条/O ，/O 超/O 过/O 历/O 史/O 最/O 高/O 值/O 。/O L/O 央/O 视/O 财/O 经/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

镜/O F/O M/O V/O P/O 皮/O 肤/O 镜/O 炽/O 阳/O 神/O 光/O 暖/O 阳/O 镜/O F/O M/O V/O P/O 皮/O 肤/O 镜/O 姐/O F/O M/O V/O P/O 皮/O 肤/O 的/O 视/O 频/O 爆/O 料/O 和/O 设/O 计/O 思/O 路/O 来/O 啦/O 展/O 示/O 动/O 画/O 被/O 黑/O 暗/O 与/O 敌/O 人/O 包/O 围/O 的/O 焦/O 土/O ，/O 光/O 明/O 被/O 吞/O 噬/O 殆/O 尽/O 。/O 绝/O 境/O 中/O ，/O 她/O 觉/O 醒/O 了/O 接/O 引/O 太/O 阳/O 之/O 力/O 的/O 神/O 启/O 。/O 她/O 以/O 太/O 阳/O 神/O 女/O 的/O 名/O 义/O ，/O 驱/O 散/O 邪/O 祟/O ，/O 斩/O 落/O 凶/O 星/O ，/O 让/O 光/O 明/O 重/O 新/O 降/O 临/O 大/O 地/O 。/O 技/O 能/O 特/O 效/O 运/O 用/O “/O 金/O 乌/O ”/O 的/O 元/O 素/O 进/O 行/O 设/O 计/O ，/O 加/O 入/O 图/O 腾/O 和/O 符/B-PER 文/I-PER 丰/O 富/O 细/O 节/O ，/O 凸/O 显/O 神/O 圣/O 感/O 。/O 一/O 二/O 技/O 能/O 都/O 使/O 用/O 到/O 了/O 金/O 乌/O 元/O 素/O 代/O 表/O 太/O 阳/O 神/O 女/O 之/O 力/O ，/O 将/O 信/O 仰/O 铸/O 就/O 的/O 武/O 器/O 向/O 着/O 更/O 强/O 大/O 的/O 对/O 手/O 举/O 起/O 。/O 大/O 招/O 开/O 启/O ，/O 金/O 色/O 光/O 轮/O 开/O 始/O 转/O 动/O ，/O 炽/O 阳/O 神/O 光/O 绽/O 放/O 。/O 回/B-LOC 城/I-LOC 特/O 效/O 象/O 征/O 荣/O 誉/O 的/O 奖/O 杯/O 出/O 现/O ，/O 镜/O 子/O 的/O 两/O 边/O ，/O 一/O 边/O 是/O 神/O 力/O 觉/O 醒/O 的/O 神/O 女/O ，/O 一/O 边/O 是/O 不/O 破/O 不/O 立/O 的/O 选/O 手/O 暖/O 阳/O 。/O 两/O 人/O 携/O 手/O 捧/O 杯/O ，/O 消/O 失/O 在/O 镜/O 的/O 世/O 界/O 。/O 音/O 效/O 设/O 计/O 通/O 过/O 金/O 属/O 的/O 声/O 音/O 来/O 模/O 仿/O 镜/O 子/O 的/O 质/O 感/O ，/O 增/O 加/O 了/O 技/O 能/O 与/O 普/O 攻/O 的/O 打/O 击/O 感/O 。/O 对/O 于/O 镜/O 分/O 身/O 的/O 音/O 效/O ，/O 添/O 加/O 了/O 失/O 真/O 劣/O 化/O 的/O 效/O 果/O ，/O 并/O 使/O 用/O 到/O 主/O 题/O 曲/O 中/O 的/O 采/O 样/O 切/O 片/O ，/O 丰/O 富/O 声/O 音/O 的/O 层/O 次/O 感/O 。/O 在/O 回/O 城/O 动/O 画/O 中/O ，/O 加/O 入/O 了/O T/O S/O 战/O 队/O 在/O 比/O 赛/O 中/O 的/O 对/O 话/O 。/O 此/O 为/O 研/O 发/O 过/O 程/O 中/O 录/O 制/O ，/O 所/O 展/O 示/O 内/O 容/O 仅/O 供/O 参/O 考/O L/O 王/B-PER 者/O 荣/O 耀/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

拼/O 多/O 多/O 关/O 联/O 公/O 司/O 申/O 请/O 拼/O 多/O 多/O 支/O 付/O 商/O 标/O 天/O 眼/O 查/O A/O p/O p/O 显/O 示/O ，/O 1/O 月/O 1/O 4/O 日/O ，/O 拼/O 多/O 多/O 关/O 联/O 公/O 司/O 上/B-LOC 海/I-LOC 寻/O 梦/O 信/O 息/O 技/O 术/O 有/O 限/O 公/O 司/O 新/O 增/O 一/O 项/O “/O 拼/O 多/O 多/O 支/O 付/O ”/O 商/O 标/O 申/O 请/O 信/O 息/O ，/O 国/O 际/O 分/O 类/O 涉/O 及/O 3/O 5/O -/O 广/O 告/O 销/O 售/O ，/O 商/O 标/O 状/O 态/O 显/O 示/O 为/O “/O 商/O 标/O 申/O 请/O 中/O ”/O 。/O 上/B-LOC 海/I-LOC 寻/O 梦/O 信/O 息/O 技/O 术/O 有/O 限/O 公/O 司/O 成/O 立/O 于/O 2/O 0/O 1/O 4/O 年/O 1/O 月/O ，/O 注/O 册/O 资/O 本/O 1/O 0/O 0/O 0/O 万/O 人/O 民/O 币/O ，/O 法/O 定/O 代/O 表/O 人/O 为/O 朱/B-PER 健/I-PER 翀/O ，/O 经/O 营/O 范/O 围/O 包/O 括/O 网/O 络/O 科/O 技/O 、/O 计/O 算/O 机/O 软/O 硬/O 件/O 领/O 域/O 内/O 的/O 技/O 术/O 开/O 发/O 、/O 技/O 术/O 转/O 让/O 、/O 技/O 术/O 咨/O 询/O 、/O 技/O 术/O 服/O 务/O ，/O 网/O 络/O 工/O 程/O ，/O 计/O 算/O 机/O 系/O 统/O 集/O 成/O 等/O 。/O 天/O 眼/O 查/O A/O p/O p/O 显/O 示/O ，/O 该/O 公/O 司/O 由/O 杭/B-LOC 州/I-LOC 埃/O 米/O 网/O 络/O 科/O 技/O 有/O 限/O 公/O 司/O 1/O 0/O 0/O %/O 持/O 股/O 。/O O/O 网/O 页/O 链/O 接/O 

拜/B-PER 登/I-PER 出/O 席/O 新/O 冠/O 逝/O 者/O 悼/O 念/O 仪/O 式/O 就/O 任/O 前/O 夜/O ，/O 拜/B-PER 登/I-PER 和/O 哈/B-PER 里/I-PER 斯/I-PER 在/O 林/O 肯/O 纪/O 念/O 堂/O 出/O 席/O 悼/O 念/O 仪/O 式/O ，/O 以/O 纪/O 念/O 在/O 新/O 冠/O 中/O 死/O 去/O 的/O 人/O 。/O 拜/B-PER 登/I-PER 说/O ，/O “/O 有/O 时/O 铭/O 记/O 非/O 常/O 艰/O 难/O ，/O 但/O 这/O 就/O 是/O 为/O 何/O 我/O 们/O 需/O 要/O 治/O 愈/O 。/O 日/O 落/O 与/O 黄/O 昏/O 之/O 间/O ，/O 让/O 我/O 们/O 在/O 黑/O 暗/O 中/O 照/O 亮/O 这/O 神/O 圣/O 的/O 倒/O 影/O 之/O 池/O ，/O 回/O 忆/O 我/O 们/O 失/O 去/O 的/O 所/O 有/O 人/O 。/O ”/O 美/B-LOC 国/I-LOC 新/O 冠/O 肺/O 炎/O 超/O 2/O 4/O 2/O 1/O 万/O 例/O 美/B-LOC 国/I-LOC 新/O 冠/O 死/O 亡/O 人/O 数/O 已/O 经/O 接/O 近/O 4/O 0/O 万/O L/O 微/O 天/O 下/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

我/O 国/O 拟/O 立/O 法/O 规/O 定/O 必/O 要/O 时/O 国/O 家/O 对/O 家/O 庭/O 教/O 育/O 进/O 行/O 干/O 预/O 家/O 庭/O 教/O 育/O 不/O 仅/O 仅/O 是/O 家/O 庭/O 内/O 部/O 事/O 务/O ，/O 也/O 事/O 关/O 公/O 共/O 福/O 祉/O 。/O 家/O 庭/O 教/O 育/O 法/O 草/O 案/O 2/O 0/O 日/O 提/O 请/O 全/O 国/O 人/O 大/O 常/O 委/O 会/O 会/O 议/O 审/O 议/O 。/O 草/O 案/O 提/O 出/O ，/O 未/O 成/O 年/O 人/O 的/O 父/O 母/O 或/O 者/O 其/O 他/O 监/O 护/O 人/O 是/O 实/O 施/O 家/O 庭/O 教/O 育/O 的/O 责/O 任/O 主/O 体/O 。/O 政/O 府/O 、/O 学/O 校/O 、/O 社/O 会/O 为/O 家/O 庭/O 教/O 育/O 提/O 供/O 支/O 持/O ，/O 促/O 进/O 家/O 庭/O 教/O 育/O 。/O 必/O 要/O 时/O ，/O 国/O 家/O 对/O 家/O 庭/O 教/O 育/O 进/O 行/O 干/O 预/O 。/O 草/O 案/O 明/O 确/O 了/O 公/O 安/O 机/O 关/O 、/O 人/O 民/O 检/O 察/O 院/O 、/O 人/O 民/O 法/O 院/O 干/O 预/O 家/O 庭/O 教/O 育/O 的/O 情/O 形/O 和/O 主/O 要/O 措/O 施/O ，/O 并/O 对/O 强/O 制/O 家/O 庭/O 教/O 育/O 指/O 导/O 的/O 实/O 施/O 作/O 出/O 规/O 定/O 。/O （/O 记/O 者/O 胡/B-PER 浩/I-PER ）/O 

朴/B-PER 槿/I-PER 惠/I-PER 新/O 冠/O 检/O 测/O 呈/O 阴/O 性/O 仍/O 将/O 住/O 院/O 隔/O 离/O 据/O 韩/B-LOC 国/I-LOC 《/O 中/O 央/O 日/O 报/O 》/O 2/O 0/O 日/O 最/O 新/O 消/O 息/O ，/O 韩/B-LOC 国/I-LOC 前/O 总/O 统/O 朴/B-PER 槿/I-PER 惠/I-PER 新/O 冠/O 病/O 毒/O 检/O 测/O 结/O 果/O 呈/O 阴/O 性/O 。/O 鉴/O 于/O 曾/O 密/O 切/O 接/O 触/O 新/O 冠/O 患/O 者/O ，/O 朴/B-PER 槿/I-PER 惠/I-PER 今/O 天/O 下/O 午/O 将/O 被/O 安/O 排/O 入/O 住/O 首/O 尔/O 圣/O 母/O 医/O 院/O ，/O 并/O 接/O 受/O 一/O 段/O 时/O 间/O 的/O 隔/O 离/O 观/O 察/O 。/O 现/O 年/O 6/O 9/O 岁/O 的/O 朴/B-PER 槿/I-PER 惠/I-PER ，/O 目/O 前/O 在/O 首/B-LOC 尔/I-LOC 拘/O 留/O 所/O 服/O 刑/O 。/O 1/O 月/O 1/O 8/O 日/O ，/O 她/O 曾/O 外/O 出/O 接/O 受/O 治/O 疗/O 。/O 次/O 日/O （/O 1/O 9/O 日/O ）/O ，/O 与/O 她/O 乘/O 坐/O 一/O 辆/O 押/O 送/O 车/O 的/O 狱/O 警/O 确/O 诊/O 新/O 冠/O 。/O 朴/B-PER 槿/I-PER 惠/I-PER 被/O 判/O 定/O 为/O 密/O 切/O 接/O 触/O 者/O ，/O 于/O 2/O 0/O 日/O 接/O 受/O 新/O 冠/O 病/O 毒/O 聚/O 合/O 酶/O 链/O 式/O 反/O 应/O （/O P/O C/O R/O ）/O 检/O 测/O 。/O 今/O 年/O 1/O 月/O 1/O 4/O 日/O ，/O 韩/B-LOC 国/I-LOC 最/O 高/O 法/O 院/O 对/O 朴/B-PER 槿/I-PER 惠/I-PER 亲/O 信/O 干/O 政/O 案/O 和/O 受/O 贿/O 案/O 作/O 出/O 最/O 终/O 裁/O 决/O ，/O 判/O 处/O 其/O 2/O 0/O 年/O 有/O 期/O 徒/O 刑/O ，/O 罚/O 款/O 1/O 8/O 0/O 亿/O 韩/O 元/O （/O 约/O 合/O 人/O 民/O 币/O 1/O 亿/O 元/O ）/O ，/O 加/O 上/O 此/O 前/O 干/O 涉/O 选/O 举/O 案/O 被/O 判/O 2/O 年/O ，/O 朴/B-PER 槿/I-PER 惠/I-PER 刑/O 期/O 累/O 计/O 为/O 2/O 2/O 年/O 。/O 若/O 无/O 特/O 赦/O 和/O 假/O 释/O ，/O 朴/B-PER 槿/I-PER 惠/I-PER 最/O 晚/O 将/O 在/O 2/O 0/O 3/O 9/O 年/O ，/O 以/O 8/O 7/O 岁/O 高/O 龄/O 的/O 身/O 份/O 出/O 狱/O 。/O （/O 海/B-LOC 外/I-LOC 网/I-LOC ）/O 

快/O 讯/O ：/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 决/O 定/O 赦/O 免/O 班/O 农/O 据/O C/O N/O N/O 最/O 新/O 消/O 息/O ，/O 在/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 就/O 任/O 总/O 统/O 的/O 最/O 后/O 几/O 个/O 小/O 时/O 里/O ，/O 他/O 决/O 定/O 赦/O 免/O 他/O 的/O 前/O 首/O 席/O 战/O 略/O 师/O 史/B-PER 蒂/I-PER 夫/I-PER ·/I-PER 班/I-PER 农/I-PER (/O S/B-PER t/I-PER e/I-PER v/I-PER e/I-PER B/I-PER a/I-PER n/I-PER n/I-PER o/I-PER n/I-PER )/O 。/O C/O N/O N/O 同/O 时/O 表/O 示/O ，/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 的/O 决/O 定/O 要/O 等/O 到/O 他/O 签/O 署/O 文/O 件/O 后/O 才/O 算/O 数/O 。/O 据/O 此/O 前/O 报/O 道/O ，/O 班/B-PER 农/I-PER 曾/O 出/O 任/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 竞/O 选/O 团/O 队/O 负/O 责/O 人/O ，/O 被/O 认/O 为/O 是/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 2/O 0/O 1/O 6/O 年/O 胜/O 选/O 的/O 主/O 要/O 功/O 臣/O 之/O 一/O 。/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 当/O 选/O 后/O ，/O 班/B-PER 农/I-PER 出/O 任/O 白/O 宫/O 首/O 席/O 战/O 略/O 师/O 、/O 总/O 统/O 高/O 级/O 顾/O 问/O ，/O 2/O 0/O 1/O 7/O 年/O 8/O 月/O 遭/O 解/O 职/O 。/O 去/O 年/O 8/O 月/O ，/O 班/B-PER 农/I-PER 因/O 涉/O 嫌/O 在/O 筹/O 款/O 活/O 动/O 中/O 对/O 数/O 十/O 万/O 捐/O 赠/O 者/O 进/O 行/O 诈/O 骗/O 被/O 捕/O 。/O 

泳/O 联/O 确/O 认/O 中/B-LOC 国/I-LOC 男/O 女/O 混/O 接/O 世/O 界/O 纪/O 录/O 国/O 际/O 泳/O 联/O 在/O 其/O 官/O 网/O 确/O 认/O 了/O 中/B-LOC 国/I-LOC 游/O 泳/O 队/O 创/O 造/O 的/O 男/O 女/O 4/O X/O 1/O 0/O 0/O 米/O 混/O 合/O 泳/O 接/O 力/O 世/O 界/O 纪/O 录/O 。/O 在/O 去/O 年/O 1/O 0/O 月/O 1/O 日/O ，/O 徐/B-PER 嘉/I-PER 余/I-PER 、/O 闫/B-PER 子/I-PER 贝/I-PER 、/O 张/B-PER 雨/I-PER 霏/I-PER 和/O 杨/B-PER 浚/I-PER 瑄/I-PER 在/O 2/O 0/O 2/O 0/O 年/O 全/O 国/O 游/O 泳/O 冠/O 军/O 赛/O 男/O 女/O 4/O X/O 1/O 0/O 0/O 米/O 混/O 合/O 泳/O 接/O 力/O 预/O 赛/O 中/O 上/O 以/O 3/O 分/O 3/O 8/O 秒/O 4/O 1/O 打/O 破/O 该/O 项/O 目/O 世/O 界/O 纪/O 录/O ，/O 比/O 此/O 前/O 美/B-LOC 国/I-LOC 选/O 手/O 创/O 造/O 的/O 世/O 界/O 纪/O 录/O 快/O 了/O 0/O ./O 1/O 5/O 秒/O 。/O L/O 央/O 视/O 网/O 体/O 育/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

2/O 0/O 2/O 1/O L/O P/O L/O 今/O 日/O 精/O 彩/O 赛/O 事/O 提/O 醒/O ~/O 1/O 7/O :/O 0/O 0/O I/O G/O v/O s/O E/O S/O 1/O 9/O :/O 0/O 0/O S/O N/O v/O s/O R/O A/O 今/O 天/O 二/B-LOC 路/I-LOC 米/I-LOC 勒/I-LOC @/O 解/O 说/O 米/B-PER 勒/I-PER 、/O 娃/O 娃/O @/O 闫/B-PER 紫/I-PER 境/I-PER G/I-PER w/I-PER A/I-PER w/I-PER a/I-PER 、/O 泽/B-PER 元/I-PER @/O 管/B-PER 泽/I-PER 元/I-PER 联/O 盟/O 老/O 炮/O 儿/O 集/O 结/O ！/O 最/O 好/O 看/O 的/O L/O P/O L/O ，/O 就/O 在/O 斗/O 鱼/O 解/O 说/O 台/O ！/O 官/O 方/O 解/O 说/O 、/O 人/O 气/O 主/O 播/O 、/O 顶/O 尖/O 选/O 手/O ，/O 联/O 盟/O 大/O 咖/O 邀/O 你/O 一/O 起/O 看/O L/O P/O L/O ~/O 鱼/O 你/O 共/O 赏/O L/O P/O L/O @/O d/O o/O i/O n/O b/O 金/O 咕/O 咕/O @/O 王/B-PER 多/I-PER 多/I-PER 1/I-PER 9/I-PER 9/I-PER 1/I-PER @/O W/O E/O _/O 微/O 笑/O @/O X/O i/O n/O y/O i/O Q/O A/O Q/O @/O 解/O 说/O 雨/B-PER 童/I-PER @/O J/O o/O K/O e/O r/O 8/O 7/O 4/O L/O 斗/O 鱼/O 直/O 播/O 平/O 台/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

受/O “/O 藕/O 断/O 丝/O 连/O ”/O 启/O 发/O ！/O 中/B-LOC 国/I-LOC 科/O 学/O 家/O 制/O 出/O 新/O 型/O 仿/O 生/O 手/O 术/O 缝/O 线/O 中/B-LOC 国/I-LOC 科/O 学/O 技/O 术/O 大/O 学/O 俞/B-PER 书/I-PER 宏/I-PER 院/O 士/O 团/O 队/O 基/O 于/O “/O 藕/O 断/O 丝/O 连/O ”/O 这/O 一/O 现/O 象/O ，/O 研/O 制/O 出/O 了/O 一/O 种/O 可/O 用/O 于/O 手/O 术/O 缝/O 线/O 的/O 仿/O 莲/O 丝/O 细/O 菌/O 纤/O 维/O 素/O 水/O 凝/O 胶/O 纤/O 维/O 。/O 该/O 纤/O 维/O 缝/O 线/O 在/O 保/O 护/O 受/O 损/O 组/O 织/O 、/O 促/O 进/O 伤/O 口/O 愈/O 合/O 以/O 及/O 减/O 少/O 不/O 良/O 反/O 应/O 方/O 面/O 都/O 具/O 有/O 显/O 著/O 的/O 优/O 势/O 。/O 就/O 是/O 这/O 么/O 牛/O （/O 科/O 技/O 日/O 报/O ）/O O/O 受/O “/O 藕/O 断/O 丝/O 连/O ”/O 启/O 发/O 科/O 学/O 家/O 制/O 出/O 新/O 型/O 仿/O 生/O 手/O 术/O 缝/O 线/O 

E/O D/O G/O M/O 挂/O 牌/O 五/O 人/O 初/O 晨/O 是/O 我/O 在/O 王/O 者/O 那/O 边/O 唯/O 一/O 牵/O 挂/O 的/O 选/O 手/O 了/O ，/O 当/O 年/O 一/O 手/O 露/B-PER 娜/I-PER 确/O 实/O 让/O 人/O 惊/O 艳/O 。/O 幸/O 好/O 今/O 年/O 大/O 电/O 给/O 力/O ，/O 把/O 我/O 死/O 死/O 的/O 拽/O 在/O 英/O 雄/O 联/O 盟/O 这/O 边/O ，/O 才/O 没/O 空/O 去/O 看/O 这/O 些/O ，/O 不/O 过/O 还/O 是/O 震/O 惊/O ，/O 不/O 管/O 还/O 重/O 组/O 不/O ，/O 希/O 望/O 初/O 晨/O 有/O 个/O 好/O 去/O 处/O ，/O 希/O 望/O 电/O 的/O 王/O 者/O 分/O 部/O 也/O 有/O 好/O 成/O 绩/O ！/O 

🥭/O ✨/O 林/O 肯/O 大/O 学/O 资/O 讯/O 更/O 新/O ✨/O 1/O ️/O ⃣/O 由/O 于/O 近/O 期/O 疫/O 情/O 的/O 变/O 化/O ，/O U/O n/O i/O v/O e/O r/O s/O i/O t/O y/O o/O f/O L/O i/O n/O c/O o/O l/O n/O 林/O 肯/O 大/O 学/O 针/O 对/O 春/O 季/O 2/O 月/O 1/O 5/O 开/O 课/O 的/O 研/O 究/O 生/O 及/O 本/O 科/O 大/O 一/O 课/O 程/O ，/O 对/O 于/O 到/O 校/O 日/O 期/O 做/O 出/O 如/O 下/O 调/O 整/O ：/O ✔/O ️/O 开/O 课/O 时/O 间/O ：/O 2/O 月/O 1/O 5/O 日/O ✔/O ️/O C/O A/O S/O 申/O 请/O 截/O 止/O 时/O 间/O ：/O 2/O 月/O 8/O 日/O ✔/O ️/O 最/O 晚/O 到/O 校/O 日/O 期/O 调/O 整/O 为/O ：/O 4/O 月/O 1/O 0/O 日/O （/O 原/O 定/O 日/O 期/O 3/O 月/O 2/O 2/O 日/O ）/O ✔/O ️/O 针/O 对/O 2/O 月/O 1/O 5/O 日/O 开/O 学/O 之/O 后/O 无/O 法/O 抵/O 达/O 学/O 校/O 开/O 始/O 上/O 课/O 的/O 同/O 学/O ，/O 要/O 求/O 同/O 学/O 们/O 在/O 开/O 学/O 前/O 做/O 好/O 线/O 上/O 注/O 册/O ，/O 并/O 且/O 自/O 2/O 月/O 1/O 5/O 日/O 起/O 开/O 始/O 参/O 加/O 线/O 上/O 授/O 课/O 。/O ✔/O ️/O 请/O 提/O 醒/O 同/O 学/O 们/O 在/O 确/O 认/O 入/O 读/O 后/O 根/O 据/O o/O f/O f/O e/O r/O 上/O 面/O 的/O 指/O 导/O ，/O 尽/O 快/O 完/O 成/O 线/O 上/O 入/O 学/O 注/O 册/O 。/O 2/O ️/O ⃣/O 春/O 季/O 开/O 课/O 的/O 硕/O 士/O 课/O 程/O 及/O 本/O 科/O 大/O 一/O 课/O 程/O 列/O 表/O ，/O 现/O 阶/O 段/O 申/O 请/O 依/O 旧/O 开/O 放/O ！/O 3/O ️/O ⃣/O 针/O 对/O 春/O 季/O 直/O 读/O 正/O 课/O 除/O 了/O 接/O 受/O U/O K/O V/O I/O 雅/O 思/O 之/O 外/O ，/O 还/O 可/O 以/O 接/O 受/O 非/O U/O K/O V/O I/O 雅/O 思/O ，/O I/O E/O L/O T/O S/O I/O n/O d/O i/O c/O a/O t/O o/O r/O ，/O D/O u/O o/O l/O i/O n/O g/O o/O ，/O T/O O/O F/O E/O L/O i/O B/O T/O ，/O L/O a/O n/O g/O u/O a/O g/O e/O C/O e/O r/O t/O O/O n/O l/O i/O n/O e/O ，/O P/O T/O E/O A/O c/O a/O d/O e/O m/O i/O c/O ，/O P/O a/O s/O s/O w/O o/O r/O d/O T/O e/O s/O t/O 。/O 新/O 冠/O 病/O 毒/O 灭/O 活/O 疫/O 苗/O 研/O 发/O 实/O 验/O 室/O 

顺/O 丰/O 公/O 开/O 暴/O 力/O 分/O 拣/O 识/O 别/O 方/O 法/O 相/O 关/O 专/O 利/O 该/O 方/O 法/O 包/O 括/O ：/O 基/O 于/O 融/O 合/O 的/O 特/O 征/O 数/O 据/O ，/O 识/O 别/O 暴/O 力/O 分/O 拣/O 人/O 员/O 等/O 。/O 根/O 据/O 本/O 申/O 请/O 实/O 施/O 例/O 提/O 供/O 的/O 技/O 术/O 方/O 案/O ，/O 该/O 方/O 法/O 可/O 以/O 提/O 高/O 暴/O 力/O 分/O 拣/O 识/O 别/O 的/O 准/O 确/O 率/O 。/O 对/O 暴/O 力/O 分/O 拣/O 的/O 约/O 束/O ，/O 也/O 是/O 对/O 用/O 户/O 负/O 责/O 。/O 不/O 过/O ，/O 加/O 强/O 员/O 工/O 素/O 质/O 才/O 是/O 关/O 键/O ，/O 公/O 司/O 只/O 有/O 建/O 立/O 成/O 熟/O 的/O 奖/O 惩/O 机/O 制/O ，/O 才/O 能/O 从/O 根/O 本/O 上/O 减/O 少/O 暴/O 力/O 分/O 拣/O 的/O 发/O 生/O 。/O 

为/O 可/O 爱/O 付/O 费/O 的/O 萌/O 经/O 济/O 能/O 长/O 远/O 吗/O 从/O 手/O 机/O 外/O 壳/O 到/O 零/O 食/O 包/O 装/O ，/O 从/O 玩/O 具/O 玩/O 偶/O 到/O 猫/O 爪/O 杯/O ，/O 萌/O 经/O 济/O 已/O 悄/O 然/O 崛/O 起/O ，/O 成/O 为/O 一/O 种/O 新/O 的/O 经/O 济/O 业/O 态/O 。/O 走/O 好/O “/O 卖/O ”/O 萌/O 之/O 路/O ，/O 深/O 挖/O “/O 萌/O 经/O 济/O ”/O 大/O 有/O 可/O 为/O 。/O 那/O 么/O ，/O 这/O 路/O 如/O 何/O 才/O 能/O 走/O 得/O 更/O 远/O ？/O 专/O 家/O 指/O 出/O ，/O 产/O 品/O 仅/O 有/O “/O 萌/O ”/O 点/O 是/O 不/O 够/O 的/O ，/O 只/O 有/O 严/O 把/O 产/O 品/O 质/O 量/O 关/O ，/O 用/O 心/O 做/O 好/O 产/O 品/O ，/O 才/O 能/O 真/O 正/O 红/O 下/O 去/O 。/O 否/O 则/O ，/O 就/O 会/O 陷/O 入/O 本/O 末/O 倒/O 置/O 的/O 怪/O 圈/O 。/O 洞/O 见/O 计/O 划/O →/O O/O “/O 萌/O 经/O 济/O ”/O 的/O 生/O 意/O 经/O ：/O 从/O 卖/O 萌/O 到/O “/O 卖/O ”/O 萌/O 

外/O 媒/O ：/O 拜/O 登/O 上/O 任/O 第/O 一/O 天/O 将/O 重/O 返/O W/O H/O O/O 法/B-ORG 新/I-ORG 社/I-ORG 援/O 引/O 拜/O 登/O 助/O 手/O 消/O 息/O 称/O ，/O 拜/O 登/O 上/O 任/O 第/O 一/O 天/O 将/O 重/O 返/O 世/O 界/O 卫/O 生/O 组/O 织/O （/O W/O H/O O/O ）/O 。/O 当/O 地/O 时/O 间/O 2/O 0/O 2/O 0/O 年/O 1/O 1/O 月/O 1/O 9/O 日/O ，/O 拜/B-PER 登/I-PER 曾/O 在/O 记/O 者/O 会/O 上/O 表/O 示/O ，/O 在/O 他/O 就/O 任/O 美/B-LOC 国/I-LOC 总/O 统/O 的/O 第/O 一/O 天/O ，/O 美/B-LOC 国/I-LOC 将/O 重/O 新/O 加/O 入/O 世/O 界/O 卫/O 生/O 组/O 织/O （/O W/O H/O O/O ）/O 和/O 巴/B-LOC 黎/I-LOC 气/O 候/O 协/O 定/O ，/O 因/O 为/O “/O 我/O 们/O 需/O 要/O 为/O 下/O 一/O 次/O 大/O 流/O 行/O 做/O 好/O 计/O 划/O ”/O “/O 那/O 些/O 认/O 为/O 病/O 毒/O 最/O 终/O 会/O 消/O 失/O 的/O 想/O 法/O 是/O 不/O 太/O 理/O 性/O 的/O ”/O 。/O И/O з/O б/O р/O а/O н/O н/O ы/O й/O п/O р/O е/O з/O и/O д/O е/O н/O т/O С/O Ш/O А/O Д/O ж/O о/O Б/O а/O й/O д/O е/O н/O ，/O к/O о/O т/O о/O р/O ы/O й/O в/O с/O р/O е/O д/O у/O в/O с/O т/O у/O п/O и/O т/O в/O д/O о/O л/O ж/O н/O о/O с/O т/O ь/O г/O л/O а/O в/O ы/O г/O о/O с/O у/O д/O а/O р/O с/O т/O в/O а/O ，/O н/O а/O м/O е/O р/O е/O н/O в/O п/O е/O р/O в/O ы/O й/O ж/O е/O д/O е/O н/O ь/O п/O о/O д/O п/O и/O с/O а/O т/O ь/O р/O я/O д/O у/O к/O а/O з/O о/O в/O ，/O в/O т/O о/O м/O ч/O и/O с/O л/O е/O о/O б/O о/O т/O м/O е/O н/O е/O р/O е/O ш/O е/O н/O и/O я/O о/O в/O ы/O х/O о/O д/O е/O С/O Ш/O А/O и/O з/O В/O О/O З/O ，/O а/O т/O а/O к/O ж/O е/O о/O в/O о/O з/O в/O р/O а/O щ/O е/O н/O и/O и/O в/O П/O а/O р/O и/O ж/O с/O к/O о/O е/O с/O о/O г/O л/O а/O ш/O е/O н/O и/O е/O п/O о/O к/O л/O и/O м/O а/O т/O у/O ./O 拜/O 登/O 总/O 统/O 就/O 职/O 典/O 礼/O 流/O 程/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 离/O 开/O 白/B-LOC 宫/I-LOC 美/O 最/O 高/O 法/O 院/O 受/O 到/O 炸/O 弹/O 威/O 胁/O 

大/O 众/O C/O E/O O/O 喊/O 话/O 马/B-PER 斯/I-PER 克/I-PER 在/O 过/O 去/O 的/O 一/O 年/O 里/O ，/O 美/B-LOC 国/I-LOC 电/O 动/O 汽/O 车/O 制/O 造/O 商/O 一/O 直/O 忙/O 着/O 在/O 德/B-LOC 国/I-LOC 建/O 厂/O ，/O 德/B-LOC 国/I-LOC 正/O 是/O 老/O 牌/O 车/O 企/O 大/O 众/O 的/O 总/O 部/O 所/O 在/O 地/O 。/O 大/O 众/O 汽/O 车/O C/O E/O O/O 坐/O 不/O 住/O 了/O ，/O 他/O 决/O 定/O 在/O 埃/B-PER 隆/I-PER ·/I-PER 马/I-PER 斯/I-PER 克/I-PER （/O E/O l/O o/O n/O M/O u/O s/O k/O ）/O 的/O 主/O 场/O 进/O 行/O 还/O 击/O ，/O 而/O 后/O 者/O 的/O 主/O 场/O 就/O 是/O T/O w/O i/O t/O t/O e/O r/O 。/O 他/O 发/O 表/O 了/O 自/O 己/O 在/O 这/O 个/O 社/O 交/O 媒/O 体/O 上/O 的/O 第/O 一/O 条/O 推/O 文/O ，/O 他/O 表/O 示/O ，/O 大/O 众/O 正/O 在/O 市/O 场/O 份/O 额/O 方/O 面/O 追/O 赶/O 特/O 斯/O 拉/O ，/O 并/O 且/O 已/O 经/O 在/O 欧/B-LOC 洲/I-LOC 赢/O 得/O 了/O 消/O 费/O 者/O 争/O 夺/O 战/O 。/O 多/O 年/O 以/O 来/O ，/O 两/O 个/O 人/O 保/O 持/O 着/O 良/O 好/O 的/O 关/O 系/O 。/O 迪/B-PER 斯/I-PER 写/O 道/O ：/O “/O 你/O 好/O @/O T/O w/O i/O t/O t/O e/O r/O ！/O 我/O 将/O 在/O 这/O 里/O 和/O 大/O 众/O 集/O 团/O 一/O 起/O 做/O 出/O 影/O 响/O ，/O 尤/O 其/O 是/O 在/O 政/O 治/O 问/O 题/O 方/O 面/O 。/O 另/O 外/O ，/O @/O e/O l/O o/O n/O m/O u/O s/O k/O ，/O 我/O 们/O 当/O 然/O 还/O 要/O 夺/O 走/O 你/O 们/O 的/O 一/O 部/O 分/O 市/O 场/O 份/O 额/O 。/O 我/O 们/O 的/O I/O D/O ./O 3/O 和/O e/O -/O t/O r/O o/O n/O 已/O 经/O 赢/O 得/O 了/O 首/O 批/O 欧/B-LOC 洲/I-LOC 市/O 场/O 。/O 期/O 待/O 着/O 和/O 你/O 们/O 进/O 行/O 富/O 有/O 成/O 效/O 的/O 讨/O 论/O ！/O ”/O O/O 大/O 众/O C/B-PER E/I-PER O/I-PER T/I-PER w/I-PER i/I-PER t/I-PER t/I-PER e/I-PER r/I-PER 首/O 秀/O 对/O 马/B-PER 斯/I-PER 克/I-PER 喷/O “/O 垃/O 圾/O 话/O ”/O 

韩/B-LOC 国/I-LOC N/O 号/O 房/O 1/O 8/O 岁/O 共/O 犯/O 被/O 判/O 1/O 5/O 年/O 被/O 判/O 1/O 5/O 年/O ！/O 韩/B-LOC 国/I-LOC “/O N/O 号/O 房/O ”/O 1/O 8/O 岁/O 共/O 犯/O 获/O 刑/O 据/O 韩/B-ORG 联/I-ORG 社/I-ORG 报/O 道/O ，/O 1/O 月/O 2/O 1/O 日/O ，/O 韩/B-LOC 国/I-LOC “/O N/O 号/O 房/O ”/O 主/O 犯/O 赵/B-PER 主/I-PER 彬/I-PER 的/O 共/O 犯/O 姜/B-PER 勋/I-PER 一/O 审/O 获/O 刑/O 1/O 5/O 年/O 。/O 2/O 0/O 2/O 0/O 年/O 4/O 月/O ，/O 姜/B-PER 勋/I-PER 曾/O 被/O 公/O 开/O 示/O 众/O ，/O 当/O 时/O 他/O 连/O 声/O 道/O 歉/O “/O 对/O 不/O 起/O ，/O 对/O 不/O 起/O ，/O 我/O 真/O 心/O 谢/O 罪/O ”/O 。/O 姜/B-PER 勋/I-PER 年/O 仅/O 1/O 8/O 岁/O ，/O 网/O 名/O 为/O “/O 布/O 达/O ”/O ，/O 主/O 要/O 负/O 责/O 为/O 聊/O 天/O 室/O “/O 博/O 士/O 房/O ”/O 招/O 募/O 会/O 员/O ，/O 也/O 参/O 与/O 制/O 作/O 和/O 传/O 播/O 性/O 虐/O 待/O 视/O 频/O ，/O 他/O 还/O 是/O 赵/B-PER 主/I-PER 彬/I-PER 的/O 资/O 金/O 负/O 责/O 人/O 。/O N/O 号/O 房/O 1/O 8/O 岁/O 共/O 犯/O 被/O 判/O 1/O 5/O 年/O O/O 网/O 页/O 链/O 接/O 

津/B-LOC 巴/I-LOC 布/I-LOC 韦/I-LOC 外/O 长/O 莫/B-PER 约/I-PER 因/O 新/O 冠/O 肺/O 炎/O 去/O 世/O 津/B-LOC 巴/I-LOC 布/I-LOC 韦/I-LOC 政/O 府/O 2/O 0/O 日/O 说/O ，/O 该/O 国/O 外/O 交/O 和/O 国/O 际/O 贸/O 易/O 部/O 长/O 西/B-PER 布/I-PER 西/I-PER 索/I-PER ·/I-PER 莫/I-PER 约/I-PER 当/O 天/O 早/O 晨/O 因/O 新/O 冠/O 肺/O 炎/O 在/O 一/O 家/O 医/O 院/O 去/O 世/O 。/O 莫/O 约/O 是/O 津/B-LOC 巴/I-LOC 布/I-LOC 韦/I-LOC 第/O 三/O 位/O 死/O 于/O 新/O 冠/O 的/O 内/O 阁/O 成/O 员/O 。/O 此/O 前/O ，/O 农/O 业/O 部/O 长/O 佩/B-PER 兰/I-PER 斯/I-PER ·/I-PER 希/I-PER 里/I-PER 和/O 马/B-LOC 尼/I-LOC 卡/I-LOC 兰/I-LOC 省/I-LOC 事/O 务/O 部/O 长/O 瓜/B-PER 拉/I-PER 津/I-PER 巴/I-PER 也/O 都/O 因/O 新/O 冠/O 肺/O 炎/O 去/O 世/O 。/O 莫/B-PER 约/I-PER 生/O 于/O 1/O 9/O 6/O 0/O 年/O ，/O 曾/O 在/O 津/O 军/O 队/O 服/O 役/O 多/O 年/O 。/O 现/O 任/O 总/O 统/O 姆/B-PER 南/I-PER 加/I-PER 古/I-PER 瓦/I-PER 上/O 台/O 后/O ，/O 莫/B-PER 约/I-PER 被/O 任/O 命/O 为/O 外/O 交/O 和/O 国/O 际/O 贸/O 易/O 部/O 长/O 。/O 津/B-LOC 巴/I-LOC 布/I-LOC 韦/I-LOC 正/O 面/O 临/O 第/O 二/O 波/O 新/O 冠/O 疫/O 情/O 的/O 严/O 重/O 威/O 胁/O 。/O 截/O 至/O 1/O 9/O 日/O ，/O 该/O 国/O 累/O 计/O 确/O 诊/O 2/O 8/O 6/O 7/O 5/O 例/O ，/O 其/O 中/O 死/O 亡/O 8/O 2/O 5/O 例/O ，/O 治/O 愈/O 1/O 8/O 1/O 1/O 0/O 例/O 。/O 

外/B-ORG 交/I-ORG 部/I-ORG ：/O 中/O 方/O 已/O 向/O 美/O 方/O 提/O 供/O 口/O 罩/O 约/O 4/O 2/O 0/O 多/O 亿/O 只/O 外/O 交/O 部/O 称/O 愿/O 为/O 美/O 抗/O 疫/O 继/O 续/O 提/O 供/O 支/O 持/O 和/O 帮/O 助/O 1/O 月/O 2/O 1/O 日/O ，/O 外/B-ORG 交/I-ORG 部/I-ORG 发/O 言/O 人/O 华/B-PER 春/I-PER 莹/I-PER 表/O 示/O ，/O 我/O 们/O 已/O 尽/O 己/O 所/O 能/O 向/O 美/B-LOC 国/I-LOC 人/O 民/O 提/O 供/O 支/O 持/O 和/O 帮/O 助/O 。/O 据/O 中/O 方/O 有/O 关/O 部/O 门/O 初/O 步/O 统/O 计/O ，/O 2/O 0/O 2/O 0/O 年/O 3/O 月/O 1/O 日/O 至/O 2/O 0/O 2/O 1/O 年/O 1/O 月/O 1/O 0/O 日/O ，/O 中/O 方/O 累/O 计/O 通/O 过/O 出/O 口/O 和/O 捐/O 助/O 等/O 渠/O 道/O 已/O 向/O 美/O 方/O 提/O 供/O 了/O 口/O 罩/O 约/O 4/O 2/O 0/O 多/O 亿/O 只/O ，/O 手/O 套/O 约/O 9/O 亿/O 多/O 双/O ，/O 防/O 护/O 服/O 约/O 7/O ./O 8/O 亿/O 套/O ，/O 护/O 目/O 镜/O 约/O 5/O 0/O 6/O 6/O 万/O 副/O ，/O 有/O 创/O 呼/O 吸/O 机/O 2/O 5/O 7/O 台/O ，/O 无/O 创/O 呼/O 吸/O 机/O 1/O 5/O 6/O 4/O 8/O 台/O 。/O 另/O 外/O 中/B-LOC 国/I-LOC 国/O 内/O 的/O 有/O 关/O 省/O 市/O 和/O 友/O 好/O 的/O 团/O 体/O 、/O 民/O 间/O 机/O 构/O 、/O 企/O 业/O 等/O 也/O 向/O 美/O 方/O 捐/O 赠/O 了/O 不/O 少/O 各/O 类/O 医/O 疗/O 物/O 资/O 。/O 当/O 前/O ，/O 疫/O 情/O 仍/O 在/O 全/O 球/O 扩/O 散/O 蔓/O 延/O ，/O 我/O 们/O 也/O 注/O 意/O 到/O 美/B-LOC 国/I-LOC 国/O 内/O 疫/O 情/O 的/O 这/O 种/O 严/O 峻/O 的/O 形/O 势/O ，/O 我/O 们/O 想/O 只/O 有/O 当/O 世/O 界/O 上/O 所/O 有/O 的/O 国/O 家/O 都/O 战/O 胜/O 了/O 疫/O 情/O ，/O 人/O 类/O 才/O 算/O 真/O 正/O 彻/O 底/O 战/O 胜/O 了/O 疫/O 情/O 。/O 中/O 方/O 愿/O 意/O 继/O 续/O 同/O 包/O 括/O 美/B-LOC 国/I-LOC 在/O 内/O 的/O 各/O 国/O 加/O 强/O 抗/O 疫/O 合/O 作/O ，/O 也/O 愿/O 继/O 续/O 为/O 美/B-LOC 国/I-LOC 抗/O 疫/O 提/O 供/O 力/O 所/O 能/O 及/O 的/O 支/O 持/O 和/O 帮/O 助/O 。/O @/O 人/O 民/O 日/O 报/O 

科/B-ORG 技/I-ORG 部/I-ORG 通/O 报/O 有/O 关/O 论/O 文/O 涉/O 嫌/O 造/O 假/O 处/O 理/O 情/O 况/O 针/O 对/O 网/O 络/O 反/O 映/O 的/O 南/B-LOC 开/I-LOC 大/O 学/O 曹/B-PER 雪/I-PER 涛/I-PER 院/O 士/O 、/O 中/O 科/O 院/O 裴/B-PER 钢/I-PER 院/O 士/O 、/O 中/O 科/O 院/O 上/B-LOC 海/I-LOC 药/O 物/O 所/O 耿/B-PER 美/I-PER 玉/I-PER 研/O 究/O 员/O 、/O 首/O 都/O 医/O 科/O 大/O 学/O 饶/B-PER 毅/I-PER 教/O 授/O 、/O 武/B-LOC 汉/I-LOC 大/O 学/O 李/B-PER 红/I-PER 良/I-PER 教/O 授/O 等/O 的/O 相/O 关/O 论/O 文/O 涉/O 嫌/O 造/O 假/O 问/O 题/O ，/O 在/O 2/O 1/O 个/O 部/O 门/O 参/O 加/O 的/O 科/O 研/O 诚/O 信/O 建/O 设/O 联/O 席/O 会/O 议/O 框/O 架/O 下/O ，/O 科/B-ORG 技/I-ORG 部/I-ORG 会/O 同/O 教/B-ORG 育/I-ORG 部/I-ORG 、/O 卫/O 生/O 健/O 康/O 委/O 、/O 中/O 科/O 院/O 、/O 工/O 程/O 院/O 、/O 自/O 然/O 科/O 学/O 基/O 金/O 委/O ，/O 建/O 立/O 分/O 工/O 负/O 责/O 、/O 协/O 同/O 配/O 合/O 的/O 联/O 合/O 工/O 作/O 机/O 制/O ，/O 组/O 建/O 高/O 层/O 次/O 复/O 核/O 专/O 家/O 组/O ，/O 依/O 据/O 《/O 科/O 研/O 诚/O 信/O 案/O 件/O 调/O 查/O 处/O 理/O 规/O 则/O （/O 试/O 行/O ）/O 》/O 等/O 有/O 关/O 规/O 定/O ，/O 严/O 肃/O 开/O 展/O 调/O 查/O 处/O 理/O 。/O 在/O 单/O 位/O 调/O 查/O 、/O 部/O 门/O 审/O 核/O 的/O 基/O 础/O 上/O ，/O 复/O 核/O 专/O 家/O 组/O 赴/O 实/O 地/O 检/O 查/O 、/O 听/O 取/O 当/O 事/O 人/O 的/O 陈/O 述/O 和/O 申/O 辩/O ，/O 集/O 体/O 讨/O 论/O 形/O 成/O 复/O 核/O 结/O 论/O ，/O 最/O 后/O 联/O 合/O 工/O 作/O 机/O 制/O 审/O 议/O 形/O 成/O 处/O 理/O 意/O 见/O 。/O 调/O 查/O 处/O 理/O 结/O 果/O 通/O 报/O 如/O 下/O ↓/O ↓/O 

上/B-LOC 海/I-LOC 离/O 异/O 3/O 年/O 内/O 购/O 房/O 按/O 离/O 异/O 前/O 总/O 套/O 数/O 计/O 算/O 上/B-LOC 海/I-LOC 调/O 控/O 房/O 地/O 产/O 市/O 场/O 离/O 异/O 3/O 年/O 内/O 住/O 房/O 数/O 按/O 离/O 异/O 前/O 家/O 庭/O 总/O 数/O 计/O 算/O 经/O 上/B-LOC 海/I-LOC 市/O 政/O 府/O 同/O 意/O ，/O 市/O 住/O 房/O 和/O 城/O 乡/O 建/O 设/O 管/O 理/O 委/O 员/O 会/O 、/O 市/O 房/O 屋/O 管/O 理/O 局/O 、/O 市/O 规/O 划/O 和/O 自/O 然/O 资/O 源/O 局/O 、/O 市/O 财/O 政/O 局/O 、/O 市/O 税/O 务/O 局/O 、/O 人/O 民/O 银/O 行/O 上/B-LOC 海/I-LOC 分/O 行/O 、/O 上/B-LOC 海/I-LOC 银/O 保/O 监/O 局/O 、/O 市/O 市/O 场/O 监/O 督/O 管/O 理/O 局/O 联/O 合/O 印/O 发/O 《/O 关/O 于/O 促/O 进/O 本/O 市/O 房/O 地/O 产/O 市/O 场/O 平/O 稳/O 健/O 康/O 发/O 展/O 的/O 意/O 见/O 》/O （/O 以/O 下/O 简/O 称/O 《/O 意/O 见/O 》/O ）/O ，/O 自/O 2/O 0/O 2/O 1/O 年/O 1/O 月/O 2/O 2/O 日/O 起/O 实/O 施/O 。/O 《/O 意/O 见/O 》/O 明/O 确/O 严/O 格/O 执/O 行/O 住/O 房/O 限/O 购/O 政/O 策/O 。/O 对/O 夫/O 妻/O 离/O 异/O 3/O 年/O 内/O 购/O 买/O 商/O 品/O 住/O 房/O 的/O ，/O 其/O 拥/O 有/O 住/O 房/O 套/O 数/O 按/O 离/O 异/O 前/O 家/O 庭/O 总/O 套/O 数/O 计/O 算/O 。/O （/O 央/O 视/O ）/O 

新/B-LOC 疆/I-LOC 喀/B-LOC 什/I-LOC 4/O ./O 6/O 级/O 地/O 震/O @/O 中/B-LOC 国/I-LOC 地/O 震/O 台/O 网/O 正/O 式/O 测/O 定/O ：/O 1/O 月/O 2/O 1/O 日/O 2/O 1/O 时/O 4/O 2/O 分/O 在/O 新/B-LOC 疆/I-LOC 喀/B-LOC 什/I-LOC 地/O 区/O 叶/B-LOC 城/I-LOC 县/I-LOC （/O 北/O 纬/O 3/O 6/O ./O 6/O 8/O 度/O ，/O 东/O 经/O 7/O 6/O ./O 9/O 4/O 度/O ）/O 发/O 生/O 4/O ./O 6/O 级/O 地/O 震/O ，/O 震/O 源/O 深/O 度/O 1/O 0/O 0/O 千/O 米/O 。/O 

拜/B-PER 登/I-PER 上/O 任/O 第/O 二/O 天/O ，/O 美/O 共/O 和/O 党/O 议/O 员/O 提/O 交/O 弹/O 劾/O 拜/B-LOC 登/I-LOC 条/O 款/O 据/O 《/O 国/B-LOC 会/I-LOC 山/I-LOC 报/O 》/O 消/O 息/O ，/O 美/B-LOC 国/I-LOC 总/O 统/O 拜/B-PER 登/I-PER 2/O 0/O 日/O 刚/O 宣/O 誓/O 就/O 职/O ，/O 当/O 地/O 时/O 间/O 2/O 1/O 日/O ，/O 美/B-LOC 国/I-LOC 共/O 和/O 党/O 籍/O 众/O 议/O 员/O 玛/B-PER 乔/I-PER 丽/I-PER ·/I-PER 泰/I-PER 勒/I-PER ·/I-PER 格/I-PER 林/I-PER (/O M/B-PER a/I-PER r/I-PER j/I-PER o/I-PER r/I-PER i/I-PER e/I-PER T/I-PER a/I-PER y/I-PER l/I-PER o/I-PER r/I-PER G/I-PER r/I-PER e/I-PER e/I-PER n/I-PER e/I-PER )/O 就/O 表/O 示/O ，/O 自/O 己/O 已/O 经/O 提/O 交/O 了/O 针/O 对/O 拜/B-PER 登/I-PER 的/O 弹/O 劾/O 条/O 款/O 。/O 报/O 道/O 称/O ，/O 相/O 关/O 文/O 件/O 具/O 体/O 说/O 明/O 了/O 拜/B-PER 登/I-PER 所/O 犯/O 的/O 任/O 何/O 可/O 被/O 弹/O 劾/O 的/O 罪/O 行/O ，/O 但/O 该/O 媒/O 体/O 目/O 前/O 尚/O 未/O 获/O 得/O 这/O 一/O 文/O 件/O 。/O 不/O 过/O 格/B-PER 林/I-PER 表/O 示/O ，/O 这/O 些/O 文/O 件/O 指/O 控/O 拜/B-PER 登/I-PER 在/O 担/O 任/O 副/O 总/O 统/O 期/O 间/O 滥/O 用/O 职/O 权/O ，/O 允/O 许/O 他/O 的/O 儿/O 子/O 亨/B-PER 特/I-PER 在/O 乌/B-LOC 克/I-LOC 兰/I-LOC 一/O 家/O 能/O 源/O 公/O 司/O 任/O 职/O 。/O “/O 乔/B-PER ·/I-PER 拜/I-PER 登/I-PER 总/O 统/O 不/O 适/O 合/O 担/O 任/O 总/O 统/O 职/O 务/O 。/O ”/O 格/B-PER 林/I-PER 在/O 一/O 份/O 声/O 明/O 中/O 说/O ：/O “/O 拜/B-PER 登/I-PER 总/O 统/O 已/O 经/O 证/O 明/O ，/O 他/O 会/O 不/O 惜/O 一/O 切/O 代/O 价/O 拯/O 救/O 他/O 的/O 儿/O 子/O 亨/B-PER 特/I-PER ，/O 并/O 用/O 腐/O 败/O 的/O 外/O 国/O 能/O 源/O 公/O 司/O 的/O 现/O 金/O 来/O 让/O 他/O 的/O 家/O 人/O 中/O 饱/O 私/O 囊/O 。/O ”/O 《/O 国/B-LOC 会/I-LOC 山/I-LOC 报/I-LOC 》/O 提/O 到/O ，/O 格/B-PER 林/I-PER 上/O 周/O 曾/O 预/O 告/O ，/O 她/O 将/O 在/O 拜/O 登/O 就/O 职/O 后/O 的/O 第/O 二/O 天/O 提/O 交/O 针/O 对/O 拜/B-PER 登/I-PER 的/O 弹/O 劾/O 条/O 款/O 。/O L/O 环/O 视/O 频/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

B/O 站/O 回/O 应/O 墨/O 茶/O O/O f/O f/O i/O c/O i/O a/O l/O 被/O 曝/O 去/O 世/O ：/O 正/O 调/O 查/O 核/O 实/O 1/O 月/O 2/O 2/O 日/O ，/O 哔/O 哩/O 哔/O 哩/O 官/O 方/O 微/B-PER 博/I-PER 发/O 布/O 公/O 告/O 称/O ，/O 正/O 在/O 紧/O 急/O 调/O 查/O 核/O 实/O 与/O U/O P/O 主/O 墨/O 茶/O O/O f/O f/O i/O c/O i/O a/O l/O 有/O 关/O 的/O 具/O 体/O 情/O 况/O 。/O 2/O 0/O 2/O 1/O 年/O 1/O 月/O 2/O 1/O 日/O 晚/O 间/O ，/O 一/O 个/O “/O 没/O 人/O 看/O 的/O B/O 站/O U/O P/O 主/O ”/O —/O —/O 墨/O 茶/O O/O f/O f/O i/O c/O i/O a/O l/O 被/O 网/O 友/O 爆/O 料/O 去/O 世/O 的/O 消/O 息/O ，/O 冲/O 上/O 微/B-LOC 博/I-LOC 热/I-LOC 搜/I-LOC 。/O 据/O 上/O 游/O 新/O 闻/O 此/O 前/O 报/O 道/O ，/O 根/O 据/O 网/O 友/O 在/O 评/O 论/O 区/O 的/O 爆/O 料/O ，/O “/O 墨/O 茶/O O/O f/O f/O i/O c/O i/O a/O l/O ”/O 的/O 人/O 生/O 轨/O 迹/O 如/O 下/O ：/O 奶/O 奶/O 生/O 病/O ，/O 因/O 病/O 致/O 贫/O ，/O 父/O 母/O 躲/O 债/O 跑/O 路/O ，/O 自/O 己/O 高/O 中/O 辍/O 学/O 后/O 打/O 工/O 糊/O 口/O ，/O 结/O 果/O 发/O 现/O 鼻/O 子/O 上/O 长/O 了/O 肿/O 瘤/O 。/O 最/O 后/O 在/O 切/O 除/O 肿/O 瘤/O 时/O 发/O 现/O 罹/O 患/O 糖/O 尿/O 病/O ，/O 但/O 无/O 积/O 蓄/O 继/O 续/O 治/O 疗/O ，/O 最/O 后/O 因/O 酮/O 症/O 酸/O 中/O 毒/O 逝/O 世/O 。/O B/O 站/O 回/O 应/O u/O p/O 主/O 墨/O 茶/O O/O f/O f/O i/O c/O i/O a/O l/O 被/O 曝/O 去/O 世/O 

今/O 天/O 雄/O 鹿/O 打/O 完/O 这/O 场/O 后/O ，/O 字/O 母/O 无/O 疑/O 会/O 成/O 为/O 各/O 路/O 媒/O 体/O 笔/O 伐/O 的/O 对/O 象/O 。/O 今/O 天/O 6/O 犯/O 规/O 9/O 失/O 误/O 的/O 数/O 据/O 简/O 直/O 是/O 辣/O 眼/O 睛/O …/O 当/O 在/O 关/O 键/O 时/O 刻/O 投/O 不/O 进/O 关/O 键/O 球/O ，/O 末/O 节/O 6/O 犯/O 被/O 罚/O 下/O 场/O 只/O 能/O 坐/O 在/O 板/O 凳/O 上/O 看/O 着/O 球/O 队/O 无/O 力/O 回/O 天/O 时/O ，/O 真/O 的/O 配/O 得/O 上/O 超/O 巨/O 的/O 名/O 号/O 吗/O ？/O 眼/O 前/O 浮/O 现/O 起/O 休/O 赛/O 期/O 刻/O 苦/O 打/O 磨/O 技/O 术/O 的/O 一/O 幕/O 幕/O 时/O ，/O 不/O 知/O 那/O 一/O 瞬/O 间/O 是/O 否/O 怀/O 疑/O 过/O 人/O 生/O 湖/O 人/O 客/O 场/O 8/O 连/O 胜/O 湖/O 人/O v/O s/O 雄/O 鹿/O 詹/B-PER 姆/I-PER 斯/I-PER 关/O 键/O 三/O 分/O 

印/B-LOC 度/I-LOC 一/O 辆/O 装/O 载/O 炸/O 药/O 的/O 卡/O 车/O 爆/O 炸/O 轰/O 隆/O 巨/O 响/O 民/O 众/O 仓/O 皇/O 逃/O 跑/O 已/O 致/O 8/O 人/O 死/O 亡/O 据/O 印/B-LOC 度/I-LOC 媒/O 体/O 2/O 2/O 日/O 报/O 道/O ，/O 一/O 辆/O 装/O 满/O 炸/O 药/O 的/O 卡/O 车/O 2/O 1/O 日/O 深/O 夜/O 在/O 印/B-LOC 度/I-LOC 西/O 南/O 部/O 卡/B-LOC 纳/I-LOC 塔/I-LOC 克/I-LOC 邦/I-LOC 发/O 生/O 爆/O 炸/O ，/O 目/O 前/O 已/O 造/O 成/O 至/O 少/O 8/O 人/O 死/O 亡/O 。/O 报/O 道/O 说/O ，/O 事/O 故/O 发/O 生/O 在/O 距/O 离/O 卡/B-LOC 纳/I-LOC 塔/I-LOC 克/I-LOC 邦/I-LOC 首/O 府/O 班/B-LOC 加/I-LOC 罗/I-LOC 尔/I-LOC 约/O 3/O 0/O 0/O 公/O 里/O 的/O 一/O 处/O 采/O 石/O 场/O 。/O 由/O 于/O 爆/O 炸/O 剧/O 烈/O ，/O 周/O 边/O 区/O 域/O 有/O 明/O 显/O 震/O 感/O 。/O 人/O 们/O 在/O 当/O 地/O 社/O 交/O 媒/O 体/O 上/O 晒/O 出/O 房/O 屋/O 玻/O 璃/O 被/O 爆/O 炸/O 冲/O 击/O 波/O 震/O 碎/O 的/O 照/O 片/O ，/O 事/O 发/O 时/O 许/O 多/O 人/O 以/O 为/O 发/O 生/O 地/O 震/O 第/O 一/O 时/O 间/O 逃/O 到/O 大/O 街/O 上/O 。/O 当/O 地/O 警/O 方/O 预/O 计/O ，/O 伤/O 亡/O 人/O 数/O 有/O 可/O 能/O 进/O 一/O 步/O 上/O 升/O 。/O 目/O 前/O ，/O 尚/O 无/O 爆/O 炸/O 事/O 故/O 原/O 因/O 的/O 通/O 报/O 。/O L/O 海/O 客/O 新/O 闻/O 的/O 秒/O 拍/O 视/O 频/O 

海/O 航/O 海/O 航/O 集/O 团/O 董/O 事/O 长/O 已/O 辞/O 职/O 。/O 董/O 事/O 长/O 陈/B-PER 峰/I-PER 欠/O 债/O 7/O 5/O 0/O 0/O 亿/O 人/O 民/O 币/O ，/O 还/O 要/O 不/O 要/O 继/O 续/O 把/O 债/O 还/O 清/O 还/O 是/O 个/O 迷/O ？/O 

于/B-PER 志/I-PER 刚/I-PER 又/O 一/O 大/O 瓜/O 🍉/O ：/O 政/O 法/O 大/O 学/O 原/O 副/O 校/O 长/O 于/B-PER 志/I-PER 刚/I-PER 涉/O 嫌/O 违/O 法/O ，/O 发/O 现/O 还/O 有/O 一/O 个/O 显/O 赫/O 的/O 身/O 份/O ！/O 

多/O 个/O 网/O 站/O 平/O 台/O 暗/O 藏/O 代/O 孕/O 服/O 务/O ，/O 弃/O 养/O 或/O 将/O 催/O 生/O 新/O 型/O 人/O 口/O 贩/O 卖/O 在/O 我/O 国/O ，/O 实/O 施/O 代/O 孕/O 技/O 术/O 或/O 可/O 构/O 成/O 犯/O 罪/O 。/O 然/O 而/O ，/O 调/O 查/O 发/O 现/O ，/O 一/O 些/O 网/O 站/O 、/O A/O p/O p/O 仍/O 在/O 以/O “/O 别/O 名/O ”/O 提/O 供/O 代/O 孕/O 服/O 务/O ，/O 按/O 照/O 不/O 同/O 的/O “/O 套/O 餐/O ”/O ，/O 价/O 格/O 少/O 则/O 几/O 十/O 万/O 元/O ，/O 多/O 则/O 上/O 百/O 万/O 元/O 。/O 如/O 何/O 看/O 待/O 网/O 站/O 及/O 平/O 台/O 暗/O 藏/O 代/O 孕/O 服/O 务/O 的/O 现/O 象/O ？/O 如/O 何/O 看/O 待/O 网/O 站/O 及/O 平/O 台/O 暗/O 藏/O 代/O 孕/O 服/O 务/O 的/O 现/O 象/O ？/O O/O 多/O 个/O 网/O 站/O 及/O 平/O 台/O 暗/O 藏/O 代/O 孕/O 服/O 务/O 弃/O 养/O 或/O 将/O 催/O 生/O 新/O 型/O 人/O 口/O 贩/O 卖/O 

「/O 小/B-PER 白/I-PER 」/O 荣/O 耀/O V/O 4/O 0/O 测/O 评/O ：/O 尽/O 力/O 之/O 作/O 能/O 给/O 你/O 的/O 都/O 给/O 你/O 了/O 在/O 大/O 家/O 都/O 在/O 发/O 新/O 一/O 代/O 9/O 0/O 0/O 0/O 或/O 者/O 8/O 8/O 8/O 旗/O 舰/O 的/O 时/O 候/O ，/O 荣/O 耀/O 的/O 新/O 机/O 终/O 于/O 来/O 了/O …/O 天/O 玑/O 1/O 0/O 0/O 0/O +/O 的/O 充/O 电/O …/O 对/O ，/O 很/O 熟/O 悉/O 的/O 一/O 套/O 成/O 熟/O 方/O 案/O ，/O 大/O 提/O 升/O 没/O 有/O ，/O 小/O 细/O 节/O 能/O 做/O 的/O 也/O 在/O 做/O ，/O X/O +/O Z/O 双/O 马/O 达/O ，/O G/O P/O U/O T/O u/O r/O b/O o/O X/O 在/O 经/O 历/O 了/O 一/O 系/O 列/O 的/O 波/O 折/O 之/O 后/O ，/O 这/O 可/O 以/O 说/O 是/O 荣/B-PER 耀/I-PER 目/O 前/O 能/O 拿/O 出/O 的/O 最/O 好/O 方/O 案/O 了/O ，/O 能/O 给/O 你/O 的/O 都/O 给/O 你/O 了/O …/O 具/O 体/O 怎/O 么/O 样/O ？/O 本/O 期/O 细/O 聊/O ，/O 各/O 位/O 看/O 官/O 老/O 爷/O 们/O 别/O 忘/O 了/O 点/O 赞/O 评/O 论/O 转/O 发/O 一/O 波/O ~/O 感/O 谢/O 啦/O ~/O 荣/O 耀/O V/O 4/O 0/O 小/B-PER 白/I-PER 测/O 评/O L/O 小/B-PER 白/I-PER 测/O 评/O 的/O 微/O 博/O 视/O 频/O 

新/O 冠/O 病/O 毒/O 的/O 首/O 个/O 3/O D/O 图/O 像/O 奥/B-LOC 地/I-LOC 利/I-LOC 研/O 究/O 人/O 员/O 通/O 过/O 提/O 取/O ，/O 扫/O 描/O 和/O 数/O 字/O 化/O 样/O 本/O 中/O 完/O 整/O 的/O 新/O 型/O 冠/O 状/O 病/O 毒/O 病/O 毒/O 颗/O 粒/O ，/O 成/O 功/O 地/O 拍/O 摄/O 了/O 该/O 病/O 毒/O 的/O 3/O D/O 照/O 片/O 。/O @/O 今/O 日/O 俄/B-LOC 罗/I-LOC 斯/I-LOC R/O T/O 

外/O 媒/O ：/O 舒/B-PER 默/I-PER 称/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 弹/O 劾/O 案/O 审/O 讯/O 将/O 于/O 2/O 月/O 8/O 日/O 开/O 始/O 法/B-ORG 新/I-ORG 社/I-ORG 刚/O 刚/O 消/O 息/O ，/O 参/O 议/O 院/O 多/O 数/O 党/O 领/O 袖/O 舒/B-PER 默/I-PER 称/O ，/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 弹/O 劾/O 案/O 审/O 讯/O 将/O 于/O 2/O 月/O 8/O 日/O 开/O 始/O 。/O 美/B-ORG 联/I-ORG 社/I-ORG 称/O ，/O 参/O 议/O 院/O 多/O 数/O 党/O 领/O 袖/O 舒/B-PER 默/I-PER 是/O 在/O 与/O 共/O 和/O 党/O 人/O 达/O 成/O 一/O 致/O 后/O ，/O 于/O 当/O 地/O 时/O 间/O 2/O 2/O 日/O 晚/O 些/O 时/O 候/O 宣/O 布/O 的/O 这/O 一/O 时/O 间/O 表/O 。/O 报/O 道/O 称/O ，/O 根/O 据/O 时/O 间/O 表/O ，/O 众/O 议/O 院/O 将/O 在/O 下/O 周/O 一/O （/O 2/O 5/O 日/O ）/O 晚/O 些/O 时/O 候/O 提/O 交/O 针/O 对/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 弹/O 劾/O 案/O 的/O 条/O 款/O ，/O 并/O 于/O 周/O 二/O （/O 2/O 6/O 日/O ）/O 进/O 行/O 初/O 步/O 审/O 理/O 。/O 不/O 过/O ，/O 美/B-ORG 联/I-ORG 社/I-ORG 报/O 道/O 指/O 出/O ，/O 特/B-PER 朗/I-PER 普/I-PER 的/O 法/O 律/O 团/O 队/O 将/O 有/O 时/O 间/O 在/O 2/O 月/O 审/O 讯/O 开/O 始/O 之/O 前/O 为/O 此/O 案/O 做/O 相/O 关/O 准/O 备/O 。/O 
